{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Pour pouvoir voter&nbsp;<\/h1><p>Pour participer aux \u00e9lections politiques, il faut \u00eatre inscrit sur les listes \u00e9lectorales. L'inscription est automatique pour les jeunes de 18 ans qui se sont fait recens\u00e9s \u00e0 16 ans, ainsi que pour les Fran\u00e7ais(es) obtenant la nationalit\u00e9 \u00e0 partir de 2019. Si vous vous trouvez dans une autre situation (d\u00e9m\u00e9nagement, 1\u00e8re inscription, citoyen europ\u00e9en r\u00e9sidant en France...), vous devez demander \u00e0 \u00eatre inscrit(e).<\/p><p><br><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>QUAND S\u2019INSCRIRE ?&nbsp;<\/span><\/strong><\/p><p><strong><span>Il est possible de s'inscrire toute l'ann\u00e9e. <\/span><\/strong>La suppression de la date limite du 31 d\u00e9cembre fait suite \u00e0 la loi n\u00b0 2016-1048. Pour chaque scrutin, la date limite d\u2019inscription est fix\u00e9e au 6\u00e8me vendredi pr\u00e9c\u00e9dant le scrutin pour permettre d\u2019\u00e9ventuels recours.<\/p><p><br><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>COMMENT S\u2019INSCRIRE ?&nbsp;<\/span><\/strong><\/p><p>Pour vous inscrire, vous pouvez :<\/p><ul><li>utiliser le service en ligne sur service-public.fr<\/li><li>aller \u00e0 la mairie en pr\u00e9sentant une pi\u00e8ce d'identit\u00e9 r\u00e9cente, un justificatif de domicile et le formulaire de demande d'inscription compl\u00e9t\u00e9.<\/li><\/ul><p><br><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>QU\u2019EST-CE QUE L\u2019INSCRIPTION D\u2019OFFICE A 18 ANS ?&nbsp;<\/span><\/strong><\/p><p>Chaque Fran\u00e7ais qui devient majeur est inscrit automatiquement sur les listes \u00e9lectorales, \u00e0 condition qu'il ait effectu\u00e9 les d\u00e9marches de recensement citoyen au moment de ses 16 ans.<\/p><p>Si l'inscription n'a pas pu avoir lieu (recensement tardif, d\u00e9m\u00e9nagement apr\u00e8s le recensement, ...), il est possible de r\u00e9gulariser la situation aupr\u00e8s de la mairie ou du tribunal d'instance.<\/p><p>Si vous \u00eates fran\u00e7ais et que vous avez effectu\u00e9 les d\u00e9marches de recensement citoyen au moment de vos 16 ans, vous serez inscrit d'office sur les listes \u00e9lectorales \u00e0 l'\u00e2ge de 18 ans.<\/p><p>Pour v\u00e9rifier votre inscription, contactez votre mairie !<\/p><p><br><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>QUE SE PASSE-T-IL POUR LES FRAN\u00c7AIS ETABLIS A L\u2019ETRANGER?&nbsp;<\/span><\/strong><\/p><p><strong><span>ATTENTION ! <\/span><\/strong>Pour les Fran\u00e7ais \u00e9tablis \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, la loi supprime la possibilit\u00e9 d\u2019\u00eatre inscrit simultan\u00e9ment sur une liste communale et sur une liste consulaire. Les \u00e9lecteurs se trouvant dans cette situation doivent notifier sur quelle liste ils souhaitent voter.<\/p><p><br><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>COMMENT SONT GEREES LES INSCRIPTIONS ET LES RADIATIONS ?&nbsp;<\/span><\/strong><\/p><ul><li>La d\u00e9cision d\u2019inscription ou de radiation pour perte d\u2019attache communale est prise par le maire avec contr\u00f4le \u00e0 post\u00e9riori par une commission de contr\u00f4le.<\/li><li>L\u2019INSEE applique directement dans le r\u00e9pertoire \u00e9lectoral unique (REU) les radiations pour d\u00e9c\u00e8s et incapacit\u00e9, ainsi que les inscriptions d\u2019office des jeunes et des personnes qui viennent d\u2019acqu\u00e9rir la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise, en les rattachant \u00e0 leur commune de r\u00e9sidence.<\/li><\/ul><p><br><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>\u00c0 SAVOIR POUR LES ELECTIONS EUROPEENNES DU 26 MAI 2019 :&nbsp;<\/span><\/strong><\/p><ul><li>Pour voter aux \u00e9lections europ\u00e9ennes, vous avez jusqu\u2019au 31 mars 2019 pour vous inscrire.<\/li><li>Seuls les jeunes ayant atteint 18 ans avant le 26 mai 2019 et inscrits sur les listes \u00e9lectorales pourront voter lors de ces \u00e9lections.<\/li><li>Les citoyens de l'Union europ\u00e9enne qui r\u00e9sident en France ont \u00e9galement le droit de participer \u00e0 ces \u00e9lections d\u00e8s lors qu'ils sont inscrits sur les listes \u00e9lectorales compl\u00e9mentaires.<\/li><\/ul>"}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":["Justify"]}}]}}