{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Projets&nbsp;<\/h1><h2>&nbsp;Pavillon Bleu&nbsp;<\/h2><p>La commune de Murol a d\u00e9pos\u00e9 un nouveau dossier de candidature pour le label Pavillon Bleu qui n'est accord\u00e9 que pour un an \u00e0 chaque fois.<br><br><\/p><p>Les r\u00e9sultats du jury international sont communiqu\u00e9s en mai.<\/p><h2>&nbsp;Petite cit\u00e9 de caract\u00e8re&nbsp;<\/h2><p>En 2019, la commune de Murol candidatera au label \"Petite cit\u00e9 de caract\u00e8re\".<br><br><\/p><p>\"Une Petite Cit\u00e9 de Caract\u00e8re\u00ae s'engage \u00e0 proposer \u00e0 la d\u00e9couverte de tous un patrimoine remarquable, valoris\u00e9 et anim\u00e9, le tout dans une d\u00e9marche d'accueil de qualit\u00e9 du visiteur.\"<\/p>"}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}},{"Cell":{"cellContent":{"BlockLinks":[{"image":"\/images\/images blocs liens\/page mairie\/logo petite cit\u00e9 de caract\u00e8re.png?rnd=3321","label":"Site des petites cit\u00e9s de caract\u00e8re","targetBlank":true,"url":"https:\/\/petitescitesdecaractere.com\/fr"}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}}]}}