{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Milieux sensibles&nbsp;<\/h1><p>Plusieurs sites de Murol sont inscrits au titre des protections :<\/p><ul><li><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>&nbsp;Le lac Chambon et les rives <\/span><\/strong>(arr\u00eat\u00e9 pr\u00e9fectoral du 12 juin 1939) 160 ha<\/li><li><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>&nbsp;Les bois des Bouves <\/span><\/strong>(arr\u00eat\u00e9 pr\u00e9fectoral du 17\/10\/41) surface totale<\/li><li><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>&nbsp;Le ch\u00e2teau de Murol et ses abords <\/span><\/strong>(arr\u00eat\u00e9 pr\u00e9fectoral du 20 juillet 1944) 16,85 ha<\/li><li><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>&nbsp;Le massif du Tartaret <\/span><\/strong>(arr\u00eat\u00e9 pr\u00e9fectoral du 18\/12\/70) jusqu\u2019au lac 104.32 ha<\/li><\/ul><p>Ils engendrent la grande sensibilit\u00e9 paysag\u00e8re du territoire communal.<\/p><h3>ZNIEFF&nbsp;<\/h3><p>Plusieurs zones naturelles d\u2019int\u00e9r\u00eat \u00e9cologique faunistique et floristique (ZNIEFF) sont r\u00e9pertori\u00e9es :<\/p><ul><li>La dent du marais (910-1 070 m) Cirque d\u2019\u00e9boulement ancien, pr\u00e9sentant des falaises rocheuses, c\u2019est un site forestier et rocheux d\u2019un int\u00e9r\u00eat ornithologique majeur : 59 esp\u00e8ces dont deux nicheurs d\u2019int\u00e9r\u00eat communautaire. On trouve aussi des v\u00e9g\u00e9tations thermophiles, notamment la Carline \u00e0 feuille d\u2019Acanthe.<\/li><li>Le lac Chambon (875-877m) On observe des v\u00e9g\u00e9tations hygrophiles en ceinture et un groupement v\u00e9g\u00e9tal inond\u00e9 \u00e0 littoral lacustre. Esp\u00e8ces v\u00e9g\u00e9tales remarquables : la Berle \u00e0 large feuille et le Fl\u00fbteau nageant. Il est n\u00e9cessaire d\u2019\u00e9viter l\u2019eutrophisation du lac.<\/li><li>Le puy de l\u2019aiguiller, col de la croix Morand (zone sommitale subalpine) (1 200-1 738 m) Au col de la Croix Morand, de vastes zones d\u2019estives \u00e0 milieux diversifi\u00e9s : pelouses et landes montagnardes, zones tourbeuses, abritent de nombreuses esp\u00e8ces prot\u00e9g\u00e9es dont la tr\u00e8s rare swertie vivace (orophyte des bas marais alcalins). La zone h\u00e9berge 22 esp\u00e8ces d\u2019oiseaux dont le Merle \u00e0 plastron, en lisi\u00e8re de for\u00eat. Elle est fr\u00e9quent\u00e9e par le mouflon qui a \u00e9t\u00e9 introduit dans le secteur.<\/li><\/ul><h3>&nbsp;Natura 2000&nbsp;<\/h3><p>La commune de Murol est concern\u00e9e par le site Natura 2000 n\u00b031 : Monts Dore (N\u00b0 SPN : 1042) sur un p\u00e9rim\u00e8tre de 65 ha.<\/p><p>La richesse \u00e9cologique du site s\u2019exprime par la pr\u00e9sence de 13 habitats d\u2019int\u00e9r\u00eat communautaire dont 2 prioritaires : les v\u00e9g\u00e9tations herbeuses \u00e0 Nardus et les tourbi\u00e8res hautes actives. Ces habitats appartiennent aux \u00e9tages montagnards subalpins, au-dessus de 1 200 m\u00e8tres d\u2019altitudes.<\/p><p>On observe aussi la pr\u00e9sence de 3 esp\u00e8ces d\u2019int\u00e9r\u00eat communautaire : 1 animale : le Damier de la succise (papillon) et 2 v\u00e9g\u00e9tales : la Buxbaumie verte et l\u2019Hypne verniss\u00e9 (mousses).<\/p><p>Le risque principal, dans le site, se manifeste par la pression touristique.<\/p><h3>ZICO&nbsp;<\/h3><p>La commune est aussi concern\u00e9e par la zone ZICO n\u00b0 AE11 des Couzes Nord, constitu\u00e9e de gorges et de vall\u00e9es encaiss\u00e9es \u00e0 la g\u00e9ologie variable. Il y a de nombreuses formations thermophiles.<\/p><p>Cette zone est d\u2019importance communautaire pour les oiseaux. En effet, l\u2019avifaune est riche et diversifi\u00e9e : les oiseaux rupestres voisinent avec les oiseaux de milieux ouverts ou forestiers. C\u2019est aussi une zone de passage migratoire (rapaces et cigognes).<\/p><p><br><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>Documents :&nbsp;<\/span><\/strong><\/p><p><a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/decouvrirMurol\/livretLac.pdf\">livret sur le lac Chambon&nbsp;<\/a><\/p><p><a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/environnement\/Dossier zone humide de Murol.pdf\">projet autour de la zone humide de la Narse&nbsp;<\/a><\/p><p><a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/decouvrirMurol\/tartaretLavina.pdf\">pr\u00e9sentation des volcans du Tartaret de Pierre Lavina&nbsp;<\/a><\/p>"}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":["Justify"]}}]}}