{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Station verte&nbsp;<\/h1><p>La politique touristique de la commune de Murol lui a permis d'obtenir le r\u00e9f\u00e9rencement \"<strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> Station verte <\/span><\/strong>\" d\u00e8s 1964.<\/p><p>C'est le 1er label d'\u00e9cotourisme de France.<\/p><p>L'\u00e9cotourisme est un tourisme ax\u00e9 sur la<strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> nature et les patrimoines : naturel, architectural, historique et immat\u00e9riel.&nbsp;<\/span><\/strong><\/p><p>L'\u00e9cotourisme propose une exp\u00e9rience \u00e9ducative \u00e0 la nature plut\u00f4t que simplement consommer la nature.<\/p><p>L'\u00e9cotourisme contribue aussi<strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> au bien-\u00eatre des habitants, des artisans et des commer\u00e7ants et encourage leur participation.&nbsp;<\/span><\/strong><\/p>"}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"BlockLinks":[{"image":"\/images\/images blocs liens\/page mairie\/station verte.png","label":"Site des stations vertes","targetBlank":true,"url":"https:\/\/www.stationverte.com\/"}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}}]}}