{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" F\u00eate de la r\u00e9volution "}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.60392156862745,"green":0.80392156862745,"blue":0.19607843137255}}},"Bold"],"value":" Date: 14 juillet "}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"La municipalit\u00e9 de Murol, en partenariat avec diff\u00e9rentes associations de la commune, organise le 14 juillet dans les rues de Murol."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"En journ\u00e9e : reconstitution en costumes d\u2019\u00e9poque de la r\u00e9volution fran\u00e7aise, animations de rues, cavalcade, et taverne r\u00e9volutionnaire."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le soir : d\u00e9fil\u00e9 costum\u00e9 suivi du feu d\u2019artifice tir\u00e9 du ch\u00e2teau de Murol et du bal des pompiers."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Vous souhaitez prendre part activement \u00e0 la f\u00eate ? Louez un costume ! Renseignement \u00e0 la mairie de Murol."}}]}}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":["Justify"]}}]}}