{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Centre de loisirs p\u00e9riscolaire "}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Suite aux modifications des modalit\u00e9s de financement de la CAF,"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" la garderie p\u00e9riscolaire a \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9e par un centre de loisirs p\u00e9riscolaire "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la direction d\u00e9partemental de la coh\u00e9sion sociale (DDCS)."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Son fonctionnement a \u00e9t\u00e9 d\u00e9fini dans un projet \u00e9ducatif territorial valid\u00e9 par les membres du SIVOM de la vall\u00e9e verte, la DDCS et les partenaires financiers."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le centre de loisirs p\u00e9riscolaire est un service non obligatoire assur\u00e9 par le SIVOM de la Vall\u00e9e Verte. Ce service est subventionn\u00e9 par la CAF et la MSA."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":["Bold",{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}}],"value":" Le centre de loisirs p\u00e9riscolaire est ouvert : "}}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"le matin de 7h \u00e0 9h les lundis, mardis, jeudis et vendredis"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"le soir de 16h30 \u00e0 19h les lundis, mardis, jeudis et vendredis."}}]}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le centre de loisirs p\u00e9riscolaire accueille les enfants de la maternelle de Murol ainsi que des \u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires de Murol et de Chambon sur Lac."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Ils sont encadr\u00e9s par Karine Fouquet (et Fr\u00e9d\u00e9rique Heitz sur les cr\u00e9neaux de plus forte affluence)."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le temps p\u00e9riscolaire est un temps de d\u00e9tente et d'activit\u00e9s ludiques. Mais pour le bien-\u00eatre de tous, les enfants sont tenus de se comporter correctement, selon les pr\u00e9conisations d\u00e9taill\u00e9es dans la charte du savoir-vivre et le r\u00e8glement int\u00e9rieur. En cas de probl\u00e8me de discipline, les parents sont inform\u00e9s par le biais d\u2019avertissements remis aux enfants."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" La participation des familles est fonction des revenus de celles-ci : "}}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Familles non-imposables : 1,25\u20ac de l\u2019heure"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Familles imposables : 1,45\u20ac de l\u2019heure"}}]}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"NB : le cr\u00e9neau 16h30\/18h est factur\u00e9 comme 1 heure."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/periscolaire\/dossier d'inscription cantine garderie murol 2018-2019.pdf","label":" Dossier d\u2019inscription SIVOM pour les enfants scolaris\u00e9s \u00e0 Murol "}}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/periscolaire\/dossier d'inscription cantine garderie chambon 2018-2019.pdf","label":" Dossier d\u2019inscription SIVOM pour les enfants scolaris\u00e9s au Chambon "}}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/periscolaire\/Charte du SAVOIR VIVRE.pdf","label":" Charte du savoir-vivre "}}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/periscolaire\/r\u00e8glement et tarifs SIVOM juin 2018.pdf","label":" R\u00e8glement et tarifs SIVOM juin 2018 "}}},{"Text":{"attrs":[],"value":""}}]}}]},"id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":["Justify"]}}]}}