{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Associations et activit\u00e9s&nbsp;<\/h1><p>Un tissu social dynamique, participez !<\/p>"}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":[{"FontSize":16}]}},{"Cell":{"cellContent":{"BlockLinks":[{"image":"\/images\/images blocs liens\/page vivre \u00e0 Murol\/ASSOC CULTURE.jpg","label":"culture, \u00e9v\u00e8nementiel, solidarit\u00e9","targetBlank":false,"url":"15fdec8e-d422-4a8e-bdf2-7c98693ba26d"},{"image":"\/images\/images blocs liens\/page vivre \u00e0 Murol\/ASSOC SPORT.jpg","label":"sport","targetBlank":false,"url":"2b0cce91-d4aa-42b9-b92b-73561b7be15f"},{"image":"\/images\/images blocs liens\/page vivre \u00e0 Murol\/ASSOC PRO.jpg","label":"syndicats et groupements","targetBlank":false,"url":"4bf9ae3b-bc03-4c8d-80e9-bdb01809b8a1"}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}}]}}