{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Station class\u00e9e de tourisme   "}}]},"id":{"uid":13,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId13","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le classement de la commune de Murol par le minist\u00e8re de l\u2019artisanat, du commerce et du tourisme, est paru au journal officiel du 17 janvier 2014 avec celui des communes de Saumur (49), Pornic (44), Concarneau (29) et Royat (63)."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"   \u00abPar d\u00e9cret en date du 15 janvier 2014 la commune de Murol \n(Puy-de-D\u00f4me) est class\u00e9e comme station de tourisme.\u00bb\n   "}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"La commune de Murol avait d\u00e9pos\u00e9 un dossier de demande de classement en station de tourisme le 1er octobre 2012."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les stations class\u00e9es de tourisme sont des communes touristiques qui r\u00e9pondent \u00e0 des conditions pr\u00e9cises en mati\u00e8re de :"}}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"acc\u00e8s et circulation,"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"h\u00e9bergements,"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"accueil, information et promotion touristiques,"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"services de proximit\u00e9 autour de la commune touristique,"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"activit\u00e9s et \u00e9quipements,"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"urbanisme,"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"environnement,"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"patrimoine et embellissement du cadre de vie,"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"hygi\u00e8ne et \u00e9quipements sanitaires,"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"structures de soins et"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"s\u00e9curit\u00e9."}}]}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Murol a pu faire valoir tous ces \u00e9l\u00e9ments. Dans le dossier de classement, ont \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9s les atouts de Murol sur les trois th\u00e9matiques suivantes :"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"   1\/ CULTURE ET PATRIMOINE   "}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"   2\/ SPORTS   "}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"   3\/ GASTRONOMIE   "}}]}}]},"id":{"uid":12,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId12","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocRow","id":{"uid":8,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId8","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/mairie\/station 2.png"},"caption":null,"size":{"imgWidth":274,"imgHeight":195}}},"id":{"uid":11,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId11","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/mairie\/station 3.png"},"caption":null,"size":{"imgWidth":268,"imgHeight":179}}},"id":{"uid":10,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId10","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/mairie\/Station 6.png?rnd=9954"},"caption":null,"size":{"imgWidth":264,"imgHeight":179}}},"id":{"uid":9,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId9","classes":[]},"attrs":["AlignRight"]}}]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"L\u2019obtention du classement en station de tourisme, qui est donn\u00e9 pour 12 ans, est une reconnaissance forte de ce que l\u2019ensemble des Murolais et Murolaises ont \u00e9t\u00e9 capables de construire pour rendre leur village accueillant et attirant."}}]}}]},"id":{"uid":7,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId7","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les enjeux d\u2019un tel classement d\u00e9passent la seule distinction dont peuvent se pr\u00e9valoir les communes touristiques, ils sont aussi financiers : Les stations de tourisme b\u00e9n\u00e9ficient du surclassement d\u00e9mographique (la dotation de l\u2019Etat est alors major\u00e9e) et, sous certaines conditions, de la perception d'une taxe additionnelle aux droits de mutation."}}]}}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"BlockLinks":[{"image":"\/images\/images blocs liens\/page mairie\/note de synth\u00e8se 1.JPG?rnd=8305","label":"Note de synth\u00e8se de Murol","targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/Note de synth\u00e8se Murol 2012.pdf"},{"image":"\/images\/images blocs liens\/page mairie\/station de tourisme.png","label":"Station class\u00e9e de tourisme","targetBlank":true,"url":"https:\/\/www.entreprises.gouv.fr\/tourisme\/communes-touristiques-et-stations-classees-de-tourisme"}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}}]}}