{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Le conseil municipal "}}]},"id":{"uid":9,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId9","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le conseil municipal r\u00e8gle par ses d\u00e9lib\u00e9rations les affaires de la commune : vote du budget, gestion du domaine municipal\u2026"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le nombre d\u2019adjoints est d\u00e9termin\u00e9 par le nombre d\u2019habitants de la commune. Avec plus de 500 habitants, Murol peut avoir 4 adjoints. Le conseil se r\u00e9unit r\u00e9guli\u00e8rement. Les s\u00e9ances sont publiques."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Dans un souci de transparence et de participation des citoyens \u00e0 la d\u00e9mocratie locale l\u2019ordre du jour des r\u00e9unions du conseil municipal est affich\u00e9 sur les panneaux d\u2019informations de la mairie et les d\u00e9lib\u00e9rations sont publi\u00e9es \u00e0 l\u2019issue des s\u00e9ances sur la page \u00ab"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":false,"url":"014bdccd-67ed-4c9b-b345-686f8327dd8b","label":" d\u00e9lib\u00e9rations "}}},{"Text":{"attrs":[],"value":"\u00bb du site."}}]}}]},"id":{"uid":8,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId8","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":" R\u00f4les et missions des \u00e9lus de Murol "}}]},"id":{"uid":7,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId7","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"   Le maire   "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le maire est officier d\u2019\u00e9tat civil et officier de police judiciaire, charg\u00e9 de missions d\u00e9l\u00e9gu\u00e9es par l\u2019Etat :"}}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"il fait ex\u00e9cuter les lois, r\u00e8glements et d\u00e9cisions transmis par le pr\u00e9fecture"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"il est responsable de la s\u00e9curit\u00e9 civile"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"il g\u00e8re les services administratifs (\u00e9tat civil, listes \u00e9lectorales, listes de conscription \u2026)"}}]}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le maire est responsable de l\u2019administration communale"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Un peu comme un chef d\u2019entreprise, il assume quotidiennement de nombreuses charges : faire ex\u00e9cuter les d\u00e9cisions du conseil municipal ; pr\u00e9parer le budget et ordonnancer les d\u00e9penses ; signer les contrats ; diriger les travaux, etc."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le maire joue enfin le r\u00f4le de repr\u00e9sentant de la commune aupr\u00e8s des pouvoirs publics et de tous les interlocuteurs (organismes publics, etc.) qui peuvent influer sur le sort de la commune."}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":" Les adjoints "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les adjoints sont charg\u00e9s d\u2019assumer des fonctions que le maire leur confie, et \u00e9ventuellement de suppl\u00e9er le maire en cas d\u2019emp\u00eachement (dans l\u2019ordre de nomination). Ils exercent leurs responsabilit\u00e9s dans un domaine sp\u00e9cifique, en rapport avec leurs comp\u00e9tences et leurs motivations : finances, habitat, culture, environnement, etc."}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":" \nLes conseillers municipaux "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les conseillers municipaux participent et votent les d\u00e9lib\u00e9rations lors des r\u00e9unions du conseil municipal. De plus, ils travaillent dans le cadre des commissions communales et repr\u00e9sentent la commune au sein des intercommunalit\u00e9s en tant que d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s. (cf"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/COMMISSIONS ET DELEGATIONS.pdf","label":" document commissions et d\u00e9l\u00e9gations "}}},{"Text":{"attrs":[],"value":")"}}]}}]},"id":{"uid":6,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId6","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":"  S\u00e9bastien GOUTTEBEL  - Maire "}}]},"id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":[]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/GOUTTEBEL.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":148,"imgHeight":146}}},"id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Pr\u00e9sident du SIVOM de la Vall\u00e9e Verte"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Vice-pr\u00e9sident \u00e0 la communaut\u00e9 de communes du Massif du Sancy"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 au SIVU couze Chambon amont, au SIVOM d'Issoire, au SICTOM des couze, au SIVOM de Besse,\u00e0 l'EPFSMAF, au SIEG, au SDIS"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 au Parc des volcans d'Auvergne, au syndicat Chambon des neiges, \u00e0 la f\u00e9d\u00e9ration des communes foresti\u00e8res"}}]}]}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":10,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId10","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":"   Roger DUMONTEL  - 1er adjoint  "}}]},"id":{"uid":14,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId14","classes":[]},"attrs":[]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":11,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId11","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/DUMONTEL.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":148,"imgHeight":150}}},"id":{"uid":13,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId13","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Retrait\u00e9 Michelin"}}]}]}}]},"id":{"uid":12,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId12","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":20,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId20","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":"   Fran\u00e7ois AUBERTY  - 2\u00e8me adjoint  "}}]},"id":{"uid":24,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId24","classes":[]},"attrs":[]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":21,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId21","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/AUBERTY.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":148,"imgHeight":150}}},"id":{"uid":23,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId23","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Commandant des Sapeurs Pompiers retrait\u00e9"}}]}]}}]},"id":{"uid":22,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId22","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":15,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId15","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":"  Estel BOUCHE  - 3\u00e8me adjointe  "}}]},"id":{"uid":19,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId19","classes":[]},"attrs":[]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":16,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId16","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/BOUCHE.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":148,"imgHeight":150}}},"id":{"uid":18,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId18","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Professeur d'anglais"}}]}]}}]},"id":{"uid":17,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId17","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":25,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId25","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":"   Sylvie GILLARD  - 4\u00e8me adjointe  "}}]},"id":{"uid":29,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId29","classes":[]},"attrs":[]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":26,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId26","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/GILLARD.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":148,"imgHeight":148}}},"id":{"uid":28,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId28","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Vice-Pr\u00e9sidente du CCAS"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Professeur des Ecoles"}}]}]}}]},"id":{"uid":27,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId27","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":30,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId30","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":"   Yvan CATTARELLI  - Conseiller municipal   "}}]},"id":{"uid":34,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId34","classes":[]},"attrs":[]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":31,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId31","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/CATTARELLI.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":148,"imgHeight":149}}},"id":{"uid":33,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId33","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Commer\u00e7ant retrait\u00e9"}}]}]}}]},"id":{"uid":32,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId32","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":35,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId35","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":"    Gilles COMPAGNON  - Conseiller municipal    "}}]},"id":{"uid":39,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId39","classes":[]},"attrs":[]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":36,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId36","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/COMPAGNON.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":148,"imgHeight":150}}},"id":{"uid":38,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId38","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Technicien informatique"}}]}]}}]},"id":{"uid":37,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId37","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":40,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId40","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":"     V\u00e9ronique DEBOUT  - Conseill\u00e8re municipale     "}}]},"id":{"uid":44,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId44","classes":[]},"attrs":[]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":41,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId41","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/DEBOUT.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":149,"imgHeight":150}}},"id":{"uid":43,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId43","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"B\u00e9n\u00e9vole associatif - Militaire \u00e0 la retraite"}}]}]}}]},"id":{"uid":42,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId42","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":45,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId45","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":"   Anne-Marie DOTTE - Conseill\u00e8re municipale       "}}]},"id":{"uid":49,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId49","classes":[]},"attrs":[]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":46,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId46","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/DOTTE.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":148,"imgHeight":150}}},"id":{"uid":48,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId48","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Retrait\u00e9e du Tourisme"}}]}]}}]},"id":{"uid":47,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId47","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":50,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId50","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":"    Ang\u00e9lique LAIR - Conseill\u00e8re municipale        "}}]},"id":{"uid":54,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId54","classes":[]},"attrs":[]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":51,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId51","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/LAIR.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":148,"imgHeight":150}}},"id":{"uid":53,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId53","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Pr\u00e9sidente du Syndicat agricole"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Exploitante agricole"}}]}]}}]},"id":{"uid":52,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId52","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":55,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId55","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":"     Jos\u00e9phine LANARO - Conseill\u00e8re municipale         "}}]},"id":{"uid":59,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId59","classes":[]},"attrs":[]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":56,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId56","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/LANARO.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":148,"imgHeight":150}}},"id":{"uid":58,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId58","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Membre du CCAS responsable de la r\u00e9gie d\u2019avance"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Educatrice sp\u00e9cialis\u00e9e retrait\u00e9e"}}]}]}}]},"id":{"uid":57,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId57","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":60,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId60","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":"      Cathy MAURY - Conseill\u00e8re municipale          "}}]},"id":{"uid":64,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId64","classes":[]},"attrs":[]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":61,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId61","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/MAURY.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":148,"imgHeight":150}}},"id":{"uid":63,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId63","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Responsable de Halte Garderie"}}]}]}}]},"id":{"uid":62,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId62","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":65,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId65","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":"       S\u00e9verine PEROL - Conseill\u00e8re municipale           "}}]},"id":{"uid":69,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId69","classes":[]},"attrs":[]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":66,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId66","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/PEROL.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":148,"imgHeight":155}}},"id":{"uid":68,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId68","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Exploitante agricole"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Pr\u00e9sidente de l\u2019association pour l\u2019expansion du St Nectaire"}}]}]}}]},"id":{"uid":67,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId67","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":70,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId70","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":"        Christelle ROUX - Conseill\u00e8re municipale            "}}]},"id":{"uid":74,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId74","classes":[]},"attrs":[]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":71,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId71","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/ROUX.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":148,"imgHeight":150}}},"id":{"uid":73,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId73","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Commerciale"}}]}]}}]},"id":{"uid":72,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId72","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"}]}}]}}]}}]}}