{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Gestion des jardins et espaces verts&nbsp;<\/h1><p>Depuis le 1er janvier 2019 la r\u00e9glementation concernant l\u2019utilisation des pesticides chimiques \u00e9volue :<br><br><\/p><p>Il est dor\u00e9navant<strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> interdit pour les particuliers d\u2019acheter, d\u2019utiliser et de stocker des pesticides chimiques pour jardiner ou d\u00e9sherber. <\/span><\/strong>Cette r\u00e9glementation a pour objectif de vous prot\u00e9ger et de pr\u00e9server l\u2019environnement.<\/p><p><br>Issue de la loi Labb\u00e9,<strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> cette interdiction concerne \u00e9galement les collectivit\u00e9s <\/span><\/strong>qui n\u2019ont plus le droit depuis le 1er janvier 2017 d\u2019utiliser les pesticides chimiques sur les espaces verts, les for\u00eats, les voiries ou les promenades accessibles ou ouverts au public.<\/p><p>L\u2019ensemble des conseils et solutions pour jardiner sans pesticides est disponible sur le site<a href=\"https:\/\/www.jardiner-autrement.fr\/\"> www.jardiner-autrement.fr<\/a>.<\/p><p><br><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>Rapportez vos pesticides ! <\/span><\/strong>Bidons, bouteilles, flacons, sprays, et autres contenants, qu\u2019ils soient vides, souill\u00e9s ou avec un reste de pesticides doivent \u00eatre rapport\u00e9s en<strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> d\u00e9chetterie<\/span><\/strong>, si possible dans leur emballage d\u2019origine.<\/p><p>Il ne faut en aucun cas les jeter \u00e0 la poubelle, ni les d\u00e9verser dans les canalisations.<\/p><h2>&nbsp;L'ambroisie<\/h2><p>L'ambroisie est une plante qui pr\u00e9sente un risque pour la sant\u00e9 : ses pollens peuvent provoquer des sympt\u00f4mes allergiques s\u00e9v\u00e8res lors de la floraison.<\/p><p>Une fois qu\u2019un pied d\u2019ambroisie est observ\u00e9, il faut rapidement l\u2019\u00e9liminer car il est difficile de l\u2019\u00e9radiquer une fois qu\u2019il est install\u00e9. Acc\u00e9der \u00e0 la<a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/environnement\/Article_ambroisie 2019.pdf\"> fiche d'information ambroisie <\/a>pour la reconna\u00eetre.<br><br><\/p><p>Tout propri\u00e9taire, locataire, exploitant, gestionnaire, ayant droit ou occupant \u00e0 quelque titre que ce soit d\u2019un terrain b\u00e2ti ou non b\u00e2ti, doit entretenir ce terrain en y pratiquant un entretien \u00e0 la fois r\u00e9gulier et adapt\u00e9, de nature \u00e0 emp\u00eacher la prolif\u00e9ration des pieds d\u2019ambroisie. cf :<a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/environnement\/arr\u00eat\u00e9 pr\u00e9fectoral puy-de-dome_2019.pdf\"> arr\u00eat\u00e9 pr\u00e9fectoral ambroisie 2019&nbsp;<\/a><\/p><p><br>En cas de doute, vous pouvez contacter la mairie.<\/p><p>&nbsp;<\/p>"}]},"id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/actus\/ambroisie.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":359,"imgHeight":405}}},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}}]}}