{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Centre de loisirs extrascolaire "}}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le Centre de Loisirs extrascolaire du SIVOM de la Vall\u00e9e Verte propose d\u2019accueillir les enfants des communes de Chambon sur Lac, Murol, Saint-Nectaire et Saint-Victor-la-Rivi\u00e8re, ayant 3 ans r\u00e9volus et d\u00e9j\u00e0 inscrits dans un \u00e9tablissement scolaire."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"  Il ouvre dans les locaux de l\u2019\u00e9cole maternelle de Murol du lundi au vendredi de 8h \u00e0 18h  "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"(sauf jours f\u00e9ri\u00e9s) :"}}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"durant les vacances d'hiver"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"durant les vacances de printemps"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"durant les 7 premi\u00e8res semaines des vacances d'\u00e9t\u00e9"}}]}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Des enfants d\u2019autres communes d\u2019origine, de la population touristique notamment, pourront \u00eatre \u00e9galement accueillis, dans la limite des places disponibles."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"  Les familles pourront inscrire leurs enfants \u00e0 la semaine, \u00e0 la journ\u00e9e ou \u00e0 la demi-journ\u00e9e avec ou sans repas. Un service de ramassage est assur\u00e9 matin et soir.  "}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Ce service est subventionn\u00e9 par la CAF et la MSA. La participation des familles est fonction des revenus de celles-ci :"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/periscolaire\/r\u00e8glement et tarifs SIVOM juin 2018.pdf","label":"  r\u00e8glement et tarifs SIVOM juin 2018  "}}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/periscolaire\/PROJET EDUCATIF 2018.pdf","label":"  Projet \u00e9ducatif 2018 du centre de loisirs du SIVOM de la Vall\u00e9e Verte  "}}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/periscolaire\/proj p\u00e9da f\u00e9v 2019.pdf?rnd=9423","label":"  projet p\u00e9dagogique - F\u00e9vrier 2019  "}}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/periscolaire\/plaquette clsh hiver 2019.pdf","label":"  plaquette de pr\u00e9sentation du centre de loisirs hiver\n  "}}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/periscolaire\/programme f\u00e9v 2019-1.pdf?rnd=9591","label":"  programme des activit\u00e9s - F\u00e9vrier 2019\n  "}}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/periscolaire\/pr\u00e9inscriptions f\u00e9vrier 2019.pdf","label":" \nla fiche de pr\u00e9inscription CLSH  "}}}]}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":["Justify"]}}]}}