{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Le bourg de Murol "}}]},"id":{"uid":8,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId8","classes":[]},"attrs":[]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/d\u00e9couvrir\/2 Murol, le bourg.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":300,"imgHeight":300}}},"id":{"uid":7,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId7","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le bourg de Murol est implant\u00e9 dans un \u00e9crin de verdure \u00e0 850 m\u00e8tres d'altitude, dans la vall\u00e9e de la Couze Chambon, sur le versant Est du massif du Sancy."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Ench\u00e2ss\u00e9 entre le volcan bois\u00e9 du"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":false,"url":"5926a027-1183-4b3b-869d-4d6883a863dd","label":"  Tartaret"}}},{"Text":{"attrs":[],"value":", le promontoire du"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":false,"url":"b0f542e9-8df4-4b55-9eb8-70482b1823aa","label":"  ch\u00e2teau de Murol   "}}},{"Text":{"attrs":[],"value":"et le puy de Bessolles, le village vous ravira par ses sites remarquables et pittoresques."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Au pied du ch\u00e2teau, d\u00e9couvrez le parc arbor\u00e9 du Pr\u00e9long o\u00f9 se trouvent"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":false,"url":"e8505ada-b79b-4b74-bfb9-f78cb8eea756","label":"  le mus\u00e9e des Peintres de l\u2019Ecole de Murols  "}}},{"Text":{"attrs":[],"value":"et"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":false,"url":"2d2fe8de-9d26-408d-9ea1-d90840bcfc33","label":"  le mus\u00e9e arch\u00e9ologique"}}},{"Text":{"attrs":[],"value":". Depuis le bourg, rejoignez la plage de Murol, au bord du"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":false,"url":"b2aa3f3a-46ca-4392-8da0-f6c26329ada4","label":"  lac Chambon  "}}},{"Text":{"attrs":[],"value":"en empruntant"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":false,"url":"84323917-77fa-42f2-b704-42e8395460d0","label":"  la voie verte"}}},{"Text":{"attrs":[],"value":"."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le bourg de Murol offre de nombreux"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":false,"url":"ea9fc0bf-b3e9-41d1-8cf5-51f2e6b667cb","label":"  commerces et services"}}},{"Text":{"attrs":[],"value":". Le march\u00e9 hebdomadaire a lieu chaque mercredi matin."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Murol est anim\u00e9 tout au long de l\u2019ann\u00e9e par de grandes"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":false,"url":"dc49e8d8-2048-4f17-acbd-7e1eae53ae76","label":"  manifestations  "}}},{"Text":{"attrs":[],"value":"\u00e0 destination d\u2019un public familial."}}]}}]},"id":{"uid":6,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId6","classes":[]},"attrs":["Justify"]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocRow","id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/d\u00e9couvrir\/pr\u00e9long.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":333,"imgHeight":250}}},"id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/d\u00e9couvrir\/museePeintre.jpeg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":333,"imgHeight":250}}},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/d\u00e9couvrir\/bourg.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":377,"imgHeight":250}}},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":["AlignRight"]}}]}}]}}