{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"mainContainer","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Artistes murolais "}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":null,"classes":[]},"attrs":[{"FontSize":16}]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Murol, source d'inspiration !"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"De nombreux artistes et artisans d'art y sont n\u00e9s ou s'y sont install\u00e9s. Leurs passions sont tr\u00e8s diverses : peinture, sculpture, musique, couture, litt\u00e9rature... Ils travaillent"}},{"Text":{"attrs":[],"value":" le cuir, l "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"e fer, le bois, le textile... D\u00e9couvrez-les !"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les artistes de Murol et d'ailleurs ont maintenant leur festival \u00e0 Murol au coeur de l'\u00e9t\u00e9 :"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":false,"url":"","label":"  le festival d'Art.  "}}}]}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[{"FontSize":16}]}},{"Cell":{"cellContent":{"BlockLinks":[{"image":"\/images\/images blocs liens\/page artistes\/arts visuels.jpg","label":"arts visuels","targetBlank":false,"url":""},{"image":"\/images\/images blocs liens\/page artistes\/loisirs cr\u00e9atifs.jpg","label":"couture et loisirs cr\u00e9atifs","targetBlank":false,"url":""},{"image":"\/images\/images blocs liens\/page artistes\/musique.png","label":"musique","targetBlank":false,"url":""}]},"id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":[]}}]}}