{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":"  Offres d'emploi de la mairie de Murol  "}}]},"id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":" adjoint technique territorial saisonnier "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"      Nom de la collectivit\u00e9     "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": commune de Murol"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"       \nPersonnes \u00e0 contacter pour le recrutement :       "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"S\u00e9bastien Gouttebel, maire de Murol, Sylvie Gillard, adjointe au maire de Murol charg\u00e9e du personnel"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"       Courriel       "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": mairie.murol@wanadoo.fr et sylvie.gillard@laposte.net"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"       Num\u00e9ros de t\u00e9l\u00e9phones portables       "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": M. Gouttebel : 06 45 28 85 89 Mme Gillard : 06 60 97 80 58"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"       Intitul\u00e9 du poste       "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": adjoint technique territorial saisonnier"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"       Descriptif du poste       "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": assurer l\u2019entretien des espaces publics et des espaces verts de la commune de Murol en renfort de l\u2019\u00e9quipe titulaire."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"       \nLieu de travail        "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": commune de Murol"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"       Poste log\u00e9       "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": non"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"       \nPoste nourri       "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": non"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"       Dates d\u2019embauche       "}},{"Text":{"attrs":[],"value":":"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Date de d\u00e9but de contrat : \u00e0 partir du 15 mai 2019"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Date de fin de contrat : 31 ao\u00fbt 2019"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"       Dur\u00e9e hebdomadaire du contrat       "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": 35 heures"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"       Horaires       "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": variables (en alternance horaires classiques 8h\/12h et 13h30\/17h30 et horaire en continu 6h\/14h)"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"       Salaire       "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": base SMIC"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"       Qualification       "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": Emploi non qualifi\u00e9"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"       Exp\u00e9rience       "}},{"Text":{"attrs":[],"value":":"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"1\/ d\u00e9butant accept\u00e9 : oui"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"2\/ Exp\u00e9rience souhait\u00e9e"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"       Formation et connaissances       "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": formation \u00ab espace vert \u00bb souhait\u00e9e (CAP, BEP, BAC PRO\u2026)"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"       \nPermis       "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": B exig\u00e9"}}]}}]},"id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":"   Surveillant(e) de baignade   "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"     Nom des collectivit\u00e9s     "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": commune de Murol et commune de Chambon sur Lac"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"     \nPersonnes \u00e0 contacter pour le recrutement :     "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"S\u00e9bastien Gouttebel, maire de Murol Daniel Roux, maire de Chambon sur Lac Sylvie Gillard, adjointe au maire de Murol charg\u00e9e du personnel"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"     Courriel     "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": mairie.murol@wanadoo.fr chambon@sancy.com sylvie.gillard@laposte.net"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"     Num\u00e9ros de t\u00e9l\u00e9phones portables     "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": M. Gouttebel : 06 45 28 85 89 M. Roux : 06 26 46 73 75 Mme Gillard : 06 60 97 80 58"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"     Intitul\u00e9 du poste     "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": surveillant (e) de baignade"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"     Descriptif du poste     "}},{"Text":{"attrs":[],"value":":"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"surveiller la baignade des plages de Murol et de Chambon sur Lac,"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"assurer la surveillance de la qualit\u00e9 des eaux de baignade lorsque le responsable est en repos (relev\u00e9s et suivi quotidien, protocole inscrit dans le profil de baignade)"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"     \nLieu de travail      "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": plage de Murol et plage de Chambon sur Lac selon planning"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"     Poste log\u00e9     "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": oui"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"     \nPoste nourri     "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": non"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"     Dates d\u2019embauche     "}},{"Text":{"attrs":[],"value":":"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Date de d\u00e9but de contrat : vendredi 28 juin 2019"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Date de fin de contrat : samedi 31 ao\u00fbt 2019"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"     Dur\u00e9e hebdomadaire du contrat     "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": Deux contrats li\u00e9s \u00e0 17h30 chacun (un avec la commune de Chambon sur Lac et un avec la commune de Murol), donc \u00e9quivalent d\u2019un plein temps."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"     Horaires     "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": 11h\/18h en semaine, dimanches et jours f\u00e9ri\u00e9s 11h\/19h"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Nombres de jours de cong\u00e9s hebdomadaires : 1 selon planning (roulement)"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Jours de cong\u00e9s cons\u00e9cutifs : non"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"     Salaire     "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": grille de la fonction publique territoriale indice 342"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Compl\u00e9ment de salaire : heures compl\u00e9mentaires li\u00e9es \u00e0 l\u2019ouverture de la plage (m\u00e9t\u00e9o)."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"     Qualification     "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": Employ\u00e9 qualifi\u00e9"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"     Exp\u00e9rience     "}},{"Text":{"attrs":[],"value":":"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"1\/ d\u00e9butant accept\u00e9 : oui"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"2\/ Exp\u00e9rience souhait\u00e9e \/ Dur\u00e9e de l\u2019exp\u00e9rience : 1 saison"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"     Formation et connaissances     "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": BNSSA et PSE1 exig\u00e9s"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"     \nPermis     "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": B exig\u00e9"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"     Commentaires     "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": un certificat m\u00e9dical pr\u00e9cisant la compatibilit\u00e9 de l\u2019\u00e9tat de sant\u00e9 avec le poste sera exig\u00e9."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Voir l'offre :"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/offresEmploi\/offre surveillants de baignade 2019.pdf?rnd=5453","label":" offre surveillant de baignade "}}},{"Text":{"attrs":[],"value":""}}]}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":"  Offres d'emploi du SIVOM de la vall\u00e9e verte  "}}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Il n'y a pas d'offre d'emploi actuellement au SIVOM de la vall\u00e9e verte."}}]}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}}]}}