{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Les services du SIVOM de Besse&nbsp;<\/h1><p>Le Syndicat intercommunal \u00e0 vocations multiples (SIVOM) du canton de Besse-C\u00e9zallier-Sancy propose diff\u00e9rents services \u00e0 l'attention des personnes du 3e \u00e2ge :<\/p><h3>Le service d\u2019aide \u00e0 domicile&nbsp;<\/h3><p>Il s\u2019adresse aux plus de 60 ans (sauf d\u00e9rogation sp\u00e9ciale) pour apporter une aide \u00e0 la r\u00e9alisation des t\u00e2ches quotidiennes : m\u00e9nage, achat de denr\u00e9es, cuisine... La participation des b\u00e9n\u00e9ficiaires est calcul\u00e9e en fonction de leurs ressources. Les interventions ont lieu du lundi au samedi.<\/p><h3>Le portage de repas&nbsp;<\/h3><p>Il est propos\u00e9 les mardis, jeudis et vendredis. Les repas couvrent les besoins quotidiens et sont \u00e9labor\u00e9s par la soci\u00e9t\u00e9 SOGIREST, le prix est fix\u00e9 \u00e0 7\u20ac60.<\/p><h3>L\u2019aide alimentaire&nbsp;<\/h3><p>Elle permet, en cas de situation pr\u00e9caire, la livraison de colis sur prescription d\u2019un(e) assistant(e) social(e).<\/p><h3>Le SSIAD (Service de Soins Infirmiers \u00e0 Domicile)&nbsp;<\/h3><p>Il a pour objectif de maintenir \u00e0 domicile les personnes en perte d\u2019autonomie. L\u2019admission se fait sur prescription m\u00e9dicale du m\u00e9decin traitant. Le service assure les interventions des aides-soignantes tous les jours de la semaine. Le forfait soins est int\u00e9gralement pris en charge par les caisses.<\/p><h3>Les animations&nbsp;<\/h3><p>Des<a href=\"lien-interne:63bf8c39-2fd0-40a7-bc16-4a2d5ddca50e\"> animations pour les seniors <\/a>sont aussi propos\u00e9es tout au long de l\u2019ann\u00e9e.<\/p><h3>Le Bus des Montagnes&nbsp;<\/h3><p>Il est mis \u00e0 disposition des habitants du canton d\u00e9sireux de se rendre aux grands \u00e9v\u00e9nements cantonaux ou d\u00e9partementaux (Foire de Cournon, March\u00e9 de No\u00ebl) \u00e0 moindre co\u00fbt.<\/p><h3>Coordonn\u00e9es&nbsp;<\/h3><p><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>Adresse <\/span><\/strong>: 14, place du Grand M\u00e8ze, 63610 Besse et Saint-Anastaise<\/p><p><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>T\u00e9l\u00e9phone <\/span><\/strong>: 04 73 79 52 82<\/p><p><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>T\u00e9l\u00e9copie <\/span><\/strong>: 04 73 79 54 76<\/p><p><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>Courriel <\/span><\/strong>: sivomdebesse@wanadoo.fr \/ ssiaddebesse@wanadoo.fr<\/p><p>Pour plus d'informations, rendez-vous sur le<a href=\"http:\/\/sivomdebesse.monsite-orange.fr\/index.html\"> site internet du SIVOM<\/a>.<\/p>"}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":["Justify"]}}]}}