{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Les M\u00e9di\u00e9vales de Murol "}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"  Date : pont de l'Ascension "}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Cette manifestation, organis\u00e9e par la mairie de Murol et des associations partenaires, a lieu chaque ann\u00e9e durant le week-end de l\u2019Ascension."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Au pied du ch\u00e2teau du XIII\u00e8me si\u00e8cle, les rues de Murol vivent au rythme du Moyen-\u00e2ge : fl\u00e2nez au milieu des \u00e9choppes des artisans, des danses et des animations, d\u00e9couvrez des savoir-faire ancestraux au campement m\u00e9di\u00e9val. Immersion garantie !"}}]}}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Gallery":{"uuid":"0145fe0b-40f8-403e-bad0-1bba53231889","title":"M\u00e9di\u00e9vales 2018","images":[{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/000.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/001.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/002.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/003.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/004.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/005.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/006.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/007.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/008.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/009.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/010.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/011.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/012.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/013.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/014.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/015.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/016.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/017.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/018.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/019.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/020.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/021.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/022.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/023.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/024.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/025.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/026.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/027.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/028.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/029.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/030.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/031.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/032.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/033.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/034.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/035.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/036.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/037.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/038.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/039.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/040.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/041.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/042.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/043.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/044.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/045.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/046.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/047.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/048.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/049.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/050.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/051.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/052.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/053.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/054.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/055.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/056.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/057.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/058.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/059.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/060.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/061.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/062.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/063.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/064.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/065.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/066.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/067.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/068.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/069.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/070.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/071.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/072.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/073.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/074.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/075.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/076.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/077.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/078.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/079.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/080.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/081.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/082.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/M\u00e9di\u00e9vales 2018\/083.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}}],"hq":false}},"id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":[]}}]}}