{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Les \u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires du Regroupement P\u00e9dagogique Intercommunal (RPI) "}}]},"id":{"uid":10,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId10","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Table":{"style":"bleu-blanc","nbrRows":4,"nbrCols":2,"data":[["ECOLE ELEMENTAIRE DE MUROL ","ECOLE ELEMENTAIRE DE CHAMBON SUR LAC "],[" Adresse : rue de l'H\u00f4tel de Ville 63790 MUROL","  Adresse : le bourg 63790 CHAMBON SUR LAC"],[" T\u00e9l\u00e9phone : 04 73 88 62 91","T\u00e9l\u00e9phone : 04 73 88 68 16"],[" Email : ecole-elem.murol.63@ac-clermont.fr"," Email : ecole.chambon-sur-lac.63@ac-clermont.fr"]]}},"id":{"uid":9,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId9","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"L\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire de Murol fonctionne en RPI avec l\u2019\u00e9cole de Chambon sur Lac."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"   A Murol, sont accueillis les enfants de Chambon sur Lac, Murol et Saint-Victor la Rivi\u00e8re du CP au CE2 inclus.    "}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"La directrice de l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire de Murol se nomme Corinne AUBERTY."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"   Les enfants de CM1 et CM2 sont accueillis \u00e0 l\u2019\u00e9cole de Chambon sur Lac.   "}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le directeur de l\u2019\u00e9cole de Chambon sur Lac se nomme Claude BOURRET."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}}],"value":" R\u00e9partition des classes ann\u00e9e scolaire 2018 2019 : "}}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Classe des CP : Marion VERDE"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Classe des CE1 \/ CE2 : Corinne AUBERTY"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Classe des CM1 \/ CM2 (Chambon sur Lac): Claude BOURRET"}}]}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" Horaires de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire de Murol : "}}]}}]},"id":{"uid":8,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId8","classes":[]},"attrs":["Bold"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Table":{"style":"bleu-blanc","nbrRows":6,"nbrCols":7,"data":[["","MATIN","MATIN","MATIN","APRES-MIDI","APRES-MIDI","APRES-MIDI"],["","accueil","d\u00e9but de classe","fin de classe","accueil","d\u00e9but de classe","fin de classe"],["LUNDI","8H50","9H00","12H00","13H20","13H30","16H30"],["MARDI","8H50","9H00","12H00","13H20","13H30","16H30"],["JEUDI","8H50","9H00","12H00","13H20","13H30","16H30"],["VENDREDI","8H50","9H00","12H00","13H20","13H30","16H30"]]}},"id":{"uid":7,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId7","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" Horaires de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire de Chambon sur Lac : "}}]}}]},"id":{"uid":6,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId6","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Table":{"style":"bleu-blanc","nbrRows":6,"nbrCols":7,"data":[["","MATIN","MATIN","MATIN","APRES-MIDI","APRES-MIDI","APRES-MIDI"],["","accueil","d\u00e9but de classe","fin de classe","accueil","d\u00e9but de classe","fin de classe"],["LUNDI","9H05","9H15","12H15","13H35","13H45","16H45"],["MARDI","9H05","9H15","12H15","13H35","13H45","16H45"],["JEUDI","9H05","9H15","12H15","13H35","13H45","16H45"],["VENDREDI","9H05","9H15","12H15","13H35","13H45","16H45"]]}},"id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Gallery":{"uuid":"7105575b-b583-4fd4-a824-dae05e302a1c","title":"\u00e9l\u00e9mentaire","images":[{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/\u00e9l\u00e9mentaire\/000.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/\u00e9l\u00e9mentaire\/001.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/\u00e9l\u00e9mentaire\/002.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/\u00e9l\u00e9mentaire\/003.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/\u00e9l\u00e9mentaire\/004.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/\u00e9l\u00e9mentaire\/005.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/\u00e9l\u00e9mentaire\/006.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/\u00e9l\u00e9mentaire\/007.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/\u00e9l\u00e9mentaire\/008.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/\u00e9l\u00e9mentaire\/009.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/\u00e9l\u00e9mentaire\/010.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/\u00e9l\u00e9mentaire\/011.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/\u00e9l\u00e9mentaire\/012.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/\u00e9l\u00e9mentaire\/013.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/\u00e9l\u00e9mentaire\/014.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/\u00e9l\u00e9mentaire\/015.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/\u00e9l\u00e9mentaire\/016.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/\u00e9l\u00e9mentaire\/017.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}}],"hq":false}},"id":{"uid":15,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId15","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":"  Inscriptions  "}}]},"id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":["Bold",{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}}],"value":"  Vous \u00eates nouveaux sur la commune :  "}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Allez \u00e0 la mairie avec les documents suivants:"}}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"le livret de famille"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"une carte d'identit\u00e9 ou une copie d'extrait d'acte de naissance"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"un justificatif de domicile"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"le carnet de sant\u00e9 de l\u2019enfant (vaccinations obligatoires)"}}]}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"  Pour les enfants d\u00e9j\u00e0 scolaris\u00e9s \u00e0 Murol ou Chambon sur Lac :  "}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Vous n'avez pas de d\u00e9marches \u00e0 effectuer si votre enfant est d\u00e9j\u00e0 scolaris\u00e9 \u00e0 la maternelle de Murol ou dans les \u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires de Murol et de Chambon sur Lac : les directeurs des \u00e9coles se chargent de l'inscription automatique de votre enfant pour la poursuite de sa scolarit\u00e9 de la maternelle au CM2 au sein du Regroupement P\u00e9dagogique Intercommunal (RPI)."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":["Bold",{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}}],"value":" NB : Si vous habitez Saint-Nectaire "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"et que votre enfant est scolaris\u00e9 \u00e0 la maternelle de Murol, il poursuivra sa scolarit\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9cole primaire de Saint-Nectaire. Dans ce cas,"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" prendre contact avec la directrice de l\u2019\u00e9cole de Saint-Nectaire avant le passage au CP. \n "}}]}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":" Le projet d'\u00e9coles 2016-2020 "}}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Il est commun \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et aux \u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires de Murol et Chambon sur Lac. Il se d\u00e9cline de la petite section de maternelle au CM2."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les priorit\u00e9s retenues dans ce projet sont"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"  l\u2019am\u00e9lioration de la compr\u00e9hension "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"(consignes, histoires, lecture, r\u00e9solution de probl\u00e8mes\u2026)"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" et du comportement  "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"(apprendre ensemble pour vivre ensemble, comprendre ce que signifie \u00eatre un \u00e9l\u00e8ve, respecter les autres et l\u2019adulte\u2026) "}}]}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":" Le coin nature "}}]},"id":{"uid":11,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId11","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"La mairie de Murol a sign\u00e9 une convention financi\u00e8re avec l'Etat afin de mettre en place un jardin potager \u00e0 proximit\u00e9 du b\u00e2timent scolaire."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le projet se d\u00e9cline comme suit :"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"1\/"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" d\u00e9finition du projet avec les \u00e9l\u00e8ves "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"d\u00e9finition du plan du jardin (carr\u00e9s potagers par classe, zone de compostage, emplacement du bac de r\u00e9cup\u00e9ration d'eau...) recherche de plantations adapt\u00e9es au climat, \u00e0 l'ensoleillement et selon les saisons"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"(achat de documentations et d'outils p\u00e9dagogiques)"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"2\/"}},{"Text":{"attrs":["Bold"],"value":" pr\u00e9paration du terrain avec les employ\u00e9s communaux"}},{"Text":{"attrs":[],"value":", d\u00e9limitation des zones, pr\u00e9paration du terrain"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"(achat d'\u00e9l\u00e9ments de jardin : rondins, r\u00e9servoir d'eau, coffre de rangement des outils...)"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"3\/"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" enrichissement du futur potager par apport de compost  "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"fabriqu\u00e9 par la collectivit\u00e9 dans le cadre du projet Organicit\u00e9 en attendant la possibilit\u00e9 d'utiliser le compost issu du composteur qui sera install\u00e9 \u00e0 la maternelle du SIVOM de la vall\u00e9e verte de la Couze Chambon qui abrite le restaurant scolaire."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"4\/"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" plantation de graines et tubercules "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"par les \u00e9l\u00e8ves"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"(achat de semences et d'outils de jardinage)"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"5\/"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" mise en place de rotation des \u00e9l\u00e8ves pour l'entretien du potager, le relev\u00e9 des observations et la r\u00e9colte "}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"(achat de mat\u00e9riel m\u00e9t\u00e9orologique permettant de corr\u00e9ler les observations faites au niveau du potager \u00e0 la m\u00e9t\u00e9orologie, pluviom\u00e9trie, temp\u00e9rature...)"}}]}}]},"id":{"uid":13,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId13","classes":[]},"attrs":["Justify"]}}]}}