{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Vie scolaire  "}}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"BlockLinks":[{"image":"\/images\/images blocs liens\/page vivre \u00e0 Murol\/Maternelle .JPG","label":"\u00e9cole maternelle","targetBlank":false,"url":"ca7600e6-0545-4412-9662-03810b367657"},{"image":"\/images\/images blocs liens\/page vivre \u00e0 Murol\/\u00e9l\u00e9mentaire.JPG?rnd=5813","label":"\u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires","targetBlank":false,"url":"5c576638-c953-422c-aef4-b79a9fd3d84d"},{"image":"\/images\/images blocs liens\/page vivre \u00e0 Murol\/college.png?rnd=8006","label":"coll\u00e8ge","targetBlank":true,"url":"http:\/\/college-pavin-besse.fr\/"},{"image":"\/images\/images blocs liens\/page vivre \u00e0 Murol\/vacances.png?rnd=4666","label":"vacances scolaires","targetBlank":true,"url":"https:\/\/vacances-scolaires.education\/departement-puy-de-dome\/"}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}}]}}