{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Restaurant scolaire&nbsp;<\/h1><p>Le restaurant scolaire est un service non obligatoire assur\u00e9 par le SIVOM de la Vall\u00e9e Verte. Il accueille les enfants de la maternelle et de l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire de Murol les lundis, mardis, jeudis et vendredis de 12h \u00e0 13h30.<br><br>Les enfants d\u00e9jeunent en deux services (petits puis grands) pour limiter le bruit dans le r\u00e9fectoire.<br><br>Les repas sont pr\u00e9par\u00e9s sur place par la cuisini\u00e8re du SIVOM, Monique Picot. Un repas \u00abbio\u00bb est servi aux enfants une fois par mois.<br><br>La surveillance est assur\u00e9e par les personnels du SIVOM, Karine Fouquet, Emmanuelle Delorme et Florence Planeix.<br><br>Les enfants sont tenus de se comporter correctement, selon les pr\u00e9conisations d\u00e9taill\u00e9es dans la charte du savoir-vivre et le r\u00e8glement int\u00e9rieur. En cas de probl\u00e8me de discipline, les parents sont inform\u00e9s par le biais d\u2019avertissements remis aux enfants.<br><br>Si votre enfant pr\u00e9sente des allergies alimentaires, un protocole devra \u00eatre \u00e9tabli avant qu\u2019il ne soit accueilli au restaurant scolaire (PAI).<br><br>Le montant de la participation des familles est fonction des revenus de celles-ci (tarification selon le quotient familial):&nbsp;<\/p>"}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Table":{"style":"bleu-blanc","nbrRows":3,"nbrCols":5,"data":[["Quotient familial\t","de 0 \u00e0 350\u20ac\t","de 351 \u00e0 500\u20ac\t","de 501 \u00e0 600\u20ac\t","plus de 600\u20ac"],["Tarif maternelle\t","2,10\u20ac\t","2,50\u20ac\t","2,80\u20ac\t","3,05\u20ac"],["Tarif \u00e9l\u00e9mentaire\t","2,10\u20ac\t","2,60\u20ac\t","2,95\u20ac\t","3,20\u20ac"]]}},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<p><a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/periscolaire\/dossier d'inscription cantine garderie murol 2018-2019.pdf\">&nbsp;Dossier d\u2019inscription SIVOM pour les enfants scolaris\u00e9s \u00e0 Murol&nbsp;<\/a><\/p><p><a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/periscolaire\/dossier d'inscription cantine garderie chambon 2018-2019.pdf\">&nbsp;Dossier d\u2019inscription SIVOM pour les enfants scolaris\u00e9s au Chambon&nbsp;<\/a><\/p><p><a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/periscolaire\/Charte du SAVOIR VIVRE.pdf\">&nbsp;Charte du savoir-vivre&nbsp;<\/a><\/p><p><a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/periscolaire\/r\u00e8glement et tarifs SIVOM juin 2018.pdf\">&nbsp;R\u00e8glement et tarifs SIVOM juin 2018&nbsp;<\/a><\/p>"}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}}]}}