{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Beaune-le-Froid "}}]},"id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":[]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/d\u00e9couvrir\/four \u00e0 pain Beaune.jpg"},"caption":"le four \u00e0 pain","size":{"imgWidth":538,"imgHeight":406}}},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":["AlignRight"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Petit village de montagne, deuxi\u00e8me bourg de la commune situ\u00e9 sur un haut plateau, Beaune-le-Froid est un village agricole tr\u00e8s actif et r\u00e9put\u00e9 pour ses"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":false,"url":"27a11089-7fc5-4192-8065-56895a90c71a","label":"    fromages Saint-Nectaire fermier AOP"}}},{"Text":{"attrs":[],"value":", fabriqu\u00e9 depuis le XVI\u00e8me si\u00e8cle sur la commune."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"C'est un lieu de promenade et de d\u00e9couverte du savoir-faire local. Il a su conserver son moulin \u00e0 eau et son lavoir."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"En 2011, son four \u00e0 pain a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement reconstruit par des b\u00e9n\u00e9voles de l\u2019association des \u00abchantiers de jeunesse\u00bb. En 2014, d\u2019autres jeunes de cette association ont permis de remettre en \u00e9tat le \u00ab chemin des caves \u00bb o\u00f9 les agriculteurs affinent le Saint-Nectaire."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Chaque lundi de la saison estivale, d\u00e9couvrez le patrimoine et les savoir-faire de ce village avec Jean-Paul Pasdeloup."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"D\u00e9but juillet, la foire du Saint-Nectaire vous permettra de rencontrer les producteurs de fromage et d\u2019autres produits du terroir. Bonne d\u00e9gustation !"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"L\u2019hiver, profitez librement des circuits balis\u00e9s non dam\u00e9s de la for\u00eat de Beaune-le-Froid, en raquette ou ski de randonn\u00e9e nordique."}}]}}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":["Justify"]}}]}}]}}