{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Activit\u00e9s et animations&nbsp;<\/h1><h2>&nbsp;\"Marchons dans nos campagnes\"&nbsp;<\/h2><p><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>L'op\u00e9ration \"Marchons dans nos campagnes\" encourage le \u00absport bien-\u00eatre\u00bb et le \u00absport sant\u00e9\u00bb aupr\u00e8s des plus de 60ans.&nbsp;<\/span><\/strong><\/p><p>Sous l\u2019impulsion du CROMS Auvergne (Comit\u00e9 R\u00e9gional des Offices Municipaux du Sport), en collaboration avec ISIS ( Issoire Sant\u00e9 Insertion Social), et le CLIC Issoire Bassin Montagne, la commune de Murol a mis en place l\u2019action \u00abMarchons dans nos campagnes\u00bb depuis 2017.<\/p><p>L\u2019action s\u2019int\u00e8gre dans l\u2019axe \u00absport bien-\u00eatre\u00bb, elle est financ\u00e9e int\u00e9gralement dans le cadre de la Conf\u00e9rence D\u00e9partementale des Financeurs.<\/p><p><br><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>Elle est donc gratuite pour toutes les personnes qui s\u2019inscrivent.&nbsp;<\/span><\/strong><\/p><p>Prendre soin de soi, rencontrer d\u2019autres personnes du territoire, s\u2019initier \u00e0 une pratique sportive encadr\u00e9e et r\u00e9guli\u00e8re, font partie int\u00e9grante de la dynamique de l\u2019action.<\/p><p>La marche encadr\u00e9e par un moniteur sportif a lieu de fa\u00e7on hebdomadaire de septembre \u00e0 juin et se d\u00e9roule :<\/p><p><br><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>Tous les vendredis apr\u00e8s-midi \u00e0 partir de 14 heures, rendez-vous devant la salle des f\u00eates de Murol. <\/span><\/strong>NB : Pour les personnes ayant des difficult\u00e9s de transport, l'\u00e9ducateur peut aller les chercher.<\/p><p>A l\u2019issue de la marche d\u2019une heure environ, un pot est offert aux participants et permet des \u00e9changes conviviaux.<\/p><p>Si le temps ne permet pas de marcher, l'\u00e9ducateur propose une s\u00e9ance de sport adapt\u00e9 \u00e0 la salle des f\u00eates.<\/p><p><br><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>Inscription et renseignements aupr\u00e8s du <\/span><\/strong><a href=\"lien-interne:2199dba4-d633-4ce4-8130-12052183c399\">&nbsp;CLIC d\u2019Issoire <\/a><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> au 04 73 89 67 38.&nbsp;<\/span><\/strong><\/p><p><a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/Marchons dans nos campagnes.pdf\">Document de pr\u00e9sentation \"Marchons dans nos campagnes\"&nbsp;<\/a><\/p><h2>&nbsp;L'association des amis du vieux Murol&nbsp;<\/h2><p>En partenariat avec la mairie, l'association des amis du vieux Murol propose :<\/p><h3>des activit\u00e9s r\u00e9guli\u00e8res&nbsp;<\/h3><ul><li>Patchwork tous les mardis \u00e0 14 h \u00e0 l'ancienne biblioth\u00e8que<\/li><li>Jeux tous les jeudis \u00e0 14 h \u00e0 l'ancienne biblioth\u00e8que<\/li><li>Informatique le jeudi matin \u00e0 la mairie<\/li><\/ul><h3>des animations&nbsp;<\/h3><ul><li>6 janvier 2019 \u00e0 14 h galette gratuite avec animation pour tous les adh\u00e9rents \u00e0 la salle des f\u00eates de Murol<\/li><li>17 mars 2019 \u00e0 12 h tripes \u00e0 Beaune le Froid (payant)<\/li><li>25 mai 2019 \u00e0 14 h retrouvailles des plus de 80 ans avec go\u00fbter offert par le club et animation \u00e0 Beaune le Froid<\/li><\/ul><h3>des voyages&nbsp;<\/h3><ul><li>Les cinq Terres, Italie, en juin 2019<\/li><li>d\u00e9couverte du Jura, en septembre<\/li><\/ul><h3>des sorties \u00e0 la journ\u00e9e&nbsp;<\/h3><ul><li>La couvertoirade le 30 juillet 2019<\/li><li>La f\u00eate de l\u2019oiseau au Puy en Velay le15 septembre 2019<\/li><li>La f\u00eate de la ch\u00e2taigne \u00e0 Mourjou, le 20 octobre 2019<\/li><li>Moulins centre du costume, le 6 octobre 2019<\/li><\/ul><p><br>Enfin, les amis du vieux Murol participent activement \u00e0 la vie du village en montant<strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> des expositions, en participant \u00e0 des manifestations et en proposant des actions innovantes <\/span><\/strong>:<\/p><ul><li>Expo sur les briquets, le feu, les pipes repr\u00e9sentant des personnalit\u00e9s etc\u2026pour la Pentec\u00f4te<\/li><li>7 juillet au 31 aout 2019 : exposition estivale \u00e0 l'ancienne biblioth\u00e8que sur le th\u00e8me du Japon pour le patchwork, th\u00e8me libre pour les peintres et les photos<\/li><li>Participation \u00e0 la Foire de Beaune<\/li><li>Participation au Festival d' art<\/li><li>mise en place de deux \"Pass livres\", un \u00e0 Beaune-le-Froid et un \u00e0 Murol rue George Sand, permettant \u00e0 chacun une lecture gratuite de livres mis \u00e0 disposition.<\/li><\/ul>"}]},"id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Fiches":["eff5c2f4-fe4d-4c12-8d92-acdda98f9248"]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}}]}}