{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Dans le bac jaune "}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"le SICTOM des Couzes a mis en place la collecte s\u00e9lective des d\u00e9chets d\u2019emballages recyclables en bacs \u00e0 couvercles jaunes."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Vous faites le tri \u00e0 domicile et allez vider les d\u00e9chets"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"  en vrac   "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"(pas de sac poubelle) dans les bacs jaunes dispers\u00e9s dans le bourg."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"  A d\u00e9poser dans les bacs jaunes :  "}}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les emballages plastiques : bouteilles UNIQUEMENT"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les emballages cartons : propres et pli\u00e9s pour ne pas encombrer le bac"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les papiers, journaux et magazines"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les emballages m\u00e9talliques : boites de conserve, a\u00e9rosols, canettes\u2026"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les briques alimentaires"}}]}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":1,"green":0.27058823529411763,"blue":0}}},"Bold"],"value":" Interdits dans les bacs jaunes "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"(mettre ces d\u00e9chets dans le bac des ordures m\u00e9nag\u00e8res en sac poubelle) :"}}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"les sacs et films plastiques"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"le polystyr\u00e8ne"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"les pots de produits laitiers"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"les papiers souill\u00e9s"}}]}]}}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/vivre \u00e0 murol\/tri bac jaune.png?rnd=5389"},"caption":null,"size":{"imgWidth":395,"imgHeight":291}}},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}}]}}