{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":"  Les membres du CCAS  "}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le CCAS est compos\u00e9 de 6 membres \u00e9lus du conseil municipal et de 5 membres nomm\u00e9s par le maire."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les membres du CCAS se sont tous engag\u00e9s \u00e0 la confidentialit\u00e9."}}]}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Table":{"style":"bleu-blanc","nbrRows":11,"nbrCols":4,"data":[["S\u00e9bastien GOUTTEBEL\t","pr\u00e9sident\t","Chautignat\t","06 45 28 85 89"],["Sylvie GILLARD\t","vice-pr\u00e9sidente\t","All\u00e9e de la Plage\t","06 60 97 80 58"],["Floriane CHAZEY\t\t","secr\u00e9taire","Rue George Sand","06 79 79 20 71"],["Catherine MAURY\t","tr\u00e9sori\u00e8re\t","Rue de la Vieille Tour","06 45 18 45 35"],["Jos\u00e9phine LANARO","r\u00e9gisseur\t","All\u00e9e de la Plage","06 33 65 09 04"],["Monique\tPICOT\t","r\u00e9gisseur suppl\u00e9ante\t","La Chassagne","04 73 88 65 79"],["V\u00e9ronique DEBOUT\t","conseill\u00e8re municipale\t","Rue de Besse\t","06 28 06 81 77"],["Christelle\tROUX\t\t","conseill\u00e8re municipale","Route de Jassat\t","06 47 01 43 62"],["Paulette BENATEK\t","membre nomm\u00e9\t","Chautignat\t","04 73 88 63 90"],["Olivier DHAINAUT\t","membre nomm\u00e9\t","Groire\t","06 99 40 17 08"],["Suzanne PLANEIX\t\t","membre nomm\u00e9\t","Rue de la Vieille Tour","04 73 78 65 08"]]}},"id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":[]}}]}}