{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" La charte de d\u00e9veloppement durable "}}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"La Charte de D\u00e9veloppement Durable dans les stations de montagne est un outil de planification d\u00e9velopp\u00e9 par l\u2019Association Nationale des Maires de Stations de Montagne en partenariat avec l\u2019ADEME et l\u2019association Mountain Riders."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Son lancement officiel date de 2007 et la totalit\u00e9 de la Communaut\u00e9 de Communes s\u2019engage dans la d\u00e9marche en juin 2009."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Comme son nom l\u2019indique, cette charte est bas\u00e9e sur les principes du d\u00e9veloppement durable. Celui-ci est un mode de d\u00e9veloppement cherchant \u00e0 concilier le progr\u00e8s \u00e9conomique et social avec la pr\u00e9servation de l'environnement, en consid\u00e9rant ce dernier comme un patrimoine \u00e0 transmettre aux g\u00e9n\u00e9rations futures."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Documents :"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/environnement\/Charte de dvlpt durable diagnostic MUROL.pdf","label":"   Charte de d\u00e9veloppement durable de Murol, diagnostic   "}}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/environnement\/charte de dvlpt durable pr\u00e9conisation Murol.pdf","label":"   \nCharte de d\u00e9veloppement durable de Murol, pr\u00e9conisations   "}}}]}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":["Justify"]}}]}}