{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Gestion des d\u00e9chets&nbsp;<\/h1><p>De nombreux d\u00e9chets sont recyclables,<strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> faites le tri ! <br><\/span><\/strong><strong style=\"color: rgb(255, 69, 0);\"><span>Attention : aucun encombrant ne doit \u00eatre d\u00e9pos\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 des bacs ou points d'apports volontaires !&nbsp;<\/span><\/strong><strong style=\"color: rgb(255, 69, 0);\"><br><\/strong>Si vous ne pouvez pas vous rendre \u00e0 la d\u00e9chetterie,<strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> appelez la mairie <\/span><\/strong>qui organise r\u00e9guli\u00e8rement des ramassages (au 04 73 88 60 67).<\/p>"}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}},{"Cell":{"cellContent":{"BlockLinks":[{"image":"\/images\/images blocs liens\/page vivre \u00e0 Murol\/environnement\/bac jaune.png","label":"dans le bac jaune","targetBlank":false,"url":"730a2395-af85-4815-9501-ad27d1583b43"},{"image":"\/images\/images blocs liens\/page vivre \u00e0 Murol\/environnement\/dechets.jpg","label":"Au point d'apports volontaires","targetBlank":false,"url":"ec530d71-b923-4896-9efa-f6d0be741e3d"},{"image":"\/images\/images blocs liens\/page vivre \u00e0 Murol\/environnement\/d\u00e9chetterie.jpg?rnd=5581","label":"A la d\u00e9chetterie","targetBlank":false,"url":"eadddafb-5fa9-4d6d-b964-856fc78ad9a1"},{"image":"\/images\/images blocs liens\/page vivre \u00e0 Murol\/environnement\/compostage.jpg","label":"\"Organicit\u00e9\" et compostage","targetBlank":false,"url":"64496019-818d-4cb3-99b9-9ebb6b8c07a1"}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}}]}}