{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Concours des villages fleuris "}}]},"id":{"uid":8,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId8","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Suite \u00e0 l'obtention du \u00ab1er prix d\u00e9partemental\u00bb au concours des villes et villages fleuris en 2013, Murol a obtenu le"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" label \u00abUne Fleur\u00bb en 2014"}},{"Text":{"attrs":[],"value":". "}}]}}]},"id":{"uid":7,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId7","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocRow","id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/mairie\/EMBELLISSEMENT 1.png"},"caption":null,"size":{"imgWidth":542,"imgHeight":334}}},"id":{"uid":6,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId6","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/mairie\/EMBELLISSEMENT 2.png"},"caption":null,"size":{"imgWidth":763,"imgHeight":573}}},"id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/mairie\/EMBELLISSEMENT 3.png"},"caption":null,"size":{"imgWidth":546,"imgHeight":342}}},"id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":["AlignRight"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/mairie\/EMBELLISSEMENT 4.png?rnd=7152"},"caption":null,"size":{"imgWidth":771,"imgHeight":444}}},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[]}}]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"L'attribution du label \u00abvilles et villages fleuris\u00bb s'effectue sur la base d'une s\u00e9rie de crit\u00e8res d\u00e9finis comme suit :"}}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"La motivation pour l'obtention du label."}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"La d\u00e9marche globale de fleurissement et de valorisation communale par le v\u00e9g\u00e9tal."}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les actions d'animation et de promotion de cette d\u00e9marche aupr\u00e8s de la population, des touristes et des acteurs pouvant \u00eatre concern\u00e9s."}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"La pr\u00e9sentation du patrimoine v\u00e9g\u00e9tal et du fleurissement."}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les modes de gestion mis en place pour entretenir ce patrimoine en respectant les ressources naturelles et la biodiversit\u00e9."}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les actions compl\u00e9mentaires mises en \u0153uvre pour favoriser la qualit\u00e9 des espaces publics (mobilier, voirie, enseignes, propret\u00e9...)."}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"La coh\u00e9rence des am\u00e9nagements paysagers et de leur gestion selon les diff\u00e9rents lieux de la commune."}}]}]}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"BlockLinks":[{"image":"\/images\/images blocs liens\/page mairie\/logo villes et villages fleuris.png","label":"site des villes et villages fleuris","targetBlank":true,"url":"http:\/\/www.villes-et-villages-fleuris.com\/"}]},"id":{"uid":9,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId9","classes":[]},"attrs":[]}}]}}