{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Lac Chambon "}}]},"id":{"uid":9,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId9","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le lac Chambon est un lac de barrage naturel issu des \u00e9ruptions du"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":false,"url":"5926a027-1183-4b3b-869d-4d6883a863dd","label":" Tartaret "}}},{"Text":{"attrs":[],"value":"et de l\u2019effondrement du volcan de la Dent du Marais qui ont d\u00e9tourn\u00e9 le cours de la Couze Chambon."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le lac Chambon, propri\u00e9t\u00e9 du conseil d\u00e9partemental, se trouve \u00e0 cheval sur les communes de Chambon sur Lac \u00e0 l\u2019ouest et Murol \u00e0 l\u2019est. La plage de Murol offre un panorama somptueux sur la vall\u00e9e de Chaudefour et les cr\u00eates du massif du Sancy. Elle est fr\u00e9quent\u00e9e en toute saison."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"L\u2019\u00e9t\u00e9, la plage de sable et la zone de baignade surveill\u00e9e en juillet ao\u00fbt vous offrent une plage \u00e0 la montagne ! Vous pourrez aussi pratiquer diverses activit\u00e9s en famille : pique-nique, barques, p\u00e9dalos, mini-golf, jeux pour enfants, jeux collectifs sur le terrain multisport, p\u00eache (site de deuxi\u00e8me cat\u00e9gorie), promenades\u2026"}}]}}]},"id":{"uid":8,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId8","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocRow","id":{"uid":11,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId11","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/d\u00e9couvrir\/picLac03.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":307,"imgHeight":210}}},"id":{"uid":12,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId12","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/d\u00e9couvrir\/picLac01.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":345,"imgHeight":210}}},"id":{"uid":14,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId14","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/d\u00e9couvrir\/multisport.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":434,"imgHeight":210}}},"id":{"uid":16,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId16","classes":[]},"attrs":["AlignRight"]}}]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"La commune de Murol a obtenu le label Pavillon Bleu pour la premi\u00e8re fois en 2016. Ce label international r\u00e9compense les communes qui veillent \u00e0 la qualit\u00e9 de leurs eaux de baignade mais aussi qui s'inscrivent dans une d\u00e9marche globale de respect de l'environnement."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Livret d'informations sur le lac \""}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/decouvrirMurol\/livretLac.pdf","label":" Le Lac Chambon pas \u00e0 pas "}}},{"Text":{"attrs":[],"value":"\""}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"https:\/\/www.pavillonbleu.org\/","label":" Site officiel du label Pavillon Bleu \n "}}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le complexe touristique est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9 de deux"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":false,"url":"cbcaad3b-28ae-4624-b05b-bb7105731830","label":" bars restaurants "}}},{"Text":{"attrs":[],"value":"qui vous proposeront rafra\u00eechissements et sp\u00e9cialit\u00e9s locales."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"En toute saison, le tour du lac sur le sentier r\u00e9am\u00e9nag\u00e9 en"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":false,"url":"84323917-77fa-42f2-b704-42e8395460d0","label":" voie verte "}}},{"Text":{"attrs":[],"value":"est tr\u00e8s pris\u00e9. Il est accessible aux pi\u00e9tons, aux poussettes, aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite, aux VTT et m\u00eame aux cavaliers sur sa partie sud."}}]}}]},"id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocRow","id":{"uid":20,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId20","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/d\u00e9couvrir\/lac1.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":333,"imgHeight":250}}},"id":{"uid":21,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId21","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/d\u00e9couvrir\/lac2.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":333,"imgHeight":250}}},"id":{"uid":23,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId23","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/d\u00e9couvrir\/lac3.jpg"},"caption":"","size":{"imgWidth":377,"imgHeight":250}}},"id":{"uid":25,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId25","classes":[]},"attrs":["AlignRight"]}}]}}]}}