{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Bureau de l'office de tourisme de Murol&nbsp;<\/h1><p><strong style=\"color: rgb(46, 139, 87);\"><span>Adresse : <\/span><\/strong>Rue de jassaguet - 63790 Murol<\/p><p><strong style=\"color: rgb(46, 139, 87);\"><span>Tel : <\/span><\/strong>04 73 88 62 62<\/p><p><strong style=\"color: rgb(46, 139, 87);\"><span>Fax : <\/span><\/strong>04 73 88 60 23<\/p><p><strong style=\"color: rgb(46, 139, 87);\"><span>Email : <\/span><\/strong>bt.murol-chambon@sancy.com<\/p><p><strong style=\"color: rgb(46, 139, 87);\"><span>Site : <\/span><\/strong>www.sancy.com<\/p><p><strong style=\"color: rgb(46, 139, 87);\"><span>Horaires :&nbsp;<\/span><\/strong><\/p><p><br>Les horaires de l'office de tourisme varient au fil des saisons. Retrouvez-les sur la<a href=\"https:\/\/www.sancy.com\/commerce-service\/bureau-de-tourisme-de-murol\/\"> page d\u00e9di\u00e9e du site sancy.com&nbsp;<\/a><\/p><h2>&nbsp;Le bureau de Murol propose :&nbsp;<\/h2><ul><li>un accueil multilingue<\/li><li>des documentations en libre-service sur les visites, activit\u00e9s et les h\u00e9bergements dans le massif du Sancy et au-del\u00e0<\/li><li>un coin enfant et le Tibou Mag pour faire patienter les bambins (label Famille Plus)<\/li><li>une connexion internet en wifi<\/li><li>un service boutique avec les cartes et topoguides de randonn\u00e9es<\/li><li>un service de billetterie<\/li><li>un accueil adapt\u00e9 aux personnes handicap\u00e9es : le bureau de tourisme est \u00e9quip\u00e9 d'un Kit Accueil Comfort Duett (amplificateur de sons individuels adapt\u00e9 \u00e0 toutes personnes malentendantes). Il dispose d'une documentation en caract\u00e8res agrandis pour les personnes malvoyantes et en braille pour les personnes aveugles, ainsi que d\u2019un micro pour enregistrer la conversation. Au moins un membre du personnel d\u2019accueil a suivi une formation sp\u00e9cifique \u00e0 l\u2019accueil des personnes handicap\u00e9es (label Tourisme et Handicap).<\/li><\/ul><p><br><\/p><p><br><\/p><p><br><\/p>"}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[{"FontSize":16}]}}]}}