{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" L'\u00e9cole maternelle du SIVOM de la Vall\u00e9e Verte "}}]},"id":{"uid":9,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId9","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"   Adresse :    "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"rue du Tartaret 63790 MUROL"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"   T\u00e9l\u00e9phone :   "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"04 73 88 64 70"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"   Email :   "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"ecole-mat.murol.63@ac-clermont.fr"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les locaux de la maternelle de Murol appartiennent au SIVOM de la Vall\u00e9e Verte de la Couze Chambon, qui regroupe les communes de Chambon sur Lac, Murol, Saint-Nectaire et Saint-Victor-la-Rivi\u00e8re."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"S\u00e9bastien GOUTTEBEL, le maire de Murol, est le pr\u00e9sident du SIVOM de la Vall\u00e9e Verte."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"La maternelle accueille les enfants des quatre communes du SIVOM d\u00e8s l\u2019\u00e2ge de 2 ans, en fonction des places disponibles."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"La directrice de l\u2019\u00e9cole maternelle se nomme S\u00e9verine AUBOUIN."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" \n R\u00e9partition des classes :  "}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Classe des petits et moyens : Sandrine ROMARY"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Classe des moyens et grands : S\u00e9verine AUBOUIN."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"  Horaires de classe :  "}}]}}]},"id":{"uid":8,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId8","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Table":{"style":"bleu-blanc","nbrRows":6,"nbrCols":7,"data":[["","MATIN","MATIN","MATIN","APRES-MIDI","APRES-MIDI","APRES-MIDI"],["","accueil","d\u00e9but de la classe","fin de la classe","accueil","d\u00e9but de la classe","fin de la classe"],["LUNDI","8H50","9H00","12H00","13H20","13H30","16H30"],["MARDI","8H50","9H00","12H00","13H20","13H30","16H30"],["JEUDI","8H50","9H00","12H00","13H20","13H30","16H30"],["VENDREDI","8H50","9H00","12H00","13H20","13H30","16H30"]]}},"id":{"uid":7,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId7","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Gallery":{"uuid":"9189eb7b-7683-4b44-948f-29e5fa0b786a","title":"maternelle","images":[{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/maternelle\/000.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/maternelle\/001.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/maternelle\/002.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/maternelle\/003.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/maternelle\/004.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/maternelle\/005.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/maternelle\/006.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}}],"hq":false}},"id":{"uid":14,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId14","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":"  Inscriptions   "}}]},"id":{"uid":6,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId6","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Pour inscrire votre enfant \u00e0 la maternelle, prenez rendez-vous aupr\u00e8s de la directrice S\u00e9verine AUBOUIN au"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"  04 73 88 64 70"}},{"Text":{"attrs":[],"value":"."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Pour inscrire votre enfant \u00e0 la maternelle vous aurez besoin :"}}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"du livret de famille"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"du carnet de sant\u00e9 de l\u2019enfant (vaccinations obligatoires)"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"d\u2019un justificatif de domicile r\u00e9cent"}}]}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Attention ! Si la fr\u00e9quentation de la maternelle est forte, les enfants de 2 ans seront inscrits sur liste d\u2019attente. Ils seront accueillis en fonction des places disponibles."}}]}}]},"id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":" Le projet d'\u00e9cole 2016-2020 "}}]},"id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Il est commun \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et aux \u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires de Murol et Chambon sur Lac. Il se d\u00e9cline de la petite section de maternelle au CM2."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les priorit\u00e9s retenues dans ce projet sont l\u2019"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" am\u00e9lioration de la compr\u00e9hension "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"(consignes, histoires, lecture, r\u00e9solution de probl\u00e8mes\u2026)"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" et du comportement "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"(apprendre ensemble pour vivre ensemble, comprendre ce que signifie \u00eatre un \u00e9l\u00e8ve, respecter les autres et l\u2019adulte\u2026) "}}]}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":" Un fruit pour la r\u00e9cr\u00e9 "}}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Depuis la rentr\u00e9e de septembre 2012, les deux classes de maternelle participent au projet \u00abun fruit pour la r\u00e9cr\u00e9\u00bb."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Chaque semaine, les enfants d\u00e9gustent un fruit de saison ou exotique dans le cadre d\u2019un atelier d\u2019\u00e9veil au go\u00fbt organis\u00e9 en classe. Des activit\u00e9s p\u00e9dagogiques diversifi\u00e9es accompagnent cette action."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Cette op\u00e9ration, g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par le minist\u00e8re de l\u2019agriculture, est financ\u00e9e par le SIVOM de la Vall\u00e9e Verte et des subventions europ\u00e9ennes."}}]}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":" Le coin nature "}}]},"id":{"uid":10,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId10","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le SIVOM de la vall\u00e9e verte a sign\u00e9 une convention financi\u00e8re avec l'Etat afin de mettre en place un jardin p\u00e9dagogique \u00e0 la maternelle."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le projet se d\u00e9cline comme suit :"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"1\/"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" installation de grandes jardini\u00e8res "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"\u00e0 hauteur des enfants"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"2\/ achat et"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" installation d'un composteur "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"pour recueillir les d\u00e9chets alimentaires de la cantine (o\u00f9 d\u00e9jeunent les \u00e9l\u00e8ves de la maternelle et de l'\u00e9l\u00e9mentaire de Murol). Des animations autour du compostage seront r\u00e9alis\u00e9s sur le temps scolaires ou p\u00e9riscolaires."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"2\/"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" enrichissement de la terre par apport de compost "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"fabriqu\u00e9 par la commune de Murol dans le cadre du projet Organicit\u00e9 en attendant la possibilit\u00e9 d'utiliser le compost issu du composteur."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"4\/"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" plantation de graines et bulbes "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"par les \u00e9l\u00e8ves des deux classes dans les jardini\u00e8res."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"(achat de semences et d'outils de jardinage)"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"5\/ achat et"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" plantation d'un arbre fruitier et d'arbustes fruitiers "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"en relation avec le projet \"un fruit pour la r\u00e9cr\u00e9\"men\u00e9 depuis plusieurs ann\u00e9es \u00e0 l'\u00e9cole maternelle"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"6\/ mise en place de rotation des \u00e9l\u00e8ves des deux classes pour"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" l'entretien des jardini\u00e8res et du mini verger, le relev\u00e9 des observations et la r\u00e9colte "}},{"Text":{"attrs":[],"value":""}}]}}]},"id":{"uid":12,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId12","classes":[]},"attrs":["Justify"]}}]}}