{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Famille Plus "}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les vacances en famille sont un moment privil\u00e9gi\u00e9 pour les parents comme pour les enfants : c\u2019est le moment des retrouvailles, du partage et des d\u00e9couvertes \u00e0 vivre ensemble ou s\u00e9par\u00e9ment. Le label Famille Plus et les communes labellis\u00e9es s\u2019engagent aupr\u00e8s des familles et des enfants \u00e0 tout faire pour leur assurer un accueil adapt\u00e9 et des vacances r\u00e9ussies !"}}]}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocRow","id":{"uid":8,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId8","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/mairie\/famille plus Tibou.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":800,"imgHeight":600}}},"id":{"uid":9,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId9","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/mairie\/famille plus 2.JPG?rnd=337"},"caption":null,"size":{"imgWidth":1239,"imgHeight":929}}},"id":{"uid":11,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId11","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/mairie\/famille plus.JPG"},"caption":null,"size":{"imgWidth":1600,"imgHeight":1200}}},"id":{"uid":14,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId14","classes":[]},"attrs":["AlignRight"]}}]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"  6 engagements pour l\u2019accueil des petits et grands :   "}}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Un accueil personnalis\u00e9 pour les familles"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Des animations adapt\u00e9es pour tous les \u00e2ges"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Du plus petit au plus grand : \u00e0 chacun son tarif"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Des activit\u00e9s pour petits et grands, \u00e0 vivre ensemble ou s\u00e9par\u00e9ment"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Tous les commerces et services sous la main"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Des enfants choy\u00e9s par nos professionnels"}}]}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"   La commune de Murol est labellis\u00e9e \"Famille Plus\" depuis 2011.  "}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Plus d'informations sur l'accueil des familles \u00e0 Murol :"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"https:\/\/www.sancy.com\/destination\/toutes-les-communes\/murol\/station-famille-plus\/","label":" www.sancy.com "}}}]}}]},"id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"BlockLinks":[{"image":"\/images\/images blocs liens\/page mairie\/famille plus.png","label":"site du label Famille Plus","targetBlank":true,"url":"http:\/\/www.familleplus.fr\/fr"}]},"id":{"uid":16,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId16","classes":[]},"attrs":[]}}]}}