{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Salle des f\u00eates de Murol "}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Pour louer la salle des f\u00eates de Murol :"}}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"V\u00e9rifiez la disponibilit\u00e9 de la salle sur le calendrier ci-dessous"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"R\u00e9servez un cr\u00e9neau horaire par mail \u00e0 murolanimation@orange.fr ou par t\u00e9l\u00e9phone au 04 73 88 60 67"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Remplissez le document de"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/document location de salle.pdf","label":" demande de location de salle "}}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Fournissez les ch\u00e8ques de caution et de r\u00e8glement."}}]}]}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":" Calendrier des disponibilit\u00e9s de la salle des f\u00eates de Murol "}}]},"id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":"Calendar","id":{"uid":8,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId8","classes":[]},"attrs":[]}}]}}