{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" P\u00e9ri et extra scolaire "}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les comp\u00e9tences p\u00e9ri et extrascolaires sont port\u00e9es par le"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"  SIVOM de la Vall\u00e9e Verte de la Couze Chambon  "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"qui regroupe les communes de Chambon sur Lac, Murol, Saint-Nectaire et Saint-Victor-la-Rivi\u00e8re. S\u00e9bastien GOUTTEBEL, le maire de Murol, est le pr\u00e9sident du SIVOM."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"   secr\u00e9tariat du SIVOM    "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"est assur\u00e9 par Fr\u00e9d\u00e9rique Heitz, dans les locaux de la mairie de Murol. Elle vous accueille"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" les lundis, mardis, jeudis et vendredis de 8h30 \u00e0 12h30 et de 13h30 \u00e0 16h  "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"dans son bureau au 1er \u00e9tage ou par t\u00e9l\u00e9phone au 04 73 88 60 67."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/periscolaire\/dossier d'inscription cantine garderie murol 2018-2019.pdf","label":"   Dossier d\u2019inscription SIVOM pour les enfants scolaris\u00e9s \u00e0 Murol   "}}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/periscolaire\/dossier d'inscription cantine garderie chambon 2018-2019.pdf","label":"   Dossier d\u2019inscription SIVOM pour les enfants scolaris\u00e9s au Chambon   "}}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/periscolaire\/Charte du SAVOIR VIVRE.pdf","label":"   Charte du savoir-vivre   "}}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/periscolaire\/r\u00e8glement et tarifs SIVOM juin 2018.pdf","label":"   R\u00e8glement et tarifs SIVOM juin 2018   "}}}]}}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"BlockLinks":[{"image":"\/images\/images blocs liens\/periscolaire\/restaurant scolaire.jpg","label":"Restaurant scolaire","targetBlank":false,"url":"5dd7459e-e9b7-4fa3-8090-de1be07ca255"},{"image":"\/images\/images blocs liens\/periscolaire\/garderie.jpg","label":"Centre de loisirs p\u00e9riscolaire","targetBlank":false,"url":"1174a31c-ae6d-49ae-b752-848d3a05561c"},{"image":"\/images\/images blocs liens\/periscolaire\/centre de loisirs.jpg","label":"Centre de loisirs extrascolaire","targetBlank":false,"url":"3f545b38-9d1e-46ae-b65c-4723a94e2405"},{"image":"\/images\/images blocs liens\/periscolaire\/navette.jpg","label":"Transport scolaire","targetBlank":true,"url":"https:\/\/www.puy-de-dome.fr\/transports\/transports-scolaires\/bus-scolaires.html"},{"image":"\/images\/images blocs liens\/periscolaire\/actiJeunesse.jpg","label":"Activit\u00e9s jeunesse de la com com","targetBlank":true,"url":"http:\/\/www.cc-massifdusancy.fr\/enfance-jeunesse\/activites-jeunesse_5675.cfm"}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}}]}}