{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":"  Page de test  "}},{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":"  ACCUEIL  "}}]},"id":{"uid":34,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId34","classes":[]},"attrs":[{"FontSize":16}]}},{"Cell":{"cellContent":{"BlockLinks":[{"image":"\/images\/images blocs liens\/Page accueil\/mairie de Murol.jpg","label":"Mairie de Murol","targetBlank":false,"url":"b6205637-bac3-443e-a49c-890b7a079c50"},{"image":"\/images\/images blocs liens\/Page accueil\/chateau nuit.jpg","label":"Ch\u00e2teau de Murol","targetBlank":true,"url":"http:\/\/murolchateau.com\/"}]},"id":{"uid":38,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId38","classes":[]},"attrs":[]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":15,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId15","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/pr\u00e9long.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":333,"imgHeight":250}}},"id":{"uid":19,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId19","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/museePeintre.jpeg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":333,"imgHeight":250}}},"id":{"uid":18,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId18","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/bourg2.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":377,"imgHeight":250}}},"id":{"uid":17,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId17","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/illustration animations estivales.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":576,"imgHeight":772}}},"id":{"uid":16,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId16","classes":[]},"attrs":[]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocRow","id":{"uid":10,"docStyleId":null,"htmlId":"sizeTracked10","classes":["sameHeightImgsRow"]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/pr\u00e9long.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":333,"imgHeight":250}}},"id":{"uid":14,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId14","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/museePeintre.jpeg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":333,"imgHeight":250}}},"id":{"uid":13,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId13","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/bourg2.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":377,"imgHeight":250}}},"id":{"uid":12,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId12","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/illustration animations estivales.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":576,"imgHeight":772}}},"id":{"uid":11,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId11","classes":[]},"attrs":[]}}]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":"Office de Tourisme communautaire du massif du Sancy"}}]},"id":{"uid":9,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId9","classes":[]},"attrs":[]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/Logo_LABEL_FamillePlus_RVB.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":200,"imgHeight":183}}},"id":{"uid":8,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId8","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":["AlignRight"]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/sancy_hiver.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":125,"imgHeight":167}}},"id":{"uid":7,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId7","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TBPrimitive":{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"","label":"sancy.com"}}}}]},"id":{"uid":6,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId6","classes":[]},"attrs":[]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"  Adresse:  "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Rue de jassaguet - 63790 Murol"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Tel: 04 73 88 62 62"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Fax : 04 73 88 60 23"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Email: bt.murol-chambon@sancy.com"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Site: www.sancy.com"}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"  Horaires:  "}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"pendant les vacances d'\u00e9t\u00e9, ouvert du lundi au samedi de 9h \u00e0 18h30, le dimanche de 9h \u00e0 12h30 et de 13h30 \u00e0 18h."}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"le reste de l\u2019ann\u00e9e, ouvert du lundi au vendredi de 9h \u00e0 12h."}}]}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"  Le bureau de Murol propose :  "}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"un"}},{"Text":{"attrs":["Bold"],"value":"  accueil multilingue  "}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"des"}},{"Text":{"attrs":["Bold"],"value":"  documentations  "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"en libre-service sur les visites, activit\u00e9s et les h\u00e9bergements dans le massif du Sancy et au-del\u00e0"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"un"}},{"Text":{"attrs":["Bold"],"value":"  coin enfant et le Tibou Mag  "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"pour faire patienter les bambins (label Famille Plus)"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Une connexion"}},{"Text":{"attrs":["Bold"],"value":"  internet en wifi  "}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Un service"}},{"Text":{"attrs":["Bold"],"value":"  boutique  "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"avec les cartes et topoguides de randonn\u00e9es"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Un service de"}},{"Text":{"attrs":["Bold"],"value":" billetterie "}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"un"}},{"Text":{"attrs":["Bold"],"value":"  accueil adapt\u00e9 aux personnes handicap\u00e9es  "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": le bureau de tourisme est \u00e9quip\u00e9 d'un Kit Accueil Comfort Duett (amplificateur de sons individuels adapt\u00e9 \u00e0 toutes personnes malentendantes). Il dispose d'une documentation en caract\u00e8res agrandis pour les personnes malvoyantes et en braille pour les personnes aveugles, ainsi que d\u2019un micro pour enregistrer la conversation. Au moins un membre du personnel d\u2019accueil a suivi une formation sp\u00e9cifique \u00e0 l\u2019accueil des personnes handicap\u00e9es (label Tourisme et Handicap)."}}]}]}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[{"FontSize":16}]}},{"Cell":{"cellContent":{"Table":{"style":"bleu-blanc","nbrRows":3,"nbrCols":5,"data":[["Quotient familial","de 0 \u00e0 350\u20ac","de 351 \u00e0 500\u20ac","de 501 \u00e0 600\u20ac","plus de 600\u20ac"],["Tarif maternelle","2,10\u20ac","2,10\u20ac","2,10\u20ac","2,10\u20ac"],["Tarif \u00e9l\u00e9mentaire","2,10\u20ac","2,10\u20ac","2,10\u20ac","2,10\u20ac"]]}},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":[]}}]}}]}}