{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Mus\u00e9e des peintres de l'Ecole de Murol(s) "}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"D\u00e9couvrez ou red\u00e9couvrez ce"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" mus\u00e9e de France "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"original, seul(e), en groupe ou en famille."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Visite libre, guid\u00e9e ou ludique, exposition permanente et temporaire, toutes les informations dans la pr\u00e9sentation et sur le site du mus\u00e9e :"}}]}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"BlockLinks":[{"image":"\/images\/images blocs liens\/Page sortir\/couverture pr\u00e9sentation mus\u00e9e.JPG?rnd=4772","label":"pr\u00e9sentation du mus\u00e9e des peintres","targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/decouvrirMurol\/Sur les traces des peintres de l\u2019\u00c9cole de Murols site.pdf?rnd=5389"},{"image":"\/images\/images blocs liens\/Page sortir\/site mus\u00e9e des peintres.JPG?rnd=8269","label":"site du mus\u00e9e des peintres","targetBlank":true,"url":"http:\/\/www.musee-murol.fr\/fr"}]},"id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":[]}}]}}