{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":"D\u00e9couvrir Murol"}},{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":"Le bourg de Murol"}}]},"id":{"uid":34,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId34","classes":[]},"attrs":[]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":20,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId20","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/2 Murol, le bourg.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":300,"imgHeight":300}}},"id":{"uid":33,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId33","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/illustration animations estivales.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":576,"imgHeight":772}}},"id":{"uid":32,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId32","classes":[]},"attrs":["AlignRight"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le bourg de Murol est implant\u00e9 dans un \u00e9crin de verdure \u00e0 850 m\u00e8tres d'altitude, dans la vall\u00e9e de la Couze Chambon, sur le versant Est du massif du Sancy."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le bourg de Murol est implant\u00e9 dans un \u00e9crin de verdure \u00e0 850 m\u00e8tres d'altitude, dans la vall\u00e9e de la Couze Chambon, sur le versant Est du massif du Sancy."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Ench\u00e2ss\u00e9 entre le volcan bois\u00e9 du "}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":false,"url":"","label":"Tartaret"}}},{"Text":{"attrs":[],"value":" le promontoire du "}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":false,"url":"","label":"ch\u00e2teau de Murol"}}},{"Text":{"attrs":[],"value":" et le puy de Bessolles, le village vous ravira par ses sites remarquables et pittoresques."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Au pied du ch\u00e2teau, d\u00e9couvrez le parc arbor\u00e9 du Pr\u00e9long o\u00f9 se trouvent le "}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"http:\/\/www.musee-murol.fr\/fr","label":"mus\u00e9e des Peintres de l\u2019Ecole de Murols"}}},{"Text":{"attrs":[],"value":" et le mus\u00e9e arch\u00e9ologique."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Dans le sud du d\u00e9partement du Puy-de-D\u00f4me, la commune de Murol est travers\u00e9e par la Couze Chambon (affluent de l'Allier) et son affluent le Fredet. Au sud-ouest, la partie orientale du lac Chambon fait partie du territoire communal. "}}]}}]},"id":{"uid":31,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId31","classes":[]},"attrs":[]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocRow","id":{"uid":25,"docStyleId":null,"htmlId":"sizeTracked25","classes":["sameHeightImgsRow"]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/famillePlus.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":156,"imgHeight":143}}},"id":{"uid":30,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId30","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/Station_Tourisme_RVB.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":100,"imgHeight":143}}},"id":{"uid":29,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId29","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/Village fleuri.png"},"caption":null,"size":{"imgWidth":356,"imgHeight":143}}},"id":{"uid":28,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId28","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/StationVertegf.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":150,"imgHeight":143}}},"id":{"uid":27,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId27","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/PAVILLON BLEU LOGO 2.png"},"caption":null,"size":{"imgWidth":162,"imgHeight":143}}},"id":{"uid":26,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId26","classes":["rowImg"]},"attrs":[]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":21,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId21","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"L'altitude minimale, 785 m\u00e8tres, se trouve \u00e0 l'est, au lieu-dit les Chazeaux, l\u00e0 o\u00f9 la Couze Chambon quitte le territoire communal et entre sur celui de Saint-Nectaire. L'altitude maximale avec 1 500 m\u00e8tres est localis\u00e9e au nord-ouest, sur les pentes nord du puy de la Croix-Morand, en limite de la commune de Chambon-sur-Lac. "}}]}}]},"id":{"uid":24,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId24","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/lac3.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":377,"imgHeight":250}}},"id":{"uid":23,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId23","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"\u00c9tabli le long de la Couze Chambon et \u00e0 l'intersection des routes d\u00e9partementales 5 et 996, le village de Murol se situe en distances orthodromiques, sept kilom\u00e8tres au nord de Besse-en-Chandesse et seize kilom\u00e8tres \u00e0 l'est de La Bourboule."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le sentier de grande randonn\u00e9e GR 30 traverse le territoire communal en deux tron\u00e7ons, du nord-est \u00e0 l'ouest puis du sud-ouest au sud, sur plus de six kilom\u00e8tres. "}}]}}]},"id":{"uid":22,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId22","classes":[]},"attrs":[]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":15,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId15","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/pr\u00e9long.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":333,"imgHeight":250}}},"id":{"uid":19,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId19","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/museePeintre.jpeg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":333,"imgHeight":250}}},"id":{"uid":18,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId18","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/bourg2.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":377,"imgHeight":250}}},"id":{"uid":17,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId17","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/illustration animations estivales.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":576,"imgHeight":772}}},"id":{"uid":16,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId16","classes":[]},"attrs":[]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocRow","id":{"uid":10,"docStyleId":null,"htmlId":"sizeTracked10","classes":["sameHeightImgsRow"]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/pr\u00e9long.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":333,"imgHeight":250}}},"id":{"uid":14,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId14","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/museePeintre.jpeg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":333,"imgHeight":250}}},"id":{"uid":13,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId13","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/bourg2.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":377,"imgHeight":250}}},"id":{"uid":12,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId12","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/illustration animations estivales.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":576,"imgHeight":772}}},"id":{"uid":11,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId11","classes":[]},"attrs":[]}}]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":"Office de Tourisme communautaire du massif du Sancy"}}]},"id":{"uid":9,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId9","classes":[]},"attrs":[]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/Logo_LABEL_FamillePlus_RVB.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":200,"imgHeight":183}}},"id":{"uid":8,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId8","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":["AlignRight"]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/sancy_hiver.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":125,"imgHeight":167}}},"id":{"uid":7,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId7","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TBPrimitive":{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"","label":"sancy.com"}}}}]},"id":{"uid":6,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId6","classes":[]},"attrs":[]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"  Adresse:  "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Rue de jassaguet - 63790 Murol"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Tel: 04 73 88 62 62"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Fax : 04 73 88 60 23"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Email: bt.murol-chambon@sancy.com"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Site: www.sancy.com"}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"  Horaires:  "}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"pendant les vacances d'\u00e9t\u00e9, ouvert du lundi au samedi de 9h \u00e0 18h30, le dimanche de 9h \u00e0 12h30 et de 13h30 \u00e0 18h."}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"le reste de l\u2019ann\u00e9e, ouvert du lundi au vendredi de 9h \u00e0 12h."}}]}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"  Le bureau de Murol propose :  "}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"un"}},{"Text":{"attrs":["Bold"],"value":"  accueil multilingue  "}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"des"}},{"Text":{"attrs":["Bold"],"value":"  documentations  "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"en libre-service sur les visites, activit\u00e9s et les h\u00e9bergements dans le massif du Sancy et au-del\u00e0"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"un"}},{"Text":{"attrs":["Bold"],"value":"  coin enfant et le Tibou Mag  "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"pour faire patienter les bambins (label Famille Plus)"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Une connexion"}},{"Text":{"attrs":["Bold"],"value":"  internet en wifi  "}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Un service"}},{"Text":{"attrs":["Bold"],"value":"  boutique  "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"avec les cartes et topoguides de randonn\u00e9es"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Un service de"}},{"Text":{"attrs":["Bold"],"value":" billetterie "}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"un"}},{"Text":{"attrs":["Bold"],"value":"  accueil adapt\u00e9 aux personnes handicap\u00e9es  "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": le bureau de tourisme est \u00e9quip\u00e9 d'un Kit Accueil Comfort Duett (amplificateur de sons individuels adapt\u00e9 \u00e0 toutes personnes malentendantes). Il dispose d'une documentation en caract\u00e8res agrandis pour les personnes malvoyantes et en braille pour les personnes aveugles, ainsi que d\u2019un micro pour enregistrer la conversation. Au moins un membre du personnel d\u2019accueil a suivi une formation sp\u00e9cifique \u00e0 l\u2019accueil des personnes handicap\u00e9es (label Tourisme et Handicap)."}}]}]}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[{"FontSize":16}]}},{"Cell":{"cellContent":{"Table":{"style":"bleu-blanc","nbrRows":3,"nbrCols":5,"data":[["Quotient familial","de 0 \u00e0 350\u20ac","de 351 \u00e0 500\u20ac","de 501 \u00e0 600\u20ac","plus de 600\u20ac"],["Tarif maternelle","2,10\u20ac","2,10\u20ac","2,10\u20ac","2,10\u20ac"],["Tarif \u00e9l\u00e9mentaire","2,10\u20ac","2,10\u20ac","2,10\u20ac","2,10\u20ac"]]}},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":[]}}]}}]}}