{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Salle des f\u00eates de Beaune-le-Froid&nbsp;<\/h1><p>Pour louer la salle des f\u00eates de Beaune-le-Froid :<\/p><p>\u2022 V\u00e9rifiez la disponibilit\u00e9 de la salle sur le calendrier ci-dessous<\/p><p>\u2022 R\u00e9servez un cr\u00e9neau horaire par mail \u00e0 murolanimation@orange.fr ou par t\u00e9l\u00e9phone au 04 73 88 60 67<\/p><p>\u2022 Remplissez le document de<a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/mairie\/document location de salle.pdf\"> demande de location de salle&nbsp;<\/a><\/p><p>\u2022 Fournissez les ch\u00e8ques de caution et de r\u00e8glement.<\/p>"}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}},{"Cell":{"cellContent":"CalendarSalleBeaune","id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}}]}}