{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Centre de loisirs extrascolaire&nbsp;<\/h1>"}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}},{"Cell":{"cellContent":{"Gallery":{"uuid":"8fe79b12-dc7a-4d75-9cdd-38c686085cfa","title":"centre de loisirs extrascolaire","images":[{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/000.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/001.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/002.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/003.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/004.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/005.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/006.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/007.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/008.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/009.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/010.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/011.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/012.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/013.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/014.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/015.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/016.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/017.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/018.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/019.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/020.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/021.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/022.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/023.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/024.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/025.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/026.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/027.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/028.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/029.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/030.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/031.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/032.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/033.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/034.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/035.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/036.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/centre de loisirs extrascolaire\/037.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}}],"hq":false}},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<p>Le Centre de Loisirs extrascolaire du SIVOM de la Vall\u00e9e Verte propose d\u2019accueillir les enfants des communes de Chambon sur Lac, Murol, Saint-Nectaire et Saint-Victor-la-Rivi\u00e8re, ayant 3 ans r\u00e9volus et d\u00e9j\u00e0 inscrits dans un \u00e9tablissement scolaire.<\/p><p><br><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>Il ouvre dans les locaux de l\u2019\u00e9cole maternelle de Murol du lundi au vendredi de 8h \u00e0 18h <\/span><\/strong>(sauf jours f\u00e9ri\u00e9s) :<\/p><ul><li>durant les vacances d'hiver<\/li><li>durant les vacances de printemps<\/li><li>durant les 6 premi\u00e8res semaines des vacances d'\u00e9t\u00e9<\/li><li>durant les vacances de la Toussaint 2021 (\u00e0 l'essai)<\/li><\/ul><p>Des enfants d\u2019autres communes d\u2019origine, de la population touristique notamment, pourront \u00eatre \u00e9galement accueillis, dans la limite des places disponibles.<\/p><p><br><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>Les familles pourront inscrire leurs enfants \u00e0 la semaine, \u00e0 la journ\u00e9e ou \u00e0 la demi-journ\u00e9e avec ou sans repas. Un service de ramassage est assur\u00e9 matin et soir.&nbsp;<\/span><\/strong><\/p><p><br>Ce service est subventionn\u00e9 par la CAF et la MSA. La participation des familles est fonction des revenus de celles-ci :<a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/periscolaire\/r\u00e8glement et tarifs SIVOM juin 2018.pdf\"> <\/a><a href=\"doc:%2FbaseDocumentaire%2Fvivre%20%C3%A0%20murol%2Fperiscolaire%2Fr%C3%A8glement%20SIVOM%202020.pdf\">r\u00e8glement et tarifs SIVOM 2021&nbsp;<\/a><\/p><p>documents :<br><br><a href=\"doc:%2FbaseDocumentaire%2Fvivre%20%C3%A0%20murol%2Fperiscolaire%2Fprojet%20educatif%202020.pdf\">projet \u00e9ducatif&nbsp;<\/a><\/p><p><br><\/p>"}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":["Justify"]}}]}}