{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Le bourg de Murol&nbsp;<\/h1>"}]},"id":{"uid":8,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId8","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/d\u00e9couvrir\/2 Murol, le bourg.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":300,"imgHeight":300}}},"id":{"uid":7,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId7","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<p>Le bourg de Murol est implant\u00e9 dans un \u00e9crin de verdure \u00e0 850 m\u00e8tres d'altitude, dans la vall\u00e9e de la Couze Chambon, sur le versant Est du massif du Sancy.<\/p><p>Ench\u00e2ss\u00e9 entre le volcan bois\u00e9 du<a href=\"lien-interne:5926a027-1183-4b3b-869d-4d6883a863dd\"> Tartaret<\/a>, le promontoire du<a href=\"lien-interne:b0f542e9-8df4-4b55-9eb8-70482b1823aa\"> ch\u00e2teau de Murol <\/a>et le puy de Bessolles, le village vous ravira par ses sites remarquables et pittoresques.<br><br>Au pied du ch\u00e2teau, d\u00e9couvrez le parc arbor\u00e9 du Pr\u00e9long o\u00f9 se trouvent<a href=\"lien-interne:e8505ada-b79b-4b74-bfb9-f78cb8eea756\"> le mus\u00e9e des Peintres de l\u2019Ecole de Murols <\/a>et<a href=\"lien-interne:2d2fe8de-9d26-408d-9ea1-d90840bcfc33\"> le mus\u00e9e arch\u00e9ologique<\/a>. Depuis le bourg, rejoignez la plage de Murol, au bord du<a href=\"lien-interne:b2aa3f3a-46ca-4392-8da0-f6c26329ada4\"> lac Chambon <\/a>en empruntant<a href=\"lien-interne:84323917-77fa-42f2-b704-42e8395460d0\"> la voie verte<\/a>.<br><br>Le bourg de Murol offre de nombreux<a href=\"lien-interne:ea9fc0bf-b3e9-41d1-8cf5-51f2e6b667cb\"> commerces et services<\/a>. Le march\u00e9 hebdomadaire a lieu chaque mercredi matin.<br>Murol est anim\u00e9 tout au long de l\u2019ann\u00e9e par de grandes<a href=\"lien-interne:dc49e8d8-2048-4f17-acbd-7e1eae53ae76\"> manifestations <\/a>\u00e0 destination d\u2019un public familial.<\/p>"}]},"id":{"uid":6,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId6","classes":[]},"attrs":["Justify"]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocRow","id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/d\u00e9couvrir\/pr\u00e9long.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":333,"imgHeight":250}}},"id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/d\u00e9couvrir\/museePeintre.jpeg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":333,"imgHeight":250}}},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/d\u00e9couvrir\/bourg.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":377,"imgHeight":250}}},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":["AlignRight"]}}]}}]}}