{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Le programme \"Organicit\u00e9\" et le compostage&nbsp;<\/h1><p>Pour r\u00e9duire nos d\u00e9chets, la municipalit\u00e9 de Murol et le VALTOM ont mis en place le<strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> programme \"Organicit\u00e9\"<\/span><\/strong>.<\/p><p><br><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>Les principales actions sont :&nbsp;<\/span><\/strong><\/p><ul><li>le broyage des v\u00e9g\u00e9taux de la commune<\/li><li>la lutte contre le gaspillage alimentaire (gourmet bags dans les restaurants partenaires)<\/li><li>le compostage (atelier municipal, campings, chez les particuliers)<\/li><li>campagne de communication aupr\u00e8s des habitants<\/li><\/ul><p><br><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>Plus d'informations :&nbsp;<\/span><\/strong><\/p><p><a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/environnement\/ficheORGANICITE.pdf\">fiche \"Organicit\u00e9\" n\u00b01&nbsp;<\/a><br><a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/environnement\/lettre OrganiCit\u00e9 n\u00b02.pdf\">fiche \"Organicit\u00e9\" n\u00b02&nbsp;<\/a><br><a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/environnement\/doc valtom compostage.pdf\">L'ABC d'Air du compostage domestique&nbsp;<\/a><\/p>"}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}}]}}