{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Les commissions&nbsp;<\/h1><h2>&nbsp;Les commissions ouvertes au public&nbsp;<\/h2><p>Les commissions ci-dessous sont ouvertes aux personnes int\u00e9ress\u00e9es. Pour participer, contactez la mairie !<\/p><p><br><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><span>La commission communication et informations<\/span><\/strong><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">:<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">Rapporteur : <\/span><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><span>V\u00e9ronique DEBOUT&nbsp;<\/span><\/strong><\/p><p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">Nicolas DESJEUX, Anne-Marie DOTTE<\/span><\/p><p><br><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><span>La commission mus\u00e9e\/culture\/patrimoine<\/span><\/strong><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"> :<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">Rapporteur : <\/span><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><span>Josyane CORSI<\/span><\/strong><\/p><p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">V\u00e9ronique DEBOUT, Marielle BRUN<\/span><\/p><p><br><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><span>La commission tourisme<\/span><\/strong><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"> :<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">Rapporteur : <\/span><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><span>Nicolas DESJEUX&nbsp;<\/span><\/strong><\/p><p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">Yoann GIROUX, Josyane CORSI<\/span><\/p><p><br><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><span>La commission agriculture, environnement, for\u00eat<\/span><\/strong><\/p><p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">Rapporteur : <\/span><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><span>Ang\u00e9lique LAIR<\/span><\/strong><\/p><p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">Roger DUMONTEL, Victor LAGEIX, Agn\u00e8s CASIMIR<\/span><\/p><p><br><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><span>La commission animation, associations et sport&nbsp;<\/span><\/strong><\/p><p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">Rapporteur : <\/span><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><span>S\u00e9bastien GOUTTEBEL<\/span><\/strong><\/p><p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">Marielle BRUN, Floriane CHAZEY, Yoann GIROUX, Victor LAGEIX, Antoine LEGOUEIX<br><\/span><br><\/p><h2>&nbsp;Les commissions non ouvertes au public&nbsp;<\/h2><p>Ces commissions sont des groupes de travail qui permettent de pr\u00e9parer les \u00e9l\u00e9ments qui conduiront \u00e0 la prise de d\u00e9cisions en conseil municipal, elles ne sont pas ouvertes au public.<br><br><\/p><p><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><span>La commission d\u2019appel d\u2019offres <\/span><\/strong><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><em><span>(commission r\u00e9glementaire) :<\/span><\/em><\/strong><\/p><p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">Rapporteur : <\/span><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><span>S\u00e9bastien GOUTTEBEL<\/span><\/strong><\/p><p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">Fran\u00e7ois AUBERTY, R\u00e9mi CATTARELLI, Roger DUMONTEL, Antoine LEGOUEIX, Christelle ROUX<br><\/span><br><\/p><p><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><span>La commission communale des imp\u00f4ts directs (commission r\u00e9glementaire) :<\/span><\/strong><\/p><p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">Rapporteur : <\/span><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><span>S\u00e9bastien GOUTTEBEL<\/span><\/strong><\/p><p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">Les membres seront d\u00e9sign\u00e9s par la direction g\u00e9n\u00e9rale des finances publiques sur proposition du conseil municipal<br><\/span><br><\/p><p><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><span>La commission de contr\u00f4le des listes \u00e9lectorales<\/span><\/strong><\/p><p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">Victor LAGEIX, Antoine LEGOUEIX, suppl\u00e9ante Agn\u00e8s CASIMIR (un d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 de la pr\u00e9fecture et un d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du tribunal de grande instance<br><br><\/span><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">La commission des travaux et embellissements<\/strong><\/p><p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">Rapporteur : <\/span><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><span>Fran\u00e7ois AUBERTY<\/span><\/strong><\/p><p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">Agn\u00e8s CASIMIR, R\u00e9mi CATARELLI, V\u00e9ronique DEBOUT, Victor LAGEIX, Antoine LEGOUEIX<br><br><\/span><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">La commission des am\u00e9nagements et urbanisme<\/strong><\/p><p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">Rapporteur : <\/span><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><span>S\u00e9bastien GOUTTEBEL<\/span><\/strong><\/p><p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">Agn\u00e8s CASIMIR, R\u00e9mi CATTARELLI, Roger DUMONTEL, Ang\u00e9lique LAIR, Christelle ROUX<\/span><\/p><p><br><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><span>La commission du ch\u00e2teau et de l\u2019arch\u00e9ologie <\/span><\/strong><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">:<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">Rapporteur : <\/span><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><span>R\u00e9mi CATTARELLI<\/span><\/strong><\/p><p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">Fran\u00e7ois AUBERTY, Josyane CORSI, Christelle ROUX<\/span><\/p><p><br><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><span>La commission finances :<\/span><\/strong><\/p><p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">Rapporteur : <\/span><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><span>Christelle ROUX<\/span><\/strong><\/p><p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">Fran\u00e7ois AUBERTY, Victor LAGEIX, Antoine LEGOUEIX<\/span><\/p><p><br><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><span>Le C.C.A.S.<\/span><\/strong><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"> <\/span><em style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><span>(centre communal d\u2019action sociale) :<\/span><\/em><\/p><p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">Rapporteur : <\/span><strong style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><span>Floriane CHAZEY<\/span><\/strong><\/p><p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\">Marielle BRUN, Agn\u00e8s CASIMIR, Ang\u00e9lique LAIR, Yoann GIROUD, Christelle ROUX + six membres non \u00e9lus d\u00e9signer par le maire parmi les murolais :<\/span><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Arial;\"> <\/span><span style=\"font-size: 14px; font-family: Arial;\">Michelle FALGOUX, Paulette BENATEK, Marielle BRUN, Agn\u00e8s CASIMIR, Yoann GIROUD, Ang\u00e9lique LAIR, Suzanne PLANEIX.<\/span><span style=\"font-size: 14px;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana, sans-serif;\"><br><br><\/span><strong style=\"font-size: 10pt; color: rgb(0, 0, 0); font-family: Verdana, sans-serif;\"><span>R\u00e9f\u00e9rent \u00e9coles<\/span><\/strong><span style=\"font-size: 10pt; color: rgb(0, 0, 0); font-family: Verdana, sans-serif;\"> : Marielle BRUN<\/span><\/p>"}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":["Justify"]}}]}}