{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Concours des villages fleuris&nbsp;<\/h1><p>Suite \u00e0 l'obtention du \u00ab1er prix d\u00e9partemental\u00bb au concours des villes et villages fleuris en 2013, Murol a obtenu le<strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> label \u00abUne Fleur\u00bb en 2014<\/span><\/strong>.&nbsp;<\/p>"}]},"id":{"uid":8,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId8","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocRow","id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/mairie\/EMBELLISSEMENT 1.png"},"caption":null,"size":{"imgWidth":542,"imgHeight":334}}},"id":{"uid":7,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId7","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/mairie\/EMBELLISSEMENT 2.png"},"caption":null,"size":{"imgWidth":763,"imgHeight":573}}},"id":{"uid":6,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId6","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/mairie\/EMBELLISSEMENT 3.png"},"caption":null,"size":{"imgWidth":546,"imgHeight":342}}},"id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":["AlignRight"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/mairie\/EMBELLISSEMENT 4.png?rnd=7152"},"caption":null,"size":{"imgWidth":771,"imgHeight":444}}},"id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":[]}}]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<p>L'attribution du label \u00abvilles et villages fleuris\u00bb s'effectue sur la base d'une s\u00e9rie de crit\u00e8res d\u00e9finis comme suit :<\/p><ul><li>La motivation pour l'obtention du label.<\/li><li>La d\u00e9marche globale de fleurissement et de valorisation communale par le v\u00e9g\u00e9tal.<\/li><li>Les actions d'animation et de promotion de cette d\u00e9marche aupr\u00e8s de la population, des touristes et des acteurs pouvant \u00eatre concern\u00e9s.<\/li><li>La pr\u00e9sentation du patrimoine v\u00e9g\u00e9tal et du fleurissement.<\/li><li>Les modes de gestion mis en place pour entretenir ce patrimoine en respectant les ressources naturelles et la biodiversit\u00e9.<\/li><li>Les actions compl\u00e9mentaires mises en \u0153uvre pour favoriser la qualit\u00e9 des espaces publics (mobilier, voirie, enseignes, propret\u00e9...).<\/li><li>La coh\u00e9rence des am\u00e9nagements paysagers et de leur gestion selon les diff\u00e9rents lieux de la commune.<\/li><\/ul>"}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"BlockLinks":[{"image":"\/images\/images blocs liens\/page mairie\/logo villes et villages fleuris.png","label":"site des villes et villages fleuris","targetBlank":true,"url":"http:\/\/www.villes-et-villages-fleuris.com\/"}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}}]}}