{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Groire&nbsp;<\/h1><p>Le village de Groire se situe \u00e0 l\u2019est du bourg, au pied du Puy de Bessolles.<\/p><p>Travers\u00e9 par un ruisseau, la Planchette, il est le point de d\u00e9part de nombreuses promenades (Roche Romaine sur le Puy de Bessolles, les<a href=\"lien-interne:9179551d-7e29-47dc-9372-2ccc2c9a3829\"> Ballats, la Chassagne <\/a>et le<a href=\"lien-interne:b0f542e9-8df4-4b55-9eb8-70482b1823aa\"> ch\u00e2teau<\/a>, Jassat, le<a href=\"lien-interne:41a42d57-61e2-44ec-aafb-2e0d2632197e\"> bourg de Murol <\/a>\u2026). Renseignements \u00e0 l\u2019<a href=\"lien-interne:b698bef6-1ca5-4691-9869-450b313be4d8\"> Office de Tourisme<\/a>.<\/p><p>Riches en h\u00e9bergements touristiques, il a su conserver son petit patrimoine local, notamment un four \u00e0 pain. Ce dernier revit chaque \u00e9t\u00e9 \u00e0 l\u2019occasion de la f\u00eate du pain, pour le plaisir des petits et grands gourmands.<\/p><p>Cette f\u00eate campagnarde, organis\u00e9e par une association locale, vous feras d\u00e9couvrir les savoir-faire de nombreux artisans de nombreux artisans, des produits du terroir et le folklore auvergnat.<\/p>"}]},"id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocRow","id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/d\u00e9couvrir\/groire1.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":300,"imgHeight":225}}},"id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/d\u00e9couvrir\/groire2.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":300,"imgHeight":225}}},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/d\u00e9couvrir\/groire3.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":300,"imgHeight":225}}},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":["AlignRight"]}}]}}]}}