{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Mus\u00e9e des peintres de l'Ecole de Murol(s)&nbsp;<\/h1><p>D\u00e9couvrez ou red\u00e9couvrez ce<strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> mus\u00e9e de France <\/span><\/strong>original, seul(e), en groupe ou en famille :<\/p><p>Le mus\u00e9e des peintres propose une<strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> exposition permanente <\/span><\/strong>tout au long de l\u2019ann\u00e9e \u00e0 laquelle s\u2019ajoute une<strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> exposition temporaire du 1er juin au 31 octobre.&nbsp;<\/span><\/strong><\/p><p><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>Jours d\u2019ouverture <\/span><\/strong><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><br><\/strong><span style=\"color: rgb(65, 105, 225);\">du mercredi au dimanche inclus<\/span>&nbsp; du 5 f\u00e9vrier au 7 mars, de 13h \u00e0 17h<br><span style=\"color: rgb(65, 105, 225);\">du mercredi au dimanche inclus<\/span>&nbsp; du 1er avril au 30 juin, de 10h\u00e0 12h30et de 13h30\u00e0 17h30 <strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><br><\/strong><span style=\"color: rgb(65, 105, 225);\">tous les jours<\/span> du 1er juillet au 31 ao\u00fbt, de10h \u00e0 13h et de 14h \u00e0 18h30<br><br><\/p><p>La visite est libre. Sont \u00e0 la disposition du visiteur :<\/p><p><br><\/p><ul><li>Des<strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> fiches d\u2019information <\/span><\/strong>sur les peintres dans chacune des salles d\u2019exposition<\/li><li>Un<strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> livret jeu <\/span><\/strong>gratuit qui permet aux enfants de d\u00e9couvrir les \u0153uvres de mani\u00e8re ludique.<\/li><li>Un grand<strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> jeu de piste <\/span><\/strong>a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 dans le parc du Pr\u00e9long : des b\u00e2ches reproduisant des toiles du mus\u00e9e y sont install\u00e9es. Une carte permet aux enfants de les trouver avant de d\u00e9couvrir les \u0153uvres originales au mus\u00e9e.<\/li><\/ul><p><br>Le mus\u00e9e propose des<strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> visites guid\u00e9es <\/span><\/strong>sur demande pour les groupes tout au long de l\u2019ann\u00e9e. Elles sont conduites par le conservateur ou des membres de l\u2019association des amis du mus\u00e9e de Murol.<\/p><p>L\u2019\u00e9t\u00e9, les visites guid\u00e9es sont hebdomadaires et accessibles \u00e0 tous sans r\u00e9servation.<\/p><p>En juillet ao\u00fbt, des<strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> visites ludiques <\/span><\/strong>sont propos\u00e9es aux enfants afin qu\u2019ils d\u00e9couvrent le mus\u00e9e et puissent s\u2019essayer aux techniques de peinture.<\/p>"}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"BlockLinks":[{"image":"\/images\/images blocs liens\/Page sortir\/couverture pr\u00e9sentation mus\u00e9e.JPG?rnd=4772","label":"pr\u00e9sentation du mus\u00e9e des peintres","targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/decouvrirMurol\/Sur les traces des peintres de l\u2019\u00c9cole de Murols site.pdf?rnd=2561"},{"image":"\/images\/images blocs liens\/Page sortir\/site mus\u00e9e des peintres.JPG?rnd=8269","label":"site du mus\u00e9e des peintres","targetBlank":true,"url":"http:\/\/www.musee-murol.fr\/fr"},{"image":"\/images\/images blocs liens\/page animation\/expoMus\u00e9e.jpg","label":"exposition temporaire","targetBlank":false,"url":"e86fe34d-9720-4587-a1f1-4d4827306766"}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}}]}}