{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Le conseil municipal&nbsp;<\/h1><p>Le conseil municipal r\u00e8gle par ses d\u00e9lib\u00e9rations les affaires de la commune : vote du budget, gestion du domaine municipal\u2026<\/p><p>Le nombre d\u2019adjoints est d\u00e9termin\u00e9 par le nombre d\u2019habitants de la commune. Avec plus de 500 habitants, Murol peut avoir 4 adjoints. Le conseil se r\u00e9unit r\u00e9guli\u00e8rement. Les s\u00e9ances sont publiques.<\/p><p>Dans un souci de transparence et de participation des citoyens \u00e0 la d\u00e9mocratie locale l\u2019ordre du jour des r\u00e9unions du conseil municipal est affich\u00e9 sur les panneaux d\u2019informations de la mairie et les d\u00e9lib\u00e9rations sont publi\u00e9es \u00e0 l\u2019issue des s\u00e9ances sur la page \u00ab<a href=\"lien-interne:014bdccd-67ed-4c9b-b345-686f8327dd8b\"> d\u00e9lib\u00e9rations <\/a>\u00bb du site.<\/p><h2>&nbsp;R\u00f4les et missions des \u00e9lus de Murol&nbsp;<\/h2><h3>Le maire&nbsp;<\/h3><p>Le maire est officier d\u2019\u00e9tat civil et officier de police judiciaire, charg\u00e9 de missions d\u00e9l\u00e9gu\u00e9es par l\u2019Etat :<\/p><ul><li>il fait ex\u00e9cuter les lois, r\u00e8glements et d\u00e9cisions transmis par le pr\u00e9fecture<\/li><li>il est responsable de la s\u00e9curit\u00e9 civile<\/li><li>il g\u00e8re les services administratifs (\u00e9tat civil, listes \u00e9lectorales, listes de conscription \u2026)<\/li><\/ul><p>Le maire est responsable de l\u2019administration communale<\/p><p>Un peu comme un chef d\u2019entreprise, il assume quotidiennement de nombreuses charges : faire ex\u00e9cuter les d\u00e9cisions du conseil municipal ; pr\u00e9parer le budget et ordonnancer les d\u00e9penses ; signer les contrats ; diriger les travaux, etc.<\/p><p>Le maire joue enfin le r\u00f4le de repr\u00e9sentant de la commune aupr\u00e8s des pouvoirs publics et de tous les interlocuteurs (organismes publics, etc.) qui peuvent influer sur le sort de la commune.<\/p><h3>Les adjoints&nbsp;<\/h3><p>Les adjoints sont charg\u00e9s d\u2019assumer des fonctions que le maire leur confie, et \u00e9ventuellement de suppl\u00e9er le maire en cas d\u2019emp\u00eachement (dans l\u2019ordre de nomination). Ils exercent leurs responsabilit\u00e9s dans un domaine sp\u00e9cifique, en rapport avec leurs comp\u00e9tences et leurs motivations : finances, habitat, culture, environnement, etc.<\/p><h3>Les conseillers municipaux&nbsp;<\/h3><p>Les conseillers municipaux participent et votent les d\u00e9lib\u00e9rations lors des r\u00e9unions du conseil municipal. De plus, ils travaillent dans le cadre des commissions communales et repr\u00e9sentent la commune au sein des intercommunalit\u00e9s en tant que d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s. (cf<a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/mairie\/COMMISSIONS ET DELEGATIONS.pdf\"> document commissions et d\u00e9l\u00e9gations <\/a>)<\/p>"}]},"id":{"uid":73,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId73","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":68,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId68","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h2>&nbsp;S\u00e9bastien GOUTTEBEL - Maire&nbsp;<\/h2>"}]},"id":{"uid":72,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId72","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":69,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId69","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/Gouttebel.jpg?rnd=364"},"caption":null,"size":{"imgWidth":151,"imgHeight":228}}},"id":{"uid":70,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId70","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<ul><li>Pr\u00e9sident du SIVOM de la Vall\u00e9e Verte<\/li><li>Vice-pr\u00e9sident \u00e0 la communaut\u00e9 de communes du massif du Sancy<\/li><li>D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 au SIVU couze Chambon amont (assainissement, contrat territorial), au SIVOM d'Issoire (eau), au SICTOM des couzes (d\u00e9chets), au SIVOM de Besse (aides \u00e0 domicile), au SIEG (\u00e9lectricit\u00e9), au SDIS (pompiers), au parc des volcans d'Auvergne, au syndicat Chambon des neiges, association Montagne du Massif Central, et \u00e0 la f\u00e9d\u00e9ration nationale des communes foresti\u00e8res.<\/li><li>Rapporteur des commissions : appel d'offres, imp\u00f4ts directs, am\u00e9nagements et urbanisme, animations, associations et sports .<\/li><\/ul>"}]},"id":{"uid":71,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId71","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},"Justify"]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":63,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId63","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h2>&nbsp;Fran\u00e7ois AUBERTY - 1er adjoint&nbsp;<\/h2>"}]},"id":{"uid":67,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId67","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":64,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId64","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/Auberty.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":151,"imgHeight":228}}},"id":{"uid":66,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId66","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<ul><li>D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 l\u2019assainissement, l\u2019\u00e9clairage public, la s\u00e9curit\u00e9, le contr\u00f4le et le suivi des arr\u00eat\u00e9s li\u00e9s au pouvoir de police du maire, aux travaux li\u00e9s aux autorisations d\u2019urbanisme et aux travaux sur le domaine public.<\/li><li>D\u00e9l\u00e9gations intercommunales, Chambon des neiges, SDIS, SIVOM de la Vall\u00e9e verte et SIVU.<\/li><li>Rapporteur de la commission travaux et embellissement.<\/li><\/ul>"}]},"id":{"uid":65,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId65","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":58,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId58","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h2>&nbsp;Antoine LEGOUEIX - 2\u00e8me adjoint&nbsp;<\/h2>"}]},"id":{"uid":62,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId62","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":59,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId59","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/Legoueix.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":151,"imgHeight":228}}},"id":{"uid":61,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId61","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<ul><li>charg\u00e9 des travaux, du sport, de l\u2019animation, des liaisons avec le SDIS et responsable des agents techniques en suppl\u00e9ance du maire.<\/li><li>D\u00e9l\u00e9gations intercommunales, Chambon des neige, SDIS.<\/li><\/ul>"}]},"id":{"uid":60,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId60","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":53,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId53","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h2>&nbsp;Ang\u00e9lique LAIR - 3\u00e8me adjointe&nbsp;<\/h2>"}]},"id":{"uid":57,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId57","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":54,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId54","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/Lair.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":151,"imgHeight":226}}},"id":{"uid":56,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId56","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<ul><li>Charg\u00e9e de l\u2019agriculture, de la for\u00eat, de la montagne de Couaille et du parc du ch\u00e2teau.<\/li><li>Rapporteur de la commission, agriculture environnement et for\u00eat .<\/li><\/ul>"}]},"id":{"uid":55,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId55","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":48,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId48","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h2>&nbsp;Roger DUMONTEL - 4\u00e8me adjoint<\/h2>"}]},"id":{"uid":52,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId52","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":49,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId49","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/Dumontel.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":150,"imgHeight":228}}},"id":{"uid":51,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId51","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<ul><li>Charg\u00e9 de l\u2019urbanisme et des autorisations d\u2019occupations des sols, des travaux et des b\u00e2timents communaux, administration g\u00e9n\u00e9rale.<\/li><li>D\u00e9l\u00e9gations intercommunales: communaut\u00e9 de communes du Massif du Sancy, Chambon des neiges, EPF SMAF, SICTOM des Couzes, SIVU.<\/li><\/ul>"}]},"id":{"uid":50,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId50","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":43,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId43","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h2>&nbsp;Marielle BRUN- Conseill\u00e8re municipale<\/h2>"}]},"id":{"uid":47,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId47","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":44,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId44","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/Brun.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":151,"imgHeight":216}}},"id":{"uid":46,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId46","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<ul><li>R\u00e9f\u00e9rent \u00e9coles<\/li><li>D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e au SIVOM de Besse<\/li><\/ul>"}]},"id":{"uid":45,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId45","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":38,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId38","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h2>&nbsp;Agn\u00e8s CASIMIR - Conseill\u00e8re municipale&nbsp;<\/h2>"}]},"id":{"uid":42,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId42","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":39,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId39","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/Casimir.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":151,"imgHeight":228}}},"id":{"uid":41,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId41","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<ul><li>D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 l'EPF SMAF<\/li><\/ul>"}]},"id":{"uid":40,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId40","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":33,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId33","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h2>&nbsp;R\u00e9mi CATTARELLI - Conseiller municipal<\/h2>"}]},"id":{"uid":37,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId37","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":34,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId34","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/Cattarelli.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":151,"imgHeight":227}}},"id":{"uid":36,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId36","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<ul><li>D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 au SIEG<\/li><li>Rapporteur de la commission du ch\u00e2teau et de l'arch\u00e9ologie.<\/li><\/ul><p><br><\/p>"}]},"id":{"uid":35,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId35","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":28,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId28","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h2>&nbsp;Floriane CHAZEY- Conseill\u00e8re municipale&nbsp;<\/h2>"}]},"id":{"uid":32,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId32","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":29,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId29","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/Chazey.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":150,"imgHeight":227}}},"id":{"uid":31,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId31","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<ul><li>D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e au CNAS, SIVOM de la Vall\u00e9e Verte, SIVOM de Besse<\/li><li>Rapporteur du CCAS<\/li><\/ul>"}]},"id":{"uid":30,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId30","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":23,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId23","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h2>&nbsp;Josyane CORSI - Conseill\u00e8re municipale&nbsp;<\/h2>"}]},"id":{"uid":27,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId27","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":24,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId24","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/Corsi.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":150,"imgHeight":220}}},"id":{"uid":26,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId26","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<ul><li>Rapporteur de la commission: mus\u00e9e, culture et patrimoine.<\/li><\/ul>"}]},"id":{"uid":25,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId25","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":18,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId18","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h2>&nbsp;V\u00e9ronique DEBOUT - Conseill\u00e8re municipale&nbsp;<\/h2>"}]},"id":{"uid":22,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId22","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":19,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId19","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/Debout.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":151,"imgHeight":228}}},"id":{"uid":21,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId21","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<ul><li>Correspondant d\u00e9fense.<\/li><li>D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e au Parc naturel r\u00e9gional des Volcans d'Auvergne.<\/li><li>Rapporteur de la commission communications et informations.<\/li><\/ul>"}]},"id":{"uid":20,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId20","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":13,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId13","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h2>&nbsp;Nicolas DESJEUX - Conseiller municipal<\/h2>"}]},"id":{"uid":17,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId17","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":14,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId14","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/Desjeux.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":151,"imgHeight":222}}},"id":{"uid":16,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId16","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<ul><li>D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la f\u00e9d\u00e9ration des communes foresti\u00e8res.<\/li><li>D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 au Parc naturel r\u00e9gional des volcans d'Auvergne.<\/li><li>Rapporteur de la commission tourisme.<\/li><\/ul>"}]},"id":{"uid":15,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId15","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":8,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId8","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h2>&nbsp;Yoann GIROUX - Conseiller municipal<\/h2>"}]},"id":{"uid":12,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId12","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":9,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId9","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/Giroux.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":152,"imgHeight":230}}},"id":{"uid":11,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId11","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[]}}]},"id":{"uid":10,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId10","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h2>Victor LAGEIX - Conseiller municipal<\/h2>"}]},"id":{"uid":7,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId7","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/Lageix.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":151,"imgHeight":229}}},"id":{"uid":86,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId86","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<ul><li>D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 au SIVOM d'Issoire<\/li><\/ul>"}]},"id":{"uid":6,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId6","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}}]}}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h2>Christelle ROUX - Conseill\u00e8re municipale<\/h2>"}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":79,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId79","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/elus\/Roux.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":151,"imgHeight":216}}},"id":{"uid":88,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId88","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<ul><li>D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 au SIVOM de la Vall\u00e9e Verte<\/li><li>Rapporteur de la commission finances<\/li><\/ul><p><br><\/p>"}]},"id":{"uid":80,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId80","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}}]}}]}}]}}