{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Le ch\u00e2teau de Murol&nbsp;<\/h1>"}]},"id":{"uid":9,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId9","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"TextColumn","id":{"uid":6,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId6","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/d\u00e9couvrir\/chateau1.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":375,"imgHeight":500}}},"id":{"uid":8,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId8","classes":[]},"attrs":["AlignRight"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<p>Edifi\u00e9 \u00e0 l'emplacement probable d'un ancien camp romain, la construction de cette puissante forteresse m\u00e9di\u00e9vale s'\u00e9tale du XII\u00e8me au XVIIIe si\u00e8cle.<\/p><p>Apr\u00e8s \u00eatre rest\u00e9 trois si\u00e8cles dans les mains de la noble famille de Murol, le ch\u00e2teau deviendra, au XV\u00e8me si\u00e8cle, propri\u00e9t\u00e9 d'Estaing. De nombreux travaux seront alors entrepris pour moderniser les conditions de vie et adapter le syst\u00e8me de d\u00e9fense du ch\u00e2teau aux exigences de l'artillerie.<\/p><p>D\u00e9laiss\u00e9 par ses derniers possesseurs, le ch\u00e2teau tombe en ruine au XIX\u00e8me si\u00e8cle.<\/p><p>Depuis pr\u00e8s d\u2019un si\u00e8cle, en \u00e9troite collaboration avec les Monuments Historiques, le ch\u00e2teau a \u00e9t\u00e9 activement r\u00e9nov\u00e9, ce qui a permis l\u2019accueil du public. Son architecture m\u00e9di\u00e9vale reste conserv\u00e9e.<\/p><p>Il est aujourd\u00b4hui propri\u00e9t\u00e9 de la commune et est g\u00e9r\u00e9 par un d\u00e9l\u00e9gataire.<\/p><p>C'est le ch\u00e2teau le plus visit\u00e9 d\u2019Auvergne. Il attire plus de 150 000 visiteurs par an qui peuvent d\u00e9couvrir cette forteresse lors de<a href=\"http:\/\/murolchateau.com\/\"> visites simples ou anim\u00e9es<\/a>. Immergez-vous dans le quotidien de Guillaume de Murol au fil des salles reconstitu\u00e9es. Profitez des anecdotes et apports historiques de Guillemette ou de Ma\u00eetre Jean.<\/p><p>Depuis plusieurs ann\u00e9es, des recherches arch\u00e9ologiques sont conduites au ch\u00e2teau et sur l\u2019ensemble de la commune afin de retracer l\u2019histoire de ce territoire dont de nombreux vestiges t\u00e9moignent d\u2019une occupation gauloise (dolmen) et gallo-romaine (villa et fanum). Elles sont men\u00e9es par Dominique Allios, ma\u00eetre de conf\u00e9rences en arch\u00e9ologie et histoire de l\u2019Art, et son \u00e9quipe d\u2019\u00e9tudiants. Chaque vendredi soir du mois de juillet, ils animent des conf\u00e9rences arch\u00e9ologiques riches en rebondissements et font ainsi partager aux murolais et aux visiteurs les d\u00e9couvertes et avanc\u00e9es r\u00e9alis\u00e9es dans la semaine. (voir<a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/decouvrirMurol\/presentationAllios.pdf\"> pr\u00e9sentation de Dominique Allios <\/a>)<\/p>"}]},"id":{"uid":7,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId7","classes":[]},"attrs":["Justify"]}}]}},{"Cell":{"cellContent":{"BlockLinks":[{"image":"\/images\/images blocs liens\/Page d\u00e9couvrir\/diaporama chateau.JPG?rnd=4139","label":"Pr\u00e9sentation du ch\u00e2teau de Murol","targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/decouvrirMurol\/le ch\u00e2teau de Murol au fil du temps.pdf"}]},"id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h2>&nbsp;Travaux de r\u00e9alisation de la charpente du Ch\u00e2teau de Murol - D\u00e9but des ann\u00e9es 2000&nbsp;<\/h2>"}]},"id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}},{"Cell":{"cellContent":{"Video":{"src":"K3dqCQvf-Uk","size":{"videoWidth":560,"videoHeight":315},"frameBorder":false,"suggestions":false,"controls":true,"privacy":false,"title":true,"startAt":null,"hosting":"Youtube"}},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h2>&nbsp;Extrait du reportage des racines &amp; des ailes sur le ch\u00e2teau&nbsp;<\/h2>"}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}},{"Cell":{"cellContent":{"Video":{"src":"JrkSxy4CBrQ","size":{"videoWidth":560,"videoHeight":315},"frameBorder":false,"suggestions":false,"controls":true,"privacy":false,"title":true,"startAt":null,"hosting":"Youtube"}},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}}]}}