{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Exposition du centenaire de l'armistice&nbsp;<\/h1><p>Vous n'avez pas pu voir l'exposition ou vous souhaitez prendre le temps de revoir les t\u00e9moignages et documents? Retrouvez les \u00e9l\u00e9ments de l'exposition :<\/p><ul><li><a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/mairie\/Exposition pour la comm\u00e9moration du centenaire de l'armistice .pdf?rnd=9260\">&nbsp;Exposition pour la comm\u00e9moration du centenaire de l'armistice&nbsp;<\/a><\/li><li><a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/mairie\/extraits sayn\u00e8tes en patois.pdf?rnd=2002\">&nbsp;Extraits sayn\u00e8tes en patois&nbsp;<\/a><\/li><li><a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/mairie\/livre d'or Murols.pdf?rnd=2823\">&nbsp;Livre d'or&nbsp;<\/a><\/li><li><a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/mairie\/documents Rigaud Rabany.zip\">&nbsp;Documents Rabany Rigaud&nbsp;<\/a><\/li><li><a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/mairie\/documents Michel Morin.pdf?rnd=5991\">&nbsp;Documents Michel Morin&nbsp;<\/a><\/li><li><a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/mairie\/documents Joseph Gratadeix.pdf?rnd=8894\">&nbsp;Documents Joseph Gratadeix&nbsp;<\/a><\/li><\/ul>"}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}}]}}