{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Salle des f\u00eates de Murol&nbsp;<\/h1><p>Pour louer la salle des f\u00eates de Murol :<\/p><ul><li>V\u00e9rifiez la disponibilit\u00e9 de la salle sur le calendrier ci-dessous<\/li><li>R\u00e9servez un cr\u00e9neau horaire par mail \u00e0 murolanimation@orange.fr ou par t\u00e9l\u00e9phone au 04 73 88 60 67<\/li><li>Remplissez le document de<a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/mairie\/document location de salle.pdf\"> demande de location de salle&nbsp;<\/a><\/li><li>Fournissez les ch\u00e8ques de caution et de r\u00e8glement.<\/li><\/ul><h2>Calendrier des disponibilit\u00e9s de la salle des f\u00eates de Murol&nbsp;<\/h2>"}]},"id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}},{"Cell":{"cellContent":"CalendarSalleMurol","id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}}]}}