{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Commerces et services&nbsp;<\/h1><p>Faites vos courses \u00e0 Murol !<\/p>"}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":[{"Font":"Arial"},{"FontSize":16}]}},{"Cell":{"cellContent":{"BlockLinks":[{"image":"\/images\/images blocs liens\/page vivre \u00e0 Murol\/commerces \u00e0 l'ann\u00e9e.png?rnd=267","label":"les commerces ouverts \u00e0 l'ann\u00e9e","targetBlank":false,"url":"3440a4a3-5fc5-4fed-b999-b9f604303c95"},{"image":"\/images\/images blocs liens\/page vivre \u00e0 Murol\/commerces saisonniers.jpg?rnd=9745","label":"les commerces saisonniers","targetBlank":false,"url":"3469271c-223a-4484-85f7-f2b6bd34f126"}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}}]}}