{"Page":{"pageInfo":{"name":"accueil","path":"accueil","mbContentId":"be5b9c62-7422-40fd-a358-558338335123"},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"d\u00e9couvrir","path":"accueil\/d\u00e9couvrir","mbContentId":"12cac575-9f2d-4d4c-9b38-a7dab9086655"},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"office de tourisme","path":"accueil\/d\u00e9couvrir\/office de tourisme","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"office de tourisme de murol","path":"accueil\/d\u00e9couvrir\/office de tourisme\/office de tourisme de murol","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"sancy.com","path":"accueil\/d\u00e9couvrir\/office de tourisme\/sancy.com","mbContentId":null},"children":[]}}]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"voir","path":"accueil\/d\u00e9couvrir\/voir","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"bourg de murol","path":"accueil\/d\u00e9couvrir\/voir\/bourg de murol","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"ch\u00e2teau","path":"accueil\/d\u00e9couvrir\/voir\/ch\u00e2teau","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"beaune le froid","path":"accueil\/d\u00e9couvrir\/voir\/beaune le froid","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"volcan du tartaret","path":"accueil\/d\u00e9couvrir\/voir\/volcan du tartaret","mbContentId":"ca815921-473d-410a-b2b6-832e20f64585"},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"lac chambon","path":"accueil\/d\u00e9couvrir\/voir\/lac chambon","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"voie verte","path":"accueil\/d\u00e9couvrir\/voir\/voie verte","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"chautignat","path":"accueil\/d\u00e9couvrir\/voir\/chautignat","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"groire","path":"accueil\/d\u00e9couvrir\/voir\/groire","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"la chassagne et les ballats","path":"accueil\/d\u00e9couvrir\/voir\/la chassagne et les ballats","mbContentId":null},"children":[]}}]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"se loger","path":"accueil\/d\u00e9couvrir\/se loger","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"h\u00f4tels et r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res","path":"accueil\/d\u00e9couvrir\/se loger\/h\u00f4tels et r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"campings et aires de camping cars","path":"accueil\/d\u00e9couvrir\/se loger\/campings et aires de camping cars","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"chambres d'h\u00f4tes","path":"accueil\/d\u00e9couvrir\/se loger\/chambres d'h\u00f4tes","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"meubles et g\u00eetes","path":"accueil\/d\u00e9couvrir\/se loger\/meubles et g\u00eetes","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"villages vacances","path":"accueil\/d\u00e9couvrir\/se loger\/villages vacances","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"labellis\u00e9s famille plus","path":"accueil\/d\u00e9couvrir\/se loger\/labellis\u00e9s famille plus","mbContentId":null},"children":[]}}]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"se restaurer","path":"accueil\/d\u00e9couvrir\/se restaurer","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"bars brasseries et restaurants","path":"accueil\/d\u00e9couvrir\/se restaurer\/bars brasseries et restaurants","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"labellis\u00e9s famille plus","path":"accueil\/d\u00e9couvrir\/se restaurer\/labellis\u00e9s famille plus","mbContentId":null},"children":[]}}]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"bouger","path":"accueil\/d\u00e9couvrir\/bouger","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"se rep\u00e9rer","path":"accueil\/d\u00e9couvrir\/se rep\u00e9rer","mbContentId":null},"children":[]}}]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"sortir","path":"accueil\/sortir","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"animations manifestations","path":"accueil\/sortir\/animations manifestations","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"m\u00e9di\u00e9vales de murol","path":"accueil\/sortir\/animations manifestations\/m\u00e9di\u00e9vales de murol","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"expo temporaire du mus\u00e9e des peintres","path":"accueil\/sortir\/animations manifestations\/expo temporaire du mus\u00e9e des peintres","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"horizons arts nature en sancy","path":"accueil\/sortir\/animations manifestations\/horizons arts nature en sancy","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"f\u00eate de la revolution","path":"accueil\/sortir\/animations manifestations\/f\u00eate de la revolution","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"festival d'art","path":"accueil\/sortir\/animations manifestations\/festival d'art","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"animation estivale pour tous","path":"accueil\/sortir\/animations manifestations\/animation estivale pour tous","mbContentId":null},"children":[]}}]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"ch\u00e2teau","path":"accueil\/sortir\/ch\u00e2teau","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"mus\u00e9es de murol","path":"accueil\/sortir\/mus\u00e9es de murol","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"mus\u00e9e des peintres de l'\u00e9cole de murols","path":"accueil\/sortir\/mus\u00e9es de murol\/mus\u00e9e des peintres de l'\u00e9cole de murols","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"mus\u00e9e archeologique","path":"accueil\/sortir\/mus\u00e9es de murol\/mus\u00e9e archeologique","mbContentId":null},"children":[]}}]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"artistes murolais","path":"accueil\/sortir\/artistes murolais","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"visite de fermes","path":"accueil\/sortir\/visite de fermes","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"dans les environs","path":"accueil\/sortir\/dans les environs","mbContentId":null},"children":[]}}]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"enfants","path":"accueil\/enfants","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"enfants","path":"accueil\/enfants\/enfants","mbContentId":null},"children":[]}}]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"toute l'ann\u00e9e","path":"accueil\/toute l'ann\u00e9e","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"entreprises et artisans","path":"accueil\/toute l'ann\u00e9e\/entreprises et artisans","mbContentId":null},"children":[]}}]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"vivre \u00e0 murol","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"enfants","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/enfants","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"vie scolaire","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/enfants\/vie scolaire","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"\u00e9cole maternelle du sivom de la vall\u00e9e verte","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/enfants\/vie scolaire\/\u00e9cole maternelle du sivom de la vall\u00e9e verte","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"\u00e9cole elementaire du rpi","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/enfants\/vie scolaire\/\u00e9cole elementaire du rpi","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"secondaire","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/enfants\/vie scolaire\/secondaire","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"vacances","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/enfants\/vie scolaire\/vacances","mbContentId":null},"children":[]}}]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"p\u00e9ri et extra scolaire","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/enfants\/p\u00e9ri et extra scolaire","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"restaurant scolaire","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/enfants\/p\u00e9ri et extra scolaire\/restaurant scolaire","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"garderie p\u00e9riscolaire","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/enfants\/p\u00e9ri et extra scolaire\/garderie p\u00e9riscolaire","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"centre de loisirs","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/enfants\/p\u00e9ri et extra scolaire\/centre de loisirs","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"transports scolaires","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/enfants\/p\u00e9ri et extra scolaire\/transports scolaires","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"activit\u00e9s jeunesse","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/enfants\/p\u00e9ri et extra scolaire\/activit\u00e9s jeunesse","mbContentId":null},"children":[]}}]}}]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"s\u00e9niors","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/s\u00e9niors","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"activit\u00e9s et animations","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/s\u00e9niors\/activit\u00e9s et animations","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"services du sivom de besse","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/s\u00e9niors\/services du sivom de besse","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"autres services","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/s\u00e9niors\/autres services","mbContentId":null},"children":[]}}]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"associations et activit\u00e9s","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/associations et activit\u00e9s","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"culture \u00e9v\u00e8nementiel solidarit\u00e9","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/associations et activit\u00e9s\/culture \u00e9v\u00e8nementiel solidarit\u00e9","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"sport","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/associations et activit\u00e9s\/sport","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"syndicats et groupements","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/associations et activit\u00e9s\/syndicats et groupements","mbContentId":null},"children":[]}}]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"sant\u00e9","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/sant\u00e9","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"transports","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/transports","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"dessertes de la commune","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/transports\/dessertes de la commune","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"covoiturage","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/transports\/covoiturage","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"d\u00e9neigement","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/transports\/d\u00e9neigement","mbContentId":null},"children":[]}}]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"environnement","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/environnement","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":" gestion des d\u00e9chets","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/environnement\/ gestion des d\u00e9chets","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"gestion de l'eau","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/environnement\/gestion de l'eau","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"gestion des espaces verts","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/environnement\/gestion des espaces verts","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"gestion des risques","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/environnement\/gestion des risques","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"charte de d\u00e9veloppement durable","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/environnement\/charte de d\u00e9veloppement durable","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"milieux sensibles","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/environnement\/milieux sensibles","mbContentId":null},"children":[]}}]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"animaux","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/animaux","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"vie \u00e9conomique","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/vie \u00e9conomique","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"agriculture","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/vie \u00e9conomique\/agriculture","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"commerces et services","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/vie \u00e9conomique\/commerces et services","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"toute l'ann\u00e9e","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/vie \u00e9conomique\/commerces et services\/toute l'ann\u00e9e","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"en saison","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/vie \u00e9conomique\/commerces et services\/en saison","mbContentId":null},"children":[]}}]}}]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"offres d'emploi","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/offres d'emploi","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"de la mairie et du sivom","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/offres d'emploi\/de la mairie et du sivom","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"des professionnels","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/offres d'emploi\/des professionnels","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"liens utiles","path":"accueil\/vivre \u00e0 murol\/offres d'emploi\/liens utiles","mbContentId":null},"children":[]}}]}}]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"mairie ","path":"accueil\/mairie ","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"murol en chiffres ","path":"accueil\/mairie \/murol en chiffres ","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"vie municipale","path":"accueil\/mairie \/vie municipale","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"le conseil municipal","path":"accueil\/mairie \/vie municipale\/le conseil municipal","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"d\u00e9lib\u00e9rations conseil municipal","path":"accueil\/mairie \/vie municipale\/d\u00e9lib\u00e9rations conseil municipal","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"budget","path":"accueil\/mairie \/vie municipale\/budget","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"les commissions","path":"accueil\/mairie \/vie municipale\/les commissions","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"centre communal d'action sociale","path":"accueil\/mairie \/vie municipale\/centre communal d'action sociale","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"les membres du ccas","path":"accueil\/mairie \/vie municipale\/centre communal d'action sociale\/les membres du ccas","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"actions collectives","path":"accueil\/mairie \/vie municipale\/centre communal d'action sociale\/actions collectives","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"actions individuelles","path":"accueil\/mairie \/vie municipale\/centre communal d'action sociale\/actions individuelles","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"argent de poche","path":"accueil\/mairie \/vie municipale\/centre communal d'action sociale\/argent de poche","mbContentId":null},"children":[]}}]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"\u00e9lections","path":"accueil\/mairie \/vie municipale\/\u00e9lections","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"les \u00e9lections municipales","path":"accueil\/mairie \/vie municipale\/\u00e9lections\/les \u00e9lections municipales","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"r\u00e9sultats des \u00e9lections","path":"accueil\/mairie \/vie municipale\/\u00e9lections\/r\u00e9sultats des \u00e9lections","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"autres \u00e9lections","path":"accueil\/mairie \/vie municipale\/\u00e9lections\/autres \u00e9lections","mbContentId":null},"children":[]}}]}}]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"d\u00e9marches ","path":"accueil\/mairie \/d\u00e9marches ","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"a la mairie de murol","path":"accueil\/mairie \/d\u00e9marches \/a la mairie de murol","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"service public .fr","path":"accueil\/mairie \/d\u00e9marches \/service public .fr","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"relai sancy","path":"accueil\/mairie \/d\u00e9marches \/relai sancy","mbContentId":null},"children":[]}}]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"location des salles municipales","path":"accueil\/mairie \/location des salles municipales","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"salle des f\u00eates de murol","path":"accueil\/mairie \/location des salles municipales\/salle des f\u00eates de murol","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"salle des f\u00eates de beaune","path":"accueil\/mairie \/location des salles municipales\/salle des f\u00eates de beaune","mbContentId":null},"children":[]}}]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"publications","path":"accueil\/mairie \/publications","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":" bulletins municipaux","path":"accueil\/mairie \/publications\/ bulletins municipaux","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"murol infos","path":"accueil\/mairie \/publications\/murol infos","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"autres publications","path":"accueil\/mairie \/publications\/autres publications","mbContentId":null},"children":[]}}]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"labels","path":"accueil\/mairie \/labels","mbContentId":null},"children":[{"Page":{"pageInfo":{"name":"station de tourisme","path":"accueil\/mairie \/labels\/station de tourisme","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"concours des villes et villages fleuris","path":"accueil\/mairie \/labels\/concours des villes et villages fleuris","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"pavillon bleu","path":"accueil\/mairie \/labels\/pavillon bleu","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"station verte","path":"accueil\/mairie \/labels\/station verte","mbContentId":null},"children":[]}},{"Page":{"pageInfo":{"name":"famille plus","path":"accueil\/mairie \/labels\/famille plus","mbContentId":null},"children":[]}}]}}]}}]}}