{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Mus\u00e9e arch\u00e9ologique&nbsp;<\/h1><p>Situ\u00e9 dans le parc du Pr\u00e9long, ce petit \u00e9difice est couvert d'un toit de chaume. Ses collections de poteries sigill\u00e9es, pi\u00e8ces de monnaie, c\u00e9ramiques proviennent des fouilles de Jassat r\u00e9alis\u00e9es par l'abb\u00e9 Boudal vers 1895 et de Rajat r\u00e9alis\u00e9es par Mr Verdier vers 1950.&nbsp;<\/p>"}]},"id":{"uid":6,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId6","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocRow","id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/d\u00e9couvrir\/Arch\u00e9ologue 2013.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":800,"imgHeight":543}}},"id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/d\u00e9couvrir\/musee archeo 2.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":800,"imgHeight":543}}},"id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/d\u00e9couvrir\/Mus\u00e9e arch\u00e9o scolaire.jpg?rnd=8132"},"caption":null,"size":{"imgWidth":847,"imgHeight":1280}}},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":["AlignRight"]}}]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<p>Chaque \u00e9t\u00e9 depuis 2008, une<strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> \u00e9quipe d'arch\u00e9ologues de l'universit\u00e9 de Rennes II sous la direction de Dominique Allios, <\/span><\/strong>investit Murol pour mener des recherches sur le ch\u00e2teau et sur tout le territoire de la commune.<\/p><p>Cette \u00e9quipe propose des<strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> conf\u00e9rences hebdomadaires <\/span><\/strong>gratuites en juillet dans lesquelles sont pr\u00e9sent\u00e9es les avanc\u00e9es des recherches.<\/p><p>En parall\u00e8le, les \u00e9tudiants ouvrent les portes du mus\u00e9e arch\u00e9ologique au public selon des horaires pr\u00e9cis\u00e9s chaque ann\u00e9e \u00e0 l'office du tourisme.<\/p><p>Au mois d'ao\u00fbt, ce sont les jeunes de Murol qui assurent l'ouverture du mus\u00e9e arch\u00e9ologique une fois par semaine.<\/p><p><strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span>Renseignements sur les jours et heures d'ouverture <\/span><\/strong>durant la saison estivale \u00e0<a href=\"lien-interne:b698bef6-1ca5-4691-9869-450b313be4d8\"> l'office de tourisme <\/a>.<\/p>"}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":["Justify"]}}]}}