{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Les commissions&nbsp;<\/h1><h2>&nbsp;Les commissions publiques&nbsp;<\/h2><p>Les commissions ci-dessous sont ouvertes aux personnes int\u00e9ress\u00e9es. Pour participer, contactez la mairie !<\/p><h3>La commission artisanat et commerce&nbsp;<\/h3><p>RAPPORTEUR : S\u00e9bastien GOUTTEBEL<\/p><p>Gilles COMPAGNON et Christelle ROUX<\/p><h3>La commission embellissement&nbsp;<\/h3><p>RAPPORTEUR : Estel BOUCHE<\/p><p>S\u00e9bastien GOUTTEBEL, Roger DUMONTEL, Fran\u00e7ois AUBERTY, Ang\u00e9lique LAIR et Christelle ROUX<\/p><h3>La commission animation\/tourisme\/associations&nbsp;<\/h3><p>RAPPORTEUR : S\u00e9bastien GOUTTEBEL<\/p><p>Estel BOUCHE, Anne-Marie DOTTE, Ang\u00e9lique LAIR et Catherine MAURY<\/p><h3>La commission jeunesse et sport&nbsp;<\/h3><p>RAPPORTEUR : V\u00e9ronique DEBOUT<\/p><p>S\u00e9bastien GOUTTEBEL, Fran\u00e7ois AUBERTY, Estel BOUCHE, Sylvie GILLARD, Gilles COMPAGNON, Jos\u00e9phine LANARO, S\u00e9verine PEROL<\/p><h3>La commission agriculture, environnement, for\u00eat&nbsp;<\/h3><p>RAPPORTEUR : Ang\u00e9lique LAIR<\/p><p>S\u00e9bastien GOUTTEBEL, Roger DUMONTEL, Estel BOUCHE, Gilles COMPAGNON, Anne-Marie DOTTE et S\u00e9verine PEROL<\/p><h3>La commission mus\u00e9e\/culture\/patrimoine&nbsp;<\/h3><p>RAPPORTEUR : Catherine MAURY<\/p><p>S\u00e9bastien GOUTTEBEL, Fran\u00e7ois AUBERTY, Sylvie GILLARD, V\u00e9ronique DEBOUT et Jos\u00e9phine LANARO<\/p><h3>La commission petite enfance&nbsp;<\/h3><p>RAPPORTEUR : Sylvie GILLARD<\/p><p>S\u00e9bastien GOUTTEBEL, Estel BOUCHE, Jos\u00e9phine LANARO et Christelle ROUX<\/p><h2>&nbsp;Les commissions non ouvertes au public&nbsp;<\/h2><p>Ces commissions sont des groupes de travail qui permettent de pr\u00e9parer les \u00e9l\u00e9ments qui conduiront \u00e0 la prise de d\u00e9cisions en conseil municipal, elles ne sont pas ouvertes au public.<\/p><h3>La commission des finances&nbsp;<\/h3><p>RAPPORTEUR : Flavie AUCOUTURIER<\/p><p>S\u00e9bastien GOUTTEBEL, Fran\u00e7ois AUBERTY, V\u00e9ronique DEBOUT et Christelle ROUX<\/p><h3>La commission des travaux, des am\u00e9nagements et de l\u2019urbanisme&nbsp;<\/h3><p>RAPPORTEUR : Roger DUMONTEL<\/p><p>S\u00e9bastien GOUTTEBEL, Fran\u00e7ois AUBERTY, Estel BOUCHE, Sylvie GILLARD, Yvan CATTARELLI, Gilles COMPAGNON et S\u00e9verine PEROL<\/p><h3>La commission du ch\u00e2teau et de l\u2019arch\u00e9ologie&nbsp;<\/h3><p>RAPPORTEUR : Yvan CATTARELLI<\/p><p>S\u00e9bastien GOUTTEBEL, Roger DUMONTEL, Fran\u00e7ois AUBERTY, Ang\u00e9lique LAIR, S\u00e9verine PEROL et Christelle ROUX<\/p><h3>La commission d\u2019appel d\u2019offres (commission r\u00e9glementaire)&nbsp;<\/h3><p>S\u00e9bastien GOUTTEBEL, Roger DUMONTEL, Fran\u00e7ois AUBERTY, Yvan CATTARELLI, Gilles COMPAGNON, V\u00e9ronique DEBOUT, S\u00e9verine PEROL et Ang\u00e9lique LAIR<\/p><h3>Le C.C.A.S. (centre communal d\u2019action sociale, structure r\u00e9glementaire)&nbsp;<\/h3><p>S\u00e9bastien GOUTTEBEL, Sylvie GILLARD, V\u00e9ronique DEBOUT, Jos\u00e9phine LANARO, Cathy MAURY, Christelle ROUX Floriane CHAZEY, Monique PICOT, Paulette BENATEK, Olivier DHAINAUT et Suzanne PLANEIX<\/p><h3>La commission communication\/information&nbsp;<\/h3><p>RAPPORTEUR : Sylvie GILLARD<\/p><p>S\u00e9bastien GOUTTEBEL, Estel BOUCHE, V\u00e9ronique DEBOUT et Anne-Marie DOTTE<\/p>"}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":["Justify"]}}]}}