{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;Actions individuelles&nbsp;<\/h1><p>En dehors des actions collectives, le CCAS souhaite \u00eatre<strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> une r\u00e9ponse de proximit\u00e9 aux difficult\u00e9s que vous pouvez rencontrer dans votre vie quotidienne <\/span><\/strong>:<\/p><ul><li>Aide d\u2019urgence gr\u00e2ce \u00e0 la r\u00e9gie d\u2019avance (denr\u00e9es alimentaires, soins m\u00e9dicaux, transport, fourniture d\u2019\u00e9nergie\u2026)<\/li><li>Secours ponctuels<\/li><li>Don de bois de chauffage<\/li><li>Aide pour les d\u00e9marches administratives (constitution de dossiers, mise en relation avec les services sociaux\u2026)<\/li><li>Aide \u00e0 l\u2019acc\u00e8s \u00e0 la t\u00e9l\u00e9assistance pour les personnes seules, financ\u00e9e en partie par le CCAS<\/li><\/ul><p><br>N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter !<a href=\"lien-interne:84e2c809-1fef-40e6-a5dd-4a833655de9b\"> Coordonn\u00e9es des membres du CCAS&nbsp;<\/a><\/p><p>Les membres du CCAS se sont engag\u00e9s \u00e0 la confidentialit\u00e9.&nbsp;<\/p>"}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":["Justify"]}}]}}