{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"TrixHtml":"<h1>&nbsp;P\u00e9ri et extra scolaire&nbsp;<\/h1><p>Les comp\u00e9tences p\u00e9ri et extrascolaires sont port\u00e9es par le<strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> SIVOM de la Vall\u00e9e Verte de la Couze Chambon <\/span><\/strong>qui regroupe les communes de Chambon sur Lac, Murol, Saint-Nectaire et Saint-Victor-la-Rivi\u00e8re. S\u00e9bastien GOUTTEBEL, le maire de Murol, est le pr\u00e9sident du SIVOM.<br><br>Le<strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> secr\u00e9tariat du SIVOM <\/span><\/strong>est assur\u00e9 par Fr\u00e9d\u00e9rique Heitz, dans les locaux de la mairie de Murol. Elle vous accueille<strong style=\"color: rgb(154, 205, 50);\"><span> les lundis, mardis, jeudis et vendredis de 8h30 \u00e0 12h30 et de 13h30 \u00e0 16h <\/span><\/strong>dans son bureau au 1er \u00e9tage ou par t\u00e9l\u00e9phone au 04 73 88 60 67.<br><br><a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/periscolaire\/dossier d'inscription cantine garderie murol 2018-2019.pdf\">Dossier d\u2019inscription SIVOM pour les enfants scolaris\u00e9s \u00e0 Murol<\/a><br><br><a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/periscolaire\/dossier d'inscription cantine garderie chambon 2018-2019.pdf\">Dossier d\u2019inscription SIVOM pour les enfants scolaris\u00e9s au Chambon&nbsp;<\/a><br><br><a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/periscolaire\/Charte du SAVOIR VIVRE.pdf\">Charte du savoir-vivre&nbsp;<br><\/a><br><a href=\"doc:\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/periscolaire\/r\u00e8glement et tarifs SIVOM juin 2018.pdf\">R\u00e8glement et tarifs SIVOM juin 2018&nbsp;<\/a><\/p>"}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"BlockLinks":[{"image":"\/images\/images blocs liens\/periscolaire\/restaurant scolaire.jpg","label":"Restaurant scolaire","targetBlank":false,"url":"5dd7459e-e9b7-4fa3-8090-de1be07ca255"},{"image":"\/images\/images blocs liens\/periscolaire\/garderie.jpg","label":"Centre de loisirs p\u00e9riscolaire","targetBlank":false,"url":"1174a31c-ae6d-49ae-b752-848d3a05561c"},{"image":"\/images\/images blocs liens\/periscolaire\/centre de loisirs.jpg","label":"Centre de loisirs extrascolaire","targetBlank":false,"url":"3f545b38-9d1e-46ae-b65c-4723a94e2405"},{"image":"\/images\/images blocs liens\/periscolaire\/navette.jpg","label":"Transport scolaire","targetBlank":true,"url":"https:\/\/www.puy-de-dome.fr\/transports\/transports-scolaires\/bus-scolaires.html"},{"image":"\/images\/images blocs liens\/periscolaire\/actiJeunesse.jpg","label":"Activit\u00e9s jeunesse de la com com","targetBlank":true,"url":"http:\/\/www.cc-massifdusancy.fr\/enfance-jeunesse\/activites-jeunesse_5675.cfm"}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}}]}}