{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Murol b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une position centrale au niveau r\u00e9gional, mais \u00e9galement au niveau national, ce qui permet de recevoir des visiteurs venant de part et d\u2019autres de la France."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Au c\u0153ur du massif du Sancy, Murol se trouve \u00e0 seulement 30 minutes des autoroutes A71, A72, A75 et A89."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Par la route, la commune est \u00e0 deux heures de Lyon (A72), \u00e0 quatre heures de Paris (A71), de Montpellier (A75) et de Bordeaux (A89)."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"La desserte par le"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"https:\/\/www.sncf.com\/fr","label":" train "}}},{"Text":{"attrs":[],"value":"est assur\u00e9e par les gares d\u2019Issoire et de Clermont-Ferrand qui se situent respectivement \u00e0 35 minutes et 40 minutes environ en voiture de Murol."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"L\u2019"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"https:\/\/www.clermont-aeroport.com\/fr","label":" a\u00e9roport "}}},{"Text":{"attrs":[],"value":"international de Clermont-Ferrand, Aulnat, se situe \u00e0 40 minutes de voiture de Murol par l\u2019autoroute A75. Il propose des vols r\u00e9guliers pour le France et l'Europe."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Un service de taxis ind\u00e9pendants est assur\u00e9 sur la commune de Murol."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Une aire de covoiturage, r\u00e9pertori\u00e9e dans le sch\u00e9ma d\u00e9partemental du Conseil G\u00e9n\u00e9ral du Puy de D\u00f4me, permet de mutualiser les d\u00e9placements."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Enfin, les randonneurs peuvent acc\u00e9der \u00e0 la commune par le"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"https:\/\/www.gr-infos.com\/gr30.htm","label":" GR30 "}}},{"Text":{"attrs":[],"value":"qui traverse Murol."}}]}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":["Justify"]}}]}}