{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Horizons, Arts-Nature en Sancy "}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" Date: saison estivale "}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"https:\/\/www.horizons-sancy.com\/","label":" site officiel de l'\u00e9v\u00e8nement "}}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Cette manifestation culturelle est organis\u00e9e par la communaut\u00e9 de communes du massif du Sancy. La commune de Murol soutient cet \u00e9v\u00e9nement en tant que membre de la communaut\u00e9 de communes et a d\u00e9j\u00e0 accueilli de nombreuses \u0153uvres sur son territoire."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les \u0153uvres \u00e9ph\u00e9m\u00e8res sont install\u00e9es de juin \u00e0 septembre sur des sites naturels. Cette manifestation prend une ampleur consid\u00e9rable qui d\u00e9passe le cadre r\u00e9gional et m\u00eame national. "}}]}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocRow","id":{"uid":6,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId6","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/sortir\/139.JPG"},"caption":null,"size":{"imgWidth":248,"imgHeight":440}}},"id":{"uid":7,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId7","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/sortir\/100_3517 bis.jpg?rnd=9360"},"caption":null,"size":{"imgWidth":304,"imgHeight":420}}},"id":{"uid":9,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId9","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/sortir\/IMG_3249.JPG"},"caption":null,"size":{"imgWidth":318,"imgHeight":424}}},"id":{"uid":11,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId11","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/sortir\/IMGP8267.JPG"},"caption":null,"size":{"imgWidth":294,"imgHeight":443}}},"id":{"uid":13,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId13","classes":[]},"attrs":["AlignRight"]}}]}}]}}