{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Gestion des jardins et espaces verts "}}]},"id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Depuis le 1er janvier 2019 la r\u00e9glementation concernant l\u2019utilisation des pesticides chimiques \u00e9volue :"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Il est dor\u00e9navant"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"  interdit pour les particuliers d\u2019acheter, d\u2019utiliser et de stocker des pesticides chimiques pour jardiner ou d\u00e9sherber.  "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"Cette r\u00e9glementation a pour objectif de vous prot\u00e9ger et de pr\u00e9server l\u2019environnement."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Issue de la loi Labb\u00e9,"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" cette interdiction concerne \u00e9galement les collectivit\u00e9s "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"qui n\u2019ont plus le droit depuis le 1er janvier 2017 d\u2019utiliser les pesticides chimiques sur les espaces verts, les for\u00eats, les voiries ou les promenades accessibles ou ouverts au public."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"L\u2019ensemble des conseils et solutions pour jardiner sans pesticides est disponible sur le site"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"https:\/\/www.jardiner-autrement.fr\/","label":"  www.jardiner-autrement.fr"}}},{"Text":{"attrs":[],"value":"."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" Rapportez vos pesticides ! "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"Bidons, bouteilles, flacons, sprays, et autres contenants, qu\u2019ils soient vides, souill\u00e9s ou avec un reste de pesticides doivent \u00eatre rapport\u00e9s en"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" d\u00e9chetterie"}},{"Text":{"attrs":[],"value":", si possible dans leur emballage d\u2019origine."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Il ne faut en aucun cas les jeter \u00e0 la poubelle, ni les d\u00e9verser dans les canalisations."}}]}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":" L'ambroisie "}}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"L'ambroisie est une plante qui pr\u00e9sente un risque pour la sant\u00e9 : ses pollens peuvent provoquer des sympt\u00f4mes allergiques s\u00e9v\u00e8res lors de la floraison."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Une fois qu\u2019un pied d\u2019ambroisie est observ\u00e9, il faut rapidement l\u2019\u00e9liminer car il est difficile de l\u2019\u00e9radiquer une fois qu\u2019il est install\u00e9. Acc\u00e9der \u00e0 la"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/environnement\/Article_ambroisie 2019.pdf","label":" fiche d'information ambroisie "}}},{"Text":{"attrs":[],"value":"pour la reconna\u00eetre."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Tout propri\u00e9taire, locataire, exploitant, gestionnaire, ayant droit ou occupant \u00e0 quelque titre que ce soit d\u2019un terrain b\u00e2ti ou non b\u00e2ti, doit entretenir ce terrain en y pratiquant un entretien \u00e0 la fois r\u00e9gulier et adapt\u00e9, de nature \u00e0 emp\u00eacher la prolif\u00e9ration des pieds d\u2019ambroisie. cf :"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/environnement\/arr\u00eat\u00e9 pr\u00e9fectoral puy-de-dome_2019.pdf","label":" arr\u00eat\u00e9 pr\u00e9fectoral ambroisie 2019 "}}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"En cas de doute, vous pouvez contacter la mairie."}}]}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/actus\/ambroisie.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":359,"imgHeight":405}}},"id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":[]}}]}}