{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":"   Offres d'emploi du SIVOM de la Vall\u00e9e Verte\n  "}}]},"id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":" cuisinier(\u00e8re) adjoint technique territorial  "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"       Nom de la collectivit\u00e9      "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": SIVOM de la Vall\u00e9e Verte de la Couze Chambon"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"        \nPersonnes \u00e0 contacter pour le recrutement :        "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"S\u00e9bastien Gouttebel, pr\u00e9sident du SIVOM, Sylvie Gillard, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e de Murol au SIVOM"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"        Courriel        "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": sivom.delavalleeverte.ddcs@orange.fr et sylvie.gillard@laposte.net"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"        Num\u00e9ros de t\u00e9l\u00e9phones portables        "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": M. Gouttebel : 06 45 28 85 89 Mme Gillard : 06 60 97 80 58"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"        Intitul\u00e9 du poste        "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": cuisinier(\u00e8re) adjoint technique territorial"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"        Descriptif du poste        "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": responsable de la restauration collective"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"G\u00e9rer la production des repas au restaurant scolaire de la maternelle du SIVOM pendant les p\u00e9riodes scolaires et durant l\u2019ouverture du centre de loisirs, \u00e9laborer les menus, passer les commandes, fabriquer les plats dans le respect des bonnes pratiques d\u2019hygi\u00e8ne, assurer le service lors des repas, assurer l\u2019entretien des locaux et du mat\u00e9riel, assurer le suivi des pr\u00e9sences des enfants."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"        \nLieu de travail         "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": restaurant scolaire dans les locaux de la maternelle du SIVOM, rue du Tartaret, 63790 MUROL"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"        Poste log\u00e9        "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": non"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"        \nPoste nourri        "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": non"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" Type de poste "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": CDD d\u2019un an reconductible"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Date de d\u00e9but de contrat : lundi 6 janvier 2020"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"        Dur\u00e9e hebdomadaire du contrat        "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": 29 heures annualis\u00e9es"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" Cong\u00e9s hebdomadaires "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": week-end"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"        Salaire        "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": base SMIC sur 29 heures"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"        Qualification        "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": Emploi qualifi\u00e9"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"        Exp\u00e9rience        "}},{"Text":{"attrs":[],"value":":"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"1\/ d\u00e9butant accept\u00e9 : oui"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"2\/ Exp\u00e9rience souhait\u00e9e"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"        Formation et connaissances        "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": CAP cuisine au minimum"}}]}}]},"id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":"   Offres d'emploi de la mairie de Murol   "}}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Il n'y a pas d'offre d'emploi actuellement \u00e0 la mairie de Murol"}}]}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}}]}}