{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Activit\u00e9s de pleine nature "}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Tout au long de l'ann\u00e9e, la commune de Murol offre ses paysages aux adeptes des activit\u00e9s de pleine nature."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"De nombreux trac\u00e9s sont r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s et disponibles \u00e0 l'office de tourisme :"}}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"https:\/\/www.sancy.com\/destination\/ete\/randonnee\/randonnee-pedestre\/","label":"  Boucles de randonn\u00e9es tout niveau   "}}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"GR 30 qui traverse Murol"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"https:\/\/www.sancy.com\/sur-place\/circuits\/circuits-vtt\/","label":"  Boucles de randonn\u00e9es VTT   "}}}]}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Pratique !"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"https:\/\/www.sancy.com\/nouveau-application-gps-mhikes\/","label":"  L'application gratuite Mhikes  "}}},{"Text":{"attrs":[],"value":"pour vous accompagner sur les parcours du Sancy : Les parcours sont t\u00e9l\u00e9chargeables \u00e0 l\u2019avance, pas besoin de connexion Wifi ou 3G sur place pour pouvoir r\u00e9aliser votre itin\u00e9raire, seulement d\u2019un signal GPS."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"L'hiver, la pratique du ski de randonn\u00e9e et des raquettes est possible \u00e0 Beaune-le-Froid sur le domaine nordique en acc\u00e8s libre."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Des professionnels sont \u00e0 votre disposition pour vous accompagner ou vous \u00e9quiper :"}}]}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Fiches":["3f27d910-5e9e-4829-bdc1-38ce29d2fa13","5ceb4238-0772-4b02-be0f-6a860b47e34a","933c6ad8-57d3-4791-8d51-f35b45541433","af745f4e-8a30-4aa4-83d1-dc6ec2e5ecf3","d8494c17-593d-4a45-a9d6-4fb2adc1d0b9"]},"id":{"uid":6,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId6","classes":[]},"attrs":[]}}]}}