{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Elections municipales "}}]},"id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les conseillers municipaux sont \u00e9lus (pour un mandat de 6 ans) au suffrage universel direct par les \u00e9lecteurs fran\u00e7ais et europ\u00e9ens inscrits sur les listes \u00e9lectorales."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le scrutin est majoritaire, plurinominal, \u00e0 2 tours ."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le maire et ses adjoints sont ensuite \u00e9lus par le Conseil municipal."}}]}}]},"id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":" R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales de 2014 1er tour  "}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Table":{"style":"bleu-blanc","nbrRows":6,"nbrCols":4,"data":[["","Nombre \t","% Inscrits \t","% Votants"],["Inscrits \t\n \t\n \t\n\n\n","522 \t\t","",""],["Abstentions","84 \t","16,09 \t",""],["Votants \t","438","83,91 \t",""],["Blancs ou nuls \t","19 \t","3,64 \t","4,34"],["Exprim\u00e9s \t","419 \t","80,27 \t","95,66"]]}},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Table":{"style":"bleu-blanc","nbrRows":31,"nbrCols":5,"data":[["Candidats \t","Voix \t","% Inscrits \t","% Exprim\u00e9s \t","Elu(e)"],["Mme Estel \n\nBOUCHE \t","251 \t","48,08 \t","59,90 \t","Oui"],["M. Roger \n\nDUMONTEL \t","239 \t","45,78 \t","57,04 \t","Oui"],["M. S\u00e9bastien \n\nGOUTTEBEL \t","238 \t","45,59 \t","56,80 \t","Oui"],["M. Yvan \n\nCATTARELLI \t","236","45,21 \t","56,32 \t","Oui"],["Mme Sylvie \n\nGILLARD \t","230 \t","44,06 \t","54,89 \t","Oui"],["Mme Catherine \n\nMAURY \t \t","226 \t\t","43,29 ","53,93","Oui"],["Mme S\u00e8verine \n\nPEROL \t \t","226 \t","43,29","53,93 \t","Oui"],["Mme Ang\u00e9lique \n\nLAIR \t \t","224 \t","42,91 \t","53,46","Oui"],["Mme Christelle \n\nROUX \t\t \t","222 \t","42,52 ","52,98","Oui"],["M. Fran\u00e7ois \n\nAUBERTY \t\t","222 ","42,52 \t","52,98 \t","Oui"],["M. Gilles COMPAGNON \t","219 \t\t","41,95 ","52,26 \t","Oui"],["Mme Colette ARVEUF \t","213 \t","40,80 \t","50,83 \t","Oui"],["Mme V\u00e9ronique DEBOUT \t","212 \t","40,61 \t","50,59 \t","Oui"],["Mme Anne-Marie DOTTE \t","210 \t","40,22 \t","50,11 \t","Oui"],["Mme Jos\u00e9phine LANARO \t","205 \t","39,27 \t","48,92 \t","Non"],["M. Olivier DHAINAUT \t\t","204 ","39,08 \t","48,68 \t","Non "],["M. Patrice DABERT \t\t \t","202 ","38,69","48,21 \t","Non"],["Mme Michelle PLANEIX \t \t \t \t","200","38,31","47,73","Non"],["M. Michel MONTAL \t \t \t","197","37,73","47,01 \t","Non"],["M. Michel TARDIF \t \t\t","197 \t","37,73","47,01 ","Non"],["M. Etienne SALA \t \t \t ","197 \t","37,73","47,01","Non"],["M. Philippe AUSERVE \t\t","193 \t","36,97 ","46,06 \t","Non"],["Mme Aline REVELLAT \t\t","188 ","36,01 \t","44,86 \t","Non"],["M. Herv\u00e9 DE PUYTORAC \t\t \t","184 ","43,91","43,91","Non"],["Mme Isabelle ANGIBAUD \t \t \t ","183 \t","35,05","43,67","Non"],["Mme Brigitte BERTAUD \t \t \t","178","34,09","42,48 \t","Non"],["M. Henri LEGRAND \t\t \t \t","178 ","34,09","42,48","Non"],["Mme Marie ABDESSELAM \t \t \t ","167","31,99 \t","39,85","Non"],["Mme Catherine JUSSEAUME \t \t \t","163","31,22","38,90 \t","Non"],["Mme B\u00e9n\u00e9dicte MEYER-PASSERIEUX ","158 \t\t","30,26 \t","37,70 ","Non"]]}},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":" R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales de 2014 2\u00e8me tour "}}]},"id":{"uid":6,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId6","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Table":{"style":"bleu-blanc","nbrRows":6,"nbrCols":4,"data":[[" \t ","Nombre \t","% Inscrits \t","% Votants"],["Inscrits \t","521 \t","",""],["Abstentions \t","256 \t","49,14",""],["Votants \t","265 \t","50,86",""],["Blancs ou nuls \t","52 \t","9,98 \t","19,62"],["Exprim\u00e9s \t","213 \t","40,88 \t","80,38"]]}},"id":{"uid":8,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId8","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Table":{"style":"bleu-blanc","nbrRows":17,"nbrCols":5,"data":[["Candidats \t","Voix \t","% Inscrits \t","% Exprim\u00e9s \t","Elu(e)"],["Mme Jos\u00e9phine LANARO \t","204 \t \t","39,15","95,77 \t","Oui"],["M. Patrice DABERT \t","4 \t","0,76 \t","1,87 \t","Non"],["M. Olivier DHAINAUT \t","2 \t","0,38 \t","0,93 \t","Non"],["M. Etienne SALA \t","2 \t","0,38 \t","0,93 \t","Non"],["Mme Brigitte BERTAUD \t","1 \t","0,19 \t","0,46 \t","Non"],["Mme Marie ABDESSELAM ","0","0","0","Non"],["M. Herv\u00e9 DE PUYTORAC ","0","0","0","Non"],["Mme B\u00e9n\u00e9dicte MEYER-PASSERIEUX ","0","0","0","Non"],["M. Michel TARDIF ","0","0","0","Non"],["Mme Isabelle ANGIBAUD ","0","0","0","Non"],["M. Michel MONTAL ","0","0","0","Non"],["M. Philippe AUSERVE","0","0","0","Non"],["Mme Catherine JUSSEAUME ","0","0","0","Non"],["Mme Michelle PLANEIX ","0","0","0","Non"],["Mme Aline REVELLAT ","0","0","0","Non"],["M. Henri LEGRAND ","0\n\n","0","0","Non"]]}},"id":{"uid":10,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId10","classes":[]},"attrs":[]}}]}}