{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Gestion des risques "}}]},"id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Pour votre information consultez les documents ci-dessous :"}}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/environnement\/Dicrim murol v2 mars 12.pdf","label":" Le document d'information communal sur les risques majeurs (DICRIM)  "}}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/environnement\/risque_sismique_auvergne_cle582121.pdf","label":" La brochure de prise en compte du risque sismique en Auvergne "}}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"http:\/\/www.puy-de-dome.gouv.fr\/plan-de-prevention-des-risques-d-a430.html","label":" Le plan de pr\u00e9vention des risques d'inondation du bassin de la couze Chambon "}}}]}]}}]},"id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/vivre \u00e0 murol\/seismes.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":767,"imgHeight":1107}}},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":" R\u00e9\u00e9valuation des risques sismiques de la r\u00e9gion Auvergne "}}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les s\u00e9ismes font partie des al\u00e9as naturels majeurs, au m\u00eame titre que les inondations, les mouvements de terrain, les incendies de for\u00eats, les avalanches ou le volcanisme. Ils sont susceptibles d\u2019avoir de graves cons\u00e9quences sur les vies humaines et d\u2019affecter tr\u00e8s durement le fonctionnement de notre soci\u00e9t\u00e9."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"La r\u00e9glementation en vigueur depuis 1991 vise \u00e0 pr\u00e9venir les effets d\u2019un tel \u00e9v\u00e9nement notamment par l\u2019obligation de syst\u00e8mes constructifs r\u00e9sistants."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le plan S\u00e9isme engag\u00e9 par le gouvernement depuis 2005 a consist\u00e9 \u00e0 actualiser les connaissances, \u00e0 ajuster les mesures de pr\u00e9vention et de protection et \u00e0 favoriser la prise de conscience du risque notamment en r\u00e9duisant la vuln\u00e9rabilit\u00e9 propre de chaque citoyen."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Il s\u2019est traduit par la publication de deux d\u00e9crets et d\u2019un arr\u00eat\u00e9, le 22 octobre 2010. Ces textes red\u00e9finissent le zonage sismique du territoire fran\u00e7ais et compl\u00e8tent les r\u00e8gles de construction parasismique applicables aux b\u00e2timents de classe dite \u00e0 risque normal, qui comprennent notamment les maisons individuelles."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le nouveau zonage facilitera l\u2019application des nouvelles normes europ\u00e9ennes de construction parasismique bas\u00e9es elles aussi sur une approche probabiliste."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"La France am\u00e9liore la pr\u00e9vention du risque sismique et \u00e9tend l\u2019application des r\u00e8gles de construction parasismique \u00e0 21 000 communes \u00e0 compter du 1er mai 2011."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"    L\u2019Auvergne, une r\u00e9gion sismiquement active    "}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Par un contexte sismotectonique particulier (le Massif Central et son syst\u00e8me de failles profondes), la r\u00e9gion Auvergne est consid\u00e9r\u00e9e comme une r\u00e9gion sismiquement active. Les s\u00e9ismes de grande ampleur y sont rares ; le dernier en date remonte au Moyen-\u00c2ge : 1490 ; il avait fait d\u2019importants dommages aux \u00e9difices de Riom et Clermont-Ferrand, pour une magnitude de 5.1 sur l\u2019\u00e9chelle de Richter."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"L\u2019activit\u00e9 sismique est toutefois permanente avec une centaine de r\u00e9pliques par an (de magnitude inf\u00e9rieure \u00e0 3 et donc peu ou pas perceptibles) enregistr\u00e9es par le r\u00e9seau Sismologique localis\u00e9 \u00e0 l\u2019Observatoire de Physique du Globe."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" En Auvergne, un zonage red\u00e9fini, un al\u00e9a sismique r\u00e9\u00e9valu\u00e9 "}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"La r\u00e9gion Auvergne est aujourd\u2019hui concern\u00e9e pour la totalit\u00e9 de ses communes par des zonages de sismicit\u00e9 tr\u00e8s faible, faible ou mod\u00e9r\u00e9e. Seules les zones de sismicit\u00e9 faible (845 communes) ou mod\u00e9r\u00e9e (390 communes) disposent d\u2019une r\u00e9glementation sp\u00e9cifique."}}]}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":["Justify"]}}]}}