{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Actions collectives "}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":" En faveur des a\u00een\u00e9s "}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":" Le repas du CCAS "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Chaque mois de janvier, apr\u00e8s les v\u0153ux du maire, toutes les personnes de 65 ans et plus sont invit\u00e9es \u00e0 partager un repas festif avec les \u00e9lus du conseil municipal et les membres du CCAS."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le repas se d\u00e9roule \u00e0 tour de r\u00f4le dans les restaurants de la commune assez spacieux pour recevoir une assembl\u00e9e d'environ 80 personnes."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"A l'issue du repas, une animation musicale permet de clore la journ\u00e9e dans la bonne humeur."}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":" Les cadeaux aux a\u00een\u00e9s de la commune "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"En f\u00e9vrier, les membres du CCAS rendent visite \u00e0 toutes les personnes de 75 ans et plus qui ne se sont pas rendues au repas."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Un petit cadeau, provenant d'un commerce de Murol, leur est offert."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Cette visite est surtout l'occasion d'\u00e9changer avec la personne et de proposer des solutions \u00e0 d'\u00e9ventuelles difficult\u00e9s (aide \u00e0 domicile, portage de repas, t\u00e9l\u00e9assistance, aide administrative pour la constitution de dossiers...)"}}]}}]},"id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Gallery":{"uuid":"6826e867-e556-4607-9a2e-94457c5e5aec","title":"repas du CCAS 2019","images":[{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/repas du CCAS 2019\/000.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/repas du CCAS 2019\/001.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/repas du CCAS 2019\/002.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/repas du CCAS 2019\/003.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/repas du CCAS 2019\/004.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/repas du CCAS 2019\/005.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/repas du CCAS 2019\/006.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/repas du CCAS 2019\/007.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/repas du CCAS 2019\/008.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/repas du CCAS 2019\/009.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/repas du CCAS 2019\/010.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/repas du CCAS 2019\/011.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/repas du CCAS 2019\/012.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/repas du CCAS 2019\/013.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/repas du CCAS 2019\/014.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/repas du CCAS 2019\/015.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/repas du CCAS 2019\/016.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}}],"hq":false}},"id":{"uid":7,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId7","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":" En faveur des enfants "}}]},"id":{"uid":9,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId9","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les enfants de 0 \u00e0 11\/12 ans (fin de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire) sont invit\u00e9s au No\u00ebl de la commune au mois de d\u00e9cembre."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Ils d\u00e9couvrent en famille un spectacle jeune public. Puis, \u00e0 l'issue d'un go\u00fbter convivial pour petits et grands, ils attendent le passage du P\u00e8re-No\u00ebl qui offre un cadeau \u00e0 chacun d'eux."}}]}}]},"id":{"uid":11,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId11","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Gallery":{"uuid":"67031d7e-afc0-4d01-b52e-4ef548915bbd","title":"No\u00ebl de la commune 2018","images":[{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/000.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/001.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/002.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/003.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/004.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/005.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/006.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/007.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/008.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/009.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/010.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/011.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/012.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/013.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/014.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/015.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/016.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/017.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/018.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/019.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/020.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/021.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/022.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/023.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/024.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/025.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/026.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/No\u00ebl de la commune 2018\/027.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}}],"hq":false}},"id":{"uid":13,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId13","classes":[]},"attrs":[]}}]}}