{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Station verte "}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"La politique touristique de la commune de Murol lui a permis d'obtenir le r\u00e9f\u00e9rencement \""}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" Station verte "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"\" d\u00e8s 1964."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"C'est le 1er label d'\u00e9cotourisme de France."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"L'\u00e9cotourisme est un tourisme ax\u00e9 sur la"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"  nature et les patrimoines : naturel, architectural, historique et immat\u00e9riel. "}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"L'\u00e9cotourisme propose une exp\u00e9rience \u00e9ducative \u00e0 la nature plut\u00f4t que simplement consommer la nature."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"L'\u00e9cotourisme contribue aussi"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" au bien-\u00eatre des habitants, des artisans et des commer\u00e7ants et encourage leur participation. "}},{"Text":{"attrs":[],"value":""}}]}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"BlockLinks":[{"image":"\/images\/images blocs liens\/page mairie\/station verte.png","label":"Site des stations vertes","targetBlank":true,"url":"https:\/\/www.stationverte.com\/"}]},"id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":[]}}]}}