{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" F\u00eate de la r\u00e9volution "}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" Date: 14 juillet "}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"La municipalit\u00e9 de Murol, en partenariat avec diff\u00e9rentes associations de la commune, organise le 14 juillet dans les rues de Murol."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"En journ\u00e9e : reconstitution en costumes d\u2019\u00e9poque de la r\u00e9volution fran\u00e7aise, animations de rues, cavalcade, et taverne r\u00e9volutionnaire."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le soir : d\u00e9fil\u00e9 costum\u00e9 suivi du feu d\u2019artifice tir\u00e9 du ch\u00e2teau de Murol et du bal des pompiers."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Vous souhaitez prendre part activement \u00e0 la f\u00eate ? Louez un costume ! Renseignement \u00e0 la mairie de Murol."}}]}}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/sortir\/affiche 14 juillet 2019.png?rnd=2752"},"caption":null,"size":{"imgWidth":1305,"imgHeight":1865}}},"id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"Gallery":{"uuid":"8c131ae5-90fe-46bd-836e-47cc189b8f3e","title":"14 juillet 2018","images":[{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/14 juillet 2018\/000.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/14 juillet 2018\/001.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/14 juillet 2018\/002.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/14 juillet 2018\/003.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/14 juillet 2018\/004.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/14 juillet 2018\/005.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/14 juillet 2018\/006.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/14 juillet 2018\/007.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/14 juillet 2018\/008.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/14 juillet 2018\/009.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/14 juillet 2018\/010.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/14 juillet 2018\/011.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/14 juillet 2018\/012.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/14 juillet 2018\/013.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/14 juillet 2018\/014.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/14 juillet 2018\/015.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/14 juillet 2018\/016.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/14 juillet 2018\/017.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/14 juillet 2018\/018.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/14 juillet 2018\/019.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/14 juillet 2018\/020.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/14 juillet 2018\/021.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/14 juillet 2018\/022.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/14 juillet 2018\/023.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}},{"src":{"UrlSrc":"\/images\/phototheque\/14 juillet 2018\/024.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":0,"imgHeight":0}}],"hq":false}},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}}]}}