{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":" Le CLIC (centre local d'information et de coordination)    "}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Personnes \u00e2g\u00e9es, familles, professionnels et \u00e9lus, le CLIC vous propose :"}}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"  un accueil,   "}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"  des conseils,  "}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"  un accompagnement personnalis\u00e9 et gratuit  "}},{"Text":{"attrs":[],"value":"pour rechercher des solutions adapt\u00e9es \u00e0 votre situation et \u00e0 vos attentes dans les domaines de : L'aide \u00e0 domicile, la perte d'autonomie, les loisirs, le soutien psychologique, l'h\u00e9bergement,..."}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"  une coordination des interventions des professionnels m\u00e9dico-sociaux.  "}}]}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"  Quand ?   "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Apr\u00e8s une demande (de la personne \u00e2g\u00e9e, de son entourage, d'un professionnel...) et avec l'accord de la personne."}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"  Avec qui ?   "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Une \u00e9quipe de professionnels form\u00e9s aux besoins sp\u00e9cifiques des personnes \u00e2g\u00e9es."}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"  Comment ?   "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Par un entretien au CLIC, ou au domicile de la personne \u00e2g\u00e9e (sur rendez-vous)."}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"  Dans quelles situations ?  "}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Mise en place d'aide \u00e0 domicile."}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"D\u00e9gradation brutale de l'\u00e9tat de sant\u00e9, installation de la perte d'autonomie."}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Fatigue des aidants."}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Isolement de la personne \u00e2g\u00e9e."}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Recherche d'h\u00e9bergement temporaire ou permanent (via Attentum)"}}]}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Plus d'informations :"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"http:\/\/www.personne-agee-aide-issoire.fr\/index.php\/fr\/","label":" site du CLIC Issoire Bassin Montagne "}}}]}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":" Les services du d\u00e9partement du Puy-de-D\u00f4me "}}]},"id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le d\u00e9partement propose diff\u00e9rents services que vous d\u00e9couvrirez en cliquant sur la"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"https:\/\/www.puy-de-dome.fr\/social\/seniors.html","label":" page senior du site du conseil d\u00e9partemental "}}},{"Text":{"attrs":[],"value":""}}]}}]},"id":{"uid":7,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId7","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":" Le CCAS de Murol "}}]},"id":{"uid":9,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId9","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le CCAS peut vous aider \u00e0 trouver des solutions aux probl\u00e8mes que vous rencontrez."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"N'h\u00e9sitez-pas \u00e0 le contacter en appelant la mairie (04 73 88 60 67) ou l'un des membres."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":false,"url":"5ca53335-9924-4e63-b4f1-059f4f6cfa6d","label":" \nPr\u00e9sentation du CCAS "}}}]}}]},"id":{"uid":11,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId11","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":" Le site service-public.fr "}}]},"id":{"uid":13,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId13","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"C'est le site officiel de l'administration fran\u00e7aise. Vous y trouverez beaucoup d'informations sur vos droits et pour vos d\u00e9marches."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"https:\/\/www.service-public.fr\/","label":" site du service public "}}},{"Text":{"attrs":[],"value":""}}]}}]},"id":{"uid":15,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId15","classes":[]},"attrs":[]}}]}}