{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Les services du SIVOM de Besse  "}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le Syndicat intercommunal \u00e0 vocations multiples (SIVOM) du canton de Besse-C\u00e9zallier-Sancy propose diff\u00e9rents services \u00e0 l'attention des personnes du 3e \u00e2ge :"}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":" Le service d\u2019aide \u00e0 domicile "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Il s\u2019adresse aux plus de 60 ans (sauf d\u00e9rogation sp\u00e9ciale) pour apporter une aide \u00e0 la r\u00e9alisation des t\u00e2ches quotidiennes : m\u00e9nage, achat de denr\u00e9es, cuisine... La participation des b\u00e9n\u00e9ficiaires est calcul\u00e9e en fonction de leurs ressources. Les interventions ont lieu du lundi au samedi."}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"  Le portage de repas "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Il est propos\u00e9 les mardis, jeudis et vendredis. Les repas couvrent les besoins quotidiens et sont \u00e9labor\u00e9s par la soci\u00e9t\u00e9 SOGIREST, le prix est fix\u00e9 \u00e0 7\u20ac60."}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":" L\u2019aide alimentaire "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Elle permet, en cas de situation pr\u00e9caire, la livraison de colis sur prescription d\u2019un(e) assistant(e) social(e)."}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":" Le SSIAD (Service de Soins Infirmiers \u00e0 Domicile)   "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Il a pour objectif de maintenir \u00e0 domicile les personnes en perte d\u2019autonomie. L\u2019admission se fait sur prescription m\u00e9dicale du m\u00e9decin traitant. Le service assure les interventions des aides-soignantes tous les jours de la semaine. Le forfait soins est int\u00e9gralement pris en charge par les caisses."}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":" Les animations "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Des"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":false,"url":"63bf8c39-2fd0-40a7-bc16-4a2d5ddca50e","label":" animations pour les seniors "}}},{"Text":{"attrs":[],"value":"sont aussi propos\u00e9es tout au long de l\u2019ann\u00e9e."}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":" \nLe Bus des Montagnes "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Il est mis \u00e0 disposition des habitants du canton d\u00e9sireux de se rendre aux grands \u00e9v\u00e9nements cantonaux ou d\u00e9partementaux (Foire de Cournon, March\u00e9 de No\u00ebl) \u00e0 moindre co\u00fbt."}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":" Coordonn\u00e9es "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" Adresse  "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": 14, place du Grand M\u00e8ze, 63610 Besse et Saint-Anastaise"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" T\u00e9l\u00e9phone "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": 04 73 79 52 82"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" T\u00e9l\u00e9copie "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": 04 73 79 54 76"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" Courriel "}},{"Text":{"attrs":[],"value":": sivomdebesse@wanadoo.fr \/ ssiaddebesse@wanadoo.fr"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Pour plus d'informations, rendez-vous sur le"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"http:\/\/sivomdebesse.monsite-orange.fr\/index.html","label":" site internet du SIVOM"}}},{"Text":{"attrs":[],"value":"."}}]}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":["Justify"]}}]}}