{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Le programme \"Organicit\u00e9\" et le compostage "}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Pour r\u00e9duire nos d\u00e9chets, la municipalit\u00e9 de Murol et le VALTOM ont mis en place le"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" programme \"Organicit\u00e9\""}},{"Text":{"attrs":[],"value":"."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" \nLes principales actions sont : "}}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"le broyage des v\u00e9g\u00e9taux de la commune"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"la lutte contre le gaspillage alimentaire (gourmet bags dans les restaurants partenaires)"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"le compostage (atelier municipal, campings, chez les particuliers)"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"campagne de communication aupr\u00e8s des habitants"}}]}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" \nPlus d'informations : "}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/environnement\/ficheORGANICITE.pdf","label":" fiche \"Organicit\u00e9\" n\u00b01 "}}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/environnement\/lettre OrganiCit\u00e9 n\u00b02.pdf","label":" \nfiche \"Organicit\u00e9\" n\u00b02 "}}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/vivre \u00e0 murol\/environnement\/doc valtom compostage.pdf","label":" L'ABC d'Air du compostage domestique "}}},{"Text":{"attrs":[],"value":""}}]}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[]}}]}}