{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":"  Le Plan Local d'Urbanisme (PLU)  "}}]},"id":{"uid":10,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId10","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le projet du Plan Local d'Urbanisme (PLU) a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 par le conseil municipal et fera l'objet d'une enqu\u00eate publique."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Vous pouvez consulter les \u00e9l\u00e9ments du dossier :"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/PROJET PLU\/sommaire.pdf","label":"     Sommaire     "}}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"     1 RAPPORT DE PRESENTATION     "}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/PROJET PLU\/MurolPLU1_RP1Synthese_juil2019.pdf","label":"     1.1 Synth\u00e8se du diagnostic et de l'\u00e9tat initial de l'environnement     "}}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/PROJET PLU\/MurolPLU1_RP2_Justif_juil2019.pdf","label":"     1.2 Justifications du projet     "}}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/PROJET PLU\/MurolPLU1_RP3Resume_juil2019.pdf","label":"     1.3 R\u00e9sum\u00e9 non technique     "}}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/PROJET PLU\/MurolPLU1_RP4a_Annexes_juil2019.pdf","label":"     1.4a Annexes (version compl\u00e8te du diagnostic)     "}}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/PROJET PLU\/MurolPLU1_RP4b_Annexes_juil2019.pdf","label":"     1.4b Annexes (version compl\u00e8te de l'\u00e9tat initial de l'environnement)     "}}}]}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"     PROJET D'AMENAGEMENT ET DE DEVELOPPEMENT DURABLES (PADD)      "}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/PROJET PLU\/MurolPLU2_PADD_juil2019.pdf","label":"     Projet d'am\u00e9nagement et de d\u00e9veloppement durables     "}}}]}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"     ORIENTATIONS D'AMENAGEMENT ET DE PROGRAMMATION (OAP)     "}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/PROJET PLU\/MurolPLU3_OAP_juin2019.pdf","label":"     Orientations d'am\u00e9nagement et de programmation     "}}}]}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"     \nREGLEMENT     "}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/PROJET PLU\/MurolPLU4_1Reglement_juiL2019.pdf","label":"   4.1 R\u00e8glement d'urbanisme (\u00e9crit)   "}}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/PROJET PLU\/MurolPLU4_2zonageTerritoire_juil2019.pdf","label":" 4.2 Zonage territoire "}}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/PROJET PLU\/MurolPLU4_3zonageMurol_juil2019.pdf","label":"  4.3 Zonage Murol   "}}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/PROJET PLU\/MurolPLU4_4zonageVillages_juil2019.pdf","label":"  4.4 Zonage villages   "}}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/PROJET PLU\/MurolPLU4_5infoCompl_A3_juil2019.pdf","label":"     4.5 Zonage informations compl\u00e9mentaires (dossier A3)     "}}}]}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"     CHANGEMENT DE DESTINATION (LOI ALUR)     "}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/PROJET PLU\/MurolPLU5_chgmtDestination_juil2019.pdf","label":"     Changement de destination (loi ALUR)     "}}}]}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"     ANNEXES      "}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/PROJET PLU\/MurolPLU6_1Annexes_juil2019.pdf","label":"     1. Annexes     "}}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/PROJET PLU\/MurolPLU6_2assainissement_juin2019.pdf","label":"  2. Plan assainissement  "}}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"3."}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/PROJET PLU\/MurolPLU6_3eaupotable_juin2019.pdf","label":"  Plan eau potable   "}}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/PROJET PLU\/MurolPLU6_4sup_juin2019.pdf","label":"  4. Plan des servitudes d'utilit\u00e9 publique (SUP)  "}}}]}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"     BILAN DE LA CONCERTATION     "}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/PROJET PLU\/MurolPLU7_BilanConcertation_juil2019.pdf","label":"     Bilan de la concertation     "}}}]}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"     DEROGATION A L'URBANISME LIMITEE     "}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/PROJET PLU\/MurolPLU8_DerogationUrba_juil2019.pdf","label":"     D\u00e9rogation \u00e0 l'urbanisme limit\u00e9e     "}}}]}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"     \nPLAN DROIT DE PREEMPTION URBAIN      "}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/PROJET PLU\/MurolPLU9_DPU_juil2019.pdf","label":"  Plan droit de pr\u00e9emption urbain  "}}}]}]}}]},"id":{"uid":9,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId9","classes":[]},"attrs":[]}}]}}