{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Voie verte "}}]},"id":{"uid":6,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId6","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Pi\u00e9tons, cyclistes soyez les bienvenus \u00e0 Murol !"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"De nombreux am\u00e9nagements sont \u00e0 votre disposition pour vous permettre de d\u00e9couvrir la commune et ses environs \u00e0 pied ou \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"La voie verte, sentier fl\u00e9ch\u00e9 qui relie le bourg de Murol au lac Chambon, fait une boucle autour du volcan du Tartaret. Une partie est accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duites. (voir document de pr\u00e9sentation du conseil d\u00e9partemental) Les engins motoris\u00e9s y sont proscrits."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" Vous souhaitez vous rendre du bourg de Murol au lac Chambon? "}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Empruntez la voie verte au bout de la rue du Levat et profitez d\u2019une agr\u00e9able promenade en toute s\u00e9curit\u00e9."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"  Le soleil est trop fort ?  "}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Vous pouvez aussi choisir de passer \u00e0 travers bois pour aller au lac en suivant le chemin du Tartaret qui commence derri\u00e8re l\u2019\u00e9cole maternelle."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" \n Et pourquoi ne pas continuer?  "}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"La voie verte se poursuit et fait le tour du lac Chambon."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":["Bold"],"value":" \n Document de pr\u00e9sentation du conseil d\u00e9partemental : "}}]}}]},"id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/d\u00e9couvrir\/mapBig.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":1600,"imgHeight":770}}},"id":{"uid":4,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId4","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"D\u2019autres am\u00e9nagements prot\u00e8gent vos d\u00e9ambulations dans le bourg :"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":"  Une visite au ch\u00e2teau?  "}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Du centre bourg, empruntez le cheminement pi\u00e9ton qui longe le mur du parc du Pr\u00e9long, vous arriverez au pied de la forteresse."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" Vous souhaitez redescendre dans le bourg?  "}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Suivez le sentier pi\u00e9ton qui longe le parc animalier. Traversez le parc du Pr\u00e9long. Vous arrivez aux portes du mus\u00e9e des Peintres de l\u2019Ecole de Murols, \u00e0 l\u2019entr\u00e9e du centre bourg."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Au c\u0153ur de Murol, la circulation automobile est r\u00e9glement\u00e9e sur la place de l\u2019Abb\u00e9 Boudal, o\u00f9 se situe l\u2019\u00e9glise. Venez profiter de cette esplanade et de la vue qu\u2019elle offre sur le ch\u00e2teau!"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" \n Envie d\u2019une balade un peu plus longue ? "}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Partez sur les chemins de petites randonn\u00e9es et les circuits VTT balis\u00e9s par la communaut\u00e9 de communes du Massif du Sancy. Ils relient tous les villages et les sites de la commune et repr\u00e9sentent \u00e0 Murol un r\u00e9seau de plusieurs dizaines de kilom\u00e8tres."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Des plans, cartes et topoguides sont disponibles au bureau de l\u2019Office de Tourisme."}}]}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocRow","id":{"uid":8,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId8","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/d\u00e9couvrir\/voie1.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":500,"imgHeight":375}}},"id":{"uid":9,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId9","classes":[]},"attrs":["AlignLeft"]}},{"Cell":{"cellContent":{"Image":{"src":{"UrlSrc":"\/images\/d\u00e9couvrir\/voie2.jpg"},"caption":null,"size":{"imgWidth":501,"imgHeight":375}}},"id":{"uid":11,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId11","classes":[]},"attrs":["AlignRight"]}}]}}]}}