{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Les commissions \n "}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":" Les commissions publiques "}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les commissions ci-dessous sont ouvertes aux personnes int\u00e9ress\u00e9es. Pour participer, contactez la mairie !"}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":" \nLa commission artisanat et commerce "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"RAPPORTEUR : S\u00e9bastien GOUTTEBEL"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Gilles COMPAGNON et Christelle ROUX"}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":" La commission embellissement "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"RAPPORTEUR : Estel BOUCHE"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"S\u00e9bastien GOUTTEBEL, Roger DUMONTEL, Fran\u00e7ois AUBERTY, Ang\u00e9lique LAIR et Christelle ROUX"}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":" La commission animation\/tourisme\/associations "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"RAPPORTEUR : S\u00e9bastien GOUTTEBEL"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Estel BOUCHE, Anne-Marie DOTTE, Ang\u00e9lique LAIR et Catherine MAURY"}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":" La commission jeunesse et sport "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"RAPPORTEUR : V\u00e9ronique DEBOUT"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"S\u00e9bastien GOUTTEBEL, Fran\u00e7ois AUBERTY, Estel BOUCHE, Sylvie GILLARD, Gilles COMPAGNON, Jos\u00e9phine LANARO, S\u00e9verine PEROL"}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":" La commission agriculture, environnement, for\u00eat "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"RAPPORTEUR : Ang\u00e9lique LAIR"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"S\u00e9bastien GOUTTEBEL, Roger DUMONTEL, Estel BOUCHE, Gilles COMPAGNON, Anne-Marie DOTTE et S\u00e9verine PEROL"}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":" \nLa commission mus\u00e9e\/culture\/patrimoine "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"RAPPORTEUR : Catherine MAURY"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"S\u00e9bastien GOUTTEBEL, Fran\u00e7ois AUBERTY, Sylvie GILLARD, V\u00e9ronique DEBOUT et Jos\u00e9phine LANARO"}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":" La commission petite enfance "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"RAPPORTEUR : Sylvie GILLARD"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"S\u00e9bastien GOUTTEBEL, Estel BOUCHE, Jos\u00e9phine LANARO et Christelle ROUX"}}]}}]},"id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":" Les commissions non ouvertes au public "}}]},"id":{"uid":7,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId7","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Ces commissions sont des groupes de travail qui permettent de pr\u00e9parer les \u00e9l\u00e9ments qui conduiront \u00e0 la prise de d\u00e9cisions en conseil municipal, elles ne sont pas ouvertes au public."}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"  La commission des finances  "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"RAPPORTEUR : Flavie AUCOUTURIER"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"S\u00e9bastien GOUTTEBEL, Fran\u00e7ois AUBERTY, V\u00e9ronique DEBOUT et Christelle ROUX"}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"  La commission des travaux, des am\u00e9nagements et de l\u2019urbanisme  "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"RAPPORTEUR : Roger DUMONTEL"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"S\u00e9bastien GOUTTEBEL, Fran\u00e7ois AUBERTY, Estel BOUCHE, Sylvie GILLARD, Yvan CATTARELLI, Gilles COMPAGNON et S\u00e9verine PEROL"}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"  La commission du ch\u00e2teau et de l\u2019arch\u00e9ologie  "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"RAPPORTEUR : Yvan CATTARELLI"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"S\u00e9bastien GOUTTEBEL, Roger DUMONTEL, Fran\u00e7ois AUBERTY, Ang\u00e9lique LAIR, S\u00e9verine PEROL et Christelle ROUX"}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"  La commission d\u2019appel d\u2019offres (commission r\u00e9glementaire)  "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"S\u00e9bastien GOUTTEBEL, Roger DUMONTEL, Fran\u00e7ois AUBERTY, Yvan CATTARELLI, Gilles COMPAGNON, V\u00e9ronique DEBOUT, S\u00e9verine PEROL et Ang\u00e9lique LAIR"}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"  Le C.C.A.S. (centre communal d\u2019action sociale, structure r\u00e9glementaire)  "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"S\u00e9bastien GOUTTEBEL, Sylvie GILLARD, V\u00e9ronique DEBOUT, Jos\u00e9phine LANARO, Cathy MAURY, Christelle ROUX Floriane CHAZEY, Monique PICOT, Paulette BENATEK, Olivier DHAINAUT et Suzanne PLANEIX"}}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":"  La commission communication\/information  "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"RAPPORTEUR : Sylvie GILLARD"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"S\u00e9bastien GOUTTEBEL, Estel BOUCHE, V\u00e9ronique DEBOUT et Anne-Marie DOTTE"}}]}}]},"id":{"uid":9,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId9","classes":[]},"attrs":["Justify"]}}]}}