{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" Exposition du centenaire de l'armistice "}}]},"id":{"uid":2,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId2","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Vous n'avez pas pu voir l'exposition ou vous souhaitez prendre le temps de revoir les t\u00e9moignages et documents? Retrouvez les \u00e9l\u00e9ments de l'exposition :"}}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/Exposition pour la comm\u00e9moration du centenaire de l'armistice .pdf?rnd=9260","label":"    Exposition pour la comm\u00e9moration du centenaire de l'armistice     "}}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/extraits sayn\u00e8tes en patois.pdf?rnd=2002","label":"    Extraits sayn\u00e8tes en patois     "}}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/livre d'or Murols.pdf?rnd=2823","label":"   Livre d'or    "}}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/documents Rigaud Rabany.zip","label":" Documents Rabany Rigaud "}}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/documents Michel Morin.pdf?rnd=5991","label":"   Documents Michel Morin   "}}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"\/baseDocumentaire\/mairie\/documents Joseph Gratadeix.pdf?rnd=8894","label":"   Documents Joseph Gratadeix    "}}}]}]}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}}]}}