{"Container":{"ContainerValue":{"containerLabel":"DocColumn","id":{"uid":0,"docStyleId":"root","htmlId":"defaultHtmlId0","classes":[]},"attrs":[]},"children":[{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":1,"value":" D\u00e9marches \u00e0 faire \u00e0 la mairie "}}]},"id":{"uid":1,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId1","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":" Etat civil "}}]},"id":{"uid":3,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId3","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"La mairie est le lieu de c\u00e9l\u00e9bration des mariages et des pactes civiles de solidarit\u00e9 (PACS)"}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"La mairie de Murol assure toutes les d\u00e9marches concernant l'\u00e9tat civil :"}}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"acte de naissance"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"acte de mariage"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"acte de d\u00e9c\u00e8s"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"reconnaissance d'un enfant (couple non mari\u00e9)"}}]}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Attention ! Les"}},{"Text":{"attrs":[{"FontColor":{"DocColor":{"red":0.6039215686274509,"green":0.803921568627451,"blue":0.19607843137254902}}},"Bold"],"value":" documents d'identit\u00e9"}},{"Text":{"attrs":[],"value":", carte nationale d'identit\u00e9 et passeports, sont d\u00e9livr\u00e9s dor\u00e9navant \u00e0 la"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"http:\/\/www.besse-superbesse.fr\/fr\/information\/74499\/services-administratifs","label":" mairie de Besse"}}},{"Text":{"attrs":[],"value":"."}}]}}]},"id":{"uid":5,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId5","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":" Listes \u00e9lectorales "}}]},"id":{"uid":7,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId7","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"La demande d'inscription ou de radiation sur les listes \u00e9lectorales sont \u00e0 faire \u00e0 la mairie."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les jeunes recens\u00e9s sur la commune sont inscrits d'office."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Les modalit\u00e9s d'inscription ont chang\u00e9 : vous pouvez vous inscrire jusqu'\u00e0 6 semaines avant une \u00e9lection pour pouvoir voter \u00e0 cette \u00e9lection."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Plus d'infos :"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":false,"url":"44309ef6-84c4-4365-b6b5-7ae422ce7d70","label":"  pour pouvoir voter  "}}}]}}]},"id":{"uid":9,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId9","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":" Recensements "}}]},"id":{"uid":11,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId11","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":" Recensement citoyen obligatoire "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Tout jeune Fran\u00e7ais d\u00e8s 16 ans doit se faire recenser pour \u00eatre convoqu\u00e9 \u00e0 la journ\u00e9e d\u00e9fense et citoyennet\u00e9 (JDC). \u00c0 l'issue de la JDC, il re\u00e7oit une attestation lui permettant notamment de s'inscrire aux examens et concours de l'\u00c9tat (permis de conduire, baccalaur\u00e9at, ...). L'attestation des services accomplis (ou \u00e9tat signal\u00e9tique des services) est parfois r\u00e9clam\u00e9e par la caisse de retraite ou de s\u00e9curit\u00e9 sociale au jeune Fran\u00e7ais ayant effectu\u00e9 le service national ou militaire."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le jeune doit faire la d\u00e9marche lui-m\u00eame. S'il est mineur, il peut se faire repr\u00e9senter par l'un de ses parents."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Il doit se rendre \u00e0 sa mairie avec les documents suivants :"}}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Carte nationale d'identit\u00e9 ou passeport valide"}}]}]}},{"UList":{"attrs":[],"liList":[{"li":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Livret de famille"}}]}]}},{"Heading":{"attrs":[],"level":3,"value":" Recensement de la population "}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"La mairie organise le recensement qui a lieu tous les 5 ans pour les communes de moins de 10 000 habitants."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Le prochain recensement pour Murol aura lieu en 2021."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Plus d'infos sur les modalit\u00e9s de recensement :"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"https:\/\/www.service-public.fr\/particuliers\/actualites\/A13157","label":" service-public .fr "}}},{"Text":{"attrs":[],"value":""}}]}}]},"id":{"uid":13,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId13","classes":[]},"attrs":["Justify"]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Heading":{"attrs":[],"level":2,"value":" Urbanisme "}}]},"id":{"uid":15,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId15","classes":[]},"attrs":[]}},{"Cell":{"cellContent":{"TextBlock":[{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"La d\u00e9livrance d'une autorisation d'urbanisme permet \u00e0 la commune de v\u00e9rifier la conformit\u00e9 des travaux par rapport aux r\u00e8gles d'urbanisme."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Selon l'importance des travaux, il faut d\u00e9poser une demande de permis (permis de construire, d'am\u00e9nager...) ou une d\u00e9claration pr\u00e9alable."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Avant de commencer les travaux, il est recommand\u00e9 de demander un certificat d'urbanisme pour obtenir des informations sur le terrain faisant l'objet de travaux."}}]}},{"Paragraph":{"attrs":[],"prims":[{"Text":{"attrs":[],"value":"Plus d'infos concernant les documents d'urbanisme :"}},{"Link":{"attrs":[],"linkMeta":{"targetBlank":true,"url":"https:\/\/www.service-public.fr\/particuliers\/vosdroits\/N319","label":" service-public.fr "}}},{"Text":{"attrs":[],"value":""}}]}}]},"id":{"uid":17,"docStyleId":null,"htmlId":"defaultHtmlId17","classes":[]},"attrs":["Justify"]}}]}}